<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<good>
	<subject>糗事百科，人生百态</subject>
	<ps>你又什么糗事，说出来让大家开心开心</ps>
	<date>20140928</date>
	<items>
		<item>
			<image></image>
			<content>本人打工仔一枚，所在的餐厅要发传单！此为背景……为什么一定要割……一次照样在派发传单，一个3，4岁的小孩路过，扯我的裤腿说，姐姐，给我一张。姐姐？泥煤啊，我只不过长的苗条点，但也没有那么清秀啊！我笑着说，小妹妹，我是哥哥哦!谁知那小不点说，你才是小妹妹，我是小弟弟…然后，，，，然后，，，留我在风中凌乱！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>鲁猪一人租房，一人做饭吃。。这是背景……嘎嘎……今天想着事，吃完饭后拿一个袜子以为是洗碗布就洗起碗来了。。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>说一个同事的，第一次写。他有一个三岁大的儿子。早晨帮他儿子穿毛衣,领口紧,她儿子说。你是不是把裤衩子套我头上了</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>刚刚就在刚刚，上海的小孩都知道在下雨的刚刚，我可爱的老爸拎着东西狂奔的时候放了个屁，说了句：喷气式！喷气式。。喷。。气。。式。。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>想起刚毕业一真事。歌啊哥？！刚毕业比较穷，养一条笨的要死的吉娃娃狗。跟一男性好友的女友合租一民房。本人女。某天我朋友来找女朋友，顺便过了一夜，第二天早起拿我给狗刷牙的牙刷刷的牙。。。然后拿他女朋友洗屁屁的盆洗脸洗头。。。结尾拿我们共用的擦脚布擦干了头发和脸，从头到尾我跟他女朋友都没有制止</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我买了一身紧身秋衣，黑色的，穿了三天，结果掉色啊，去学校公共浴室洗澡，就跟只毛没掉干净的大熊猫似的，被各种围观。。。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>据说，我们沈阳工业大学实行恋爱实名制，所有情侣实名登记，广大同学积极响应，已有两百多人登记，仅女生就有四十多人！！！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>哥们考研数学栽了，问数学考了多少分，来了句，"数学这东西，三分天注定，七分靠打拼，剩下的140我是真的没办法了。”你是考的有多差啊！！！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>公司的网挺卡的，卡到什么程度呢……刚刚旁边一同事好容易开开百度，瞪了半天，憋出一句：草我要搜什么来着。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>最近我们寝室室长屁股上张了点癣，昨天晚上他回来得比较晚，怕影响我们就没开灯，洗漱完毕后就在床上擦达克宁，突然听到室长低沉有力的吼了一声：“我草尼玛！” 开灯，愕然看到室长一手拿着管鞋油，一手乌黑的抹着屁股，那屁股蛋子乌黑泛光。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>去吃饭，想点洋河那个海之蓝的酒，奈何半天想不起来，跟服务员说那个那个蓝瓶的。服务员小心翼翼的问道：三精葡萄糖酸钙？</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>刚才一直在看糗百，突然收到一封传真，需要老总签字，我拿起传真径直走进老板的办公室，脑子里仍回味着糗百的段子，把传真往前一递说：“楼主，请您签字！”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>小时候喜欢追着一群鸭跑，鸭子跑到哪，我跟到哪。鸭子跑到池塘，全跳了进去，结果我想也没想，跟着跳了进去，，，，</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>高中那时流行写信，有一个哥们给女朋友写信，为了表达爱意，画了很多爱心，用箭头串起来，他女朋友回信时说，你在后面画这么多羊肉串，什么意思，，，</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>高中那时流行写信，有一个哥们给女朋友写信，为了表达爱意，画了很多爱心，用箭头串起来，他女朋友回信时说，你在后面画这么多羊肉串，什么意思，，，
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我们这有个男的 喝酒喝多了 回家吐在了猪圈里 结果猪吃了醉了 躺下就睡了 那个男的没站稳掉下去了 搂着猪睡了一宿</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>就一句话,大学舍友曾经对我说:你是不是把我的狼心当狗肺了??</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>上物理课时老师讲到光是直 线传播的，这时一同学站起来问： 为什么光要直线传播呢？老师来了 句：光要是曲线传播那要女生厕所 的墙干什么！！伤不起啊</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>今天语文老师评卷，说到一同学的神级翻译。原文：帝阴养死士三千，散在人间，至是一朝而集，众莫知所出也。…咯咯咯割…神级翻译：景帝在阴间养了三千个死人，散播在人间，到一天早上聚集起来，人们都不知道从哪冒出来的。全班笑趴了…</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>班里一男的学街舞，整天给我们吹他跳的咋样咋样，我们就让他跳给我们看，刚刚看了一点，我姊妹站起来问那货“你实话给我说，你和蛆是什么关系”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>背景，大风，太短再割就没了。。。路上走着前面一个人不用纸，醒了下鼻涕，然后我脸上一片冰凉，当时想死的心都有了。。
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>刚刚看到的跟大家分享下……说是有一个客户存款存的是定期，到期去银行想取出来，结果说了一句让人家目瞪口呆的话：“您好，我的死期到了。”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>中午在餐厅吃饭~ 割了吧～ 见有个童鞋买的小笼包 一手端着小笼包另一手端着一碟醋 可能是怕醋洒了 一直盯着醋看还走的很慢 gc是 醋没洒 一笼包子全tm洒了……
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>家有二货五岁儿子一枚，一日接他回家，听到他与同班的一个玩的很好的小男孩说：”我们长大后结婚吧。”那男孩说：”好呀，可是我们不能生孩子。”儿子说：”没孩子好！没孩子省心！”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我一朋友牡丹江的，他上一届有个人高考体检那天早上吃了俩鸡蛋结果检查结果说他怀孕了，，，，，，，问题是那家伙是个男的。。。。。。。我正在考虑要不要在体检那天买俩鸡蛋给我同桌</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>看到一句话说是“男人为你哭了，就代表他爱上你了”，我仔细想了想，上一个为我哭的男人是我哥，因为我给他滴眼药水的时候捅他眼睛上了。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>地理课，老师:你说说地球外面那一层是什么？ 2b同桌:香飘飘奶茶！.....我当场笑喷！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>这个是爸爸给讲的，妈妈不在家，只有爸爸和狗狗，中午爸爸煮了面条，蹲在我家狗狗面前说：今天就咱爷俩了，对付吃口面条吧。然后就把自己碗里的面条往狗狗饭碗里挑，一会发现自己的不够吃了，又从狗碗里往回挑。吃的时候才想起来！！-_-#</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>谁说男女朋友相差30厘米是最萌身高差了！！今天在宿舍楼下看见一对小鸳鸯打波波，女生踮着脚仰着头就算了.可怜男生是蹲着马步啊-_-#姐在想：这样子恋爱几年会不会就谈出个一代宗师啊哈哈哈^_^求过</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>lz是个汉子一样的姑娘，且一直不留刘海，简单梳个马尾，忽然心血来潮剪了个齐刘海，各种萌各种纯，上学在班级引起相当大的反响，一同学说，你这性格和发型也不符啊，我问咋不符了，答曰：你的发型是晴空万里，你的性格是晴天霹雳。你妹…</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>初中物理课，老师很搞笑，这是背景……没有不割……一次老师讲到摩擦，拿了根白绳子要给我们示范摩擦生热，然后他就在一个男生脖子上拉了拉，GC来了，绳子迅速变黑，老师看了看淡定的说，摩擦不止生热，还生灰啊……</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>今天单位组织体检，我和2 个同事一起去医院……割……医生问我一同事“你什么血型”答“酱香型”酱香…………香………把我笑抽了</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>今天下午考试，前面那货抄小抄的速度极快，尼玛竟然流鼻血了！监考的那老师见状，极其关心地慰问：同学，抄猛了吧？？慢慢来。。。。。。。。我顿时觉得我好蠢啊！！！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>深夜，如果有一个恶人把刀架在你脖子上，说“给你一分钟，你可以打给任何一个人 除了父母，让他来接你，不许说多余的话，如果他同意来，我就放了你，如果不愿意来，我就杀了你。” 你会打给谁？有位大神回复：“您好，我要1个巨无霸，1份麦乐鸡，1包大薯，1杯可乐”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>辩题是内在和外在哪个更重要。 我方计算机学院全是男生，对方政行学院全是女生。 自由辩论的时候，某男一拍桌子站起来说：对方辩友，你们看我现在衣冠楚楚但你知道其实我是个禽兽吗？ 对方：。。。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>儿子和爸爸正在看电视，忽然男主角跪下向女主角求婚。儿子很好奇的问爸爸：“爸爸，你向妈妈求婚的时候有没有跪下？”　　爸爸：“没有。”　　儿子：“为什么？”　　爸爸：“你妈说以后跪的机会多着呢，这次就免了。”</content>
		</item>
	</items>
</good>