<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<good>
	<subject>微博上的搞笑段子一</subject>
	<ps>乃么够了，不就是膝盖吗</ps>
	<date>20140929</date>
	<items>
		<item>
			<image></image>
			<content>[拜拜]有一次她和她男票视频，洗完澡发现衣服在外面，和她说我要出去换衣服你把他眼睛捂上，她说好，换好后一回头，她手正放在电脑屏幕上她男票的眼睛上，我…[
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>舍友用ABC薄荷清凉型卫生巾后，趟在床上舒爽的长叹一声，MLGB 我的逼好凉快</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>周末的时候室友带她男朋友来我们宿舍，以为大家都回家了，结果晚上我回宿舍睡觉没开灯感觉上铺一直在晃，我喊了声地震了！！！就跑了出去，结果室友和她男朋友裸着跑了出来，他男朋友跑的太快了避孕套掉了。。。那场面。。。终身难忘</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>奇葩舍友说她爸每年带她去检查处女膜</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>感冒叫她带个白加黑，结果给我买了盒奥利奥[拜拜]</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>一奇葩室友爱梦游 第1晚就裸着身子拿着自己的胸罩跑出走廊边挥胸罩边吼：Come On 把你的手借给我 第2晚就拿着自己沾满血的姨妈巾在地上坐着边挥边说：清仓大甩卖 我死了爹没了娘 就剩下手上这块绣了10年的鸳鸯手帕 那些个场面我也是醉了 我还拍了视频 别赞 她爱看热门评论</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>舍友总是把袜子和内裤一起洗。有天突然说鸡鸡很痒，我们怀疑他得了香港吊</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>室友在换衣服 不小心乳房被我看到了 我大叫一声 xxx你的乳晕怎么这么大！然后她以为自己是异类 心里很害怕不平衡 就硬是把我们全宿舍人的衣服撕开来把我们的乳房看了一遍摸了一遍 才安心的睡觉去了。。。
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>隔壁宿舍同学去做皮包手术。他们舍友轮流放毛片。结果把线撑爆了。这次从医院直接回家。没敢回来了。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>大晚上的有个小偷来我们宿舍。然后我那舍友就说梦话了。什么。你来啦。坐下吧，咱们聊聊。我给你泡茶。
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我舍友是那个xx东的死粉，那天看新闻看到他吸毒被捕了，然后他去买了包奶粉去校长面前吸，要校长带他去派出所，说要跟xx东同一个牢房，还硬要拉上我陪他进牢，我擦</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>宿舍有天跑进了一只小老鼠，逗比舍友甚是欢喜，花了十五块买了一打气球，绑着小老鼠，给小老鼠办了一场说走就走的旅行，那小老鼠估计没摔死，小心脏也受不了</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>他上铺，我下铺，有次他出去喝酒，回来的时候我在下铺用笔记本看电影，然后他上床睡觉，重点来了，我看一半的时候突然觉得上面有个人看我，然后我还没有说话他哇的一声吐了，我从头到尾都是他吐的东西，我没出声，洗了个澡，然后收拾的时候我终于吐了</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>一天半夜四点多，一闺蜜打电话来：那个，我刚看到手机上有你一个去年的未接电话，所以打来问问你有啥事？我顿时无语了。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我们宿舍是六人宿舍 有一个奇葩女 我们都不和她说话 有一天我们讨论是不是处女了这个话题 她居然主动参加 并且说出自己和多个男生发生关系 我在一边听一边说我还是处女呢，晚上我们熄灯睡觉 她突然站到我的床前跟我说 让我摸摸你的处女膜</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我室友，不会系鞋带不会系裤腰带不会拔银行卡，最牛的是有一次我们整个寝室的人被反锁在屋里，她勇猛的拿出了一把塑料剪刀，去不停的剪那个门锁，我至今未能理解她的目的……
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>对面男生宿舍，窗户大开着。一丰满室友把大腿搭在板凳上，从脚尖轻抚到大腿根，撩人地对对面男生说， 我就是要让你们看得到，摸不到心如刀绞</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>对面男生宿舍，窗户大开着。一丰满室友把大腿搭在板凳上，从脚尖轻抚到大腿根，撩人地对对面男生说， 我就是要让你们看得到，摸不到心如刀绞</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>一舍友半夜被宿舍的铁架床卡住了脚，作梦以为踩进了厕所洞，猛踢床，下床的以为地震，抱着枕头就跑……剩下的我们笑到睡不着
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我们学校男生宿舍 一男的午休去厕所撸结果被宿管逮到 扣分 理由 玩弄生殖器官。。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>室友突然半夜梦游一手拿刀一手把我们挨个拍了个遍然后就回床上睡了，妈蛋第二天他竟然说 昨做梦想吃西瓜竟他马达没一个熟的！！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>室友喝大了，在厕所捡到一个卫生巾贴在自己额头上嘴里嘟囔着驱鬼[，穿着内裤逛了整个校园
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>上课时老师提问，睡觉中的舍友A被叫起，舍友B提醒，汪，汪……。于是当着100多人的面，舍友A对着老师狂吠两声。永远也忘不了老师那惊恐的眼神。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>奇葩室友换下来的内衣内裤袜子全塞枕头下面，一个星期过后发现她枕头明显变高了，有次趁她出去耍朋友把枕头掀开尼玛都长虫了[喷]</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>急着去吃午饭，结果从楼梯上一路滚下去[笑cry]怕没饭吃赶紧爬起来继续跑，又摔下去了，最后一瘸一拐的走到食堂，人送外号“无敌风火轮”
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>一室友在拉屎 另一室友午睡刚醒很迷糊 进厕所尿尿也没在意那拉屎的室友 掏出鸡鸡 就尿了 可怜了那个拉屎打盹的室友了
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>半夜打雷闪电，但我睡成死猪没听到，结果第二天室友和我说：昨晚打雷我好怕，睡不着就看了你一夜！！！一夜！！尼玛！！大晚上被人盯着看了一夜！！回想起来都觉得慎得慌</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>宿舍经常有人过来推销，烦得不行。有次来了个卖洗发水的，吧啦吧啦说了半天自己的洗发水好，然后问我室友平时用什么洗发水（估计是说啥他都会说不好然后推荐他的），我室友冷笑一声，说，我一般都用洗衣粉。那人愣了三秒钟，走了
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>吃方便面的时候总有人说：给我留点汤阿</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>傻逼室友天天说我刷牙声音大，说我台风灯光太亮，说我占用宿舍空间，说我在宿舍打了超过一分钟的电话。为此我早起时回去卫生间刷牙，专门买了遮光帘，再也没有她在场时在宿舍打过电话，我东西没地儿放是因为最初她用掉了每个人都有单独放行李箱的我的位置。这么多也只是冰山一角
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>打赌输了。穿着丝袜跳钢管舞，用宿舍的杆子，三层楼的人都来我们寝室看。而且关了灯，各种电子设备照明。还有欢呼声，真的营造出了酒吧的感觉。我们是男生宿舍，而且是高中，并且那个男的是我</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>白内裤穿成土黄色，内裤一星期可能洗一次也可能不洗。问她你怎么不经常换内裤啊，答曰她妈给她买的一种高科技内裤不用经常换</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>白内裤穿成土黄色，内裤一星期可能洗一次也可能不洗。问她你怎么不经常换内裤啊，答曰她妈给她买的一种高科技内裤不用经常换</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有一次在寝室里打飞蛾，大飞蛾在灯上打不下来，然后傻逼室友就说，快把灯关了再打开，吓死它去！！！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>孺茶：军训一煞笔站我旁边，我们表现不好被罚面对太阳，然后教官小受去找别教官玩耍，那煞笔一巴掌扇自己脸上，高举一只虫子道，这傻逼货亲了我一节课……</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我们寝室的奇葩室友谈恋爱了，她很单纯男女方面都不太懂。有天告诉我们他的男朋友好色呀，他说他想抱我。室长无比嫌弃的说：快分手吧。相信我我阅人无数，你男票是我见过最色的，居然还想抱你。
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>中学的时候，下课铃响了，我和同桌准备伸个懒腰，我和同桌是在最后一排挨着后门的，谁知道那天班主任没锁后门，然后我和同桌一往后伸懒腰，双双躺到走廊上了[拜拜]全年级同学几乎全看到了，那场面这辈子也忘不了，是真事！
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>宿舍1号床是个娘炮，有一天晚上我们宿舍剩余11个人教育他，把他说恼了，对着我们大吼一声：你们男人就是贱。一瞬间世界安静了，第二天全班都知道了这件事。
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>听别人说她们宿舍上铺有个女的睡觉爱屁股贴着墙睡，有一次来姨妈，那个血就顺着墙往下流啊，流啊，没把下铺的人吓死</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>睡到一半听到室友敲门狂吼：傅文佩你开门啊！你有本事抢男人没本事开门吗！傅文佩快开门啊！我直接从床上给她开门了好吗[泪]真不嫌丢人</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有次她去超市买东西，我让她给我带点吃的回来，她问我想吃什么，我说咸的都行。然后，她给我买了两袋盐回来
</content>
		</item>
	</items>
</good>