<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<good>
	<subject>微博上的搞笑段子二</subject>
	<ps>我不搞基好多年了，你不知道吗？</ps>
	<date>20140930</date>
	<items>
		<item>
			<image></image>
			<content>刚开学那时候我比较腼腆，然后有一次全宿舍的禽兽把我按在床上种草莓，我至今都还记得我满脖子一共有23个，从此被学校女生赋予了花心大萝卜称号</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>室友喝醉后把我推到墙上一直叫一男的名字，手还一直往我下面摸，一边摸还一边说怎么没鸡巴了怎么没鸡巴了，表示我们都是女的
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>室友睡觉不穿内内 不穿就罢了 你倒是双腿加紧被子盖好啊 再不济你把帘子拉严实一点啊 结果我每天一起床拉开帘子的一刹那正对着的都是她的… b？</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>杯子被拿去洗了，二货们就把各自胸罩扒下来盛水喝</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>在宿舍养了一条蜈蚣，目测有12CM，妈的
（已加入肯德基豪华套餐[呼~] ）</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>在宿舍养了一条蜈蚣，目测有12CM，妈的
（已加入肯德基豪华套餐[呼~] ）</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>熄灯后站在阳台，跟对面的狗狗比谁叫的大声，整个夜晚都是汪汪声[拜拜]</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>初一的时候吧，我们宿舍有个奇葩有梦游症，而且睡觉特别早，有一天夜里我们拉呱拉的正嗨的时候，她从床上爬起来了（她已经睡着了），全裸着冲到门口，朝我们喊了句，快快快，别人都去打饭了，咱们也去吧。。。当时全宿舍笑疯了</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有一次我顶着大太阳在小区里走，打算去坐车，我家离车站大概要二十多分钟的路程。正好看见我爸开车从我旁边经过，我就喊“爸！爸！爸！”我爸看见我，减速把窗子摇下来说：“嗯哪！”然后就开走了</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>卧槽，说到这个，我实在是无法理解我妈的行为！周末好不容易睡个懒觉，她大早上的把我弄醒，我问她干嘛那么早把我弄醒，她说她洗面奶挤多了要我帮她用掉多余的！还有更坑爹的，有次我妈不叫我起床害我迟到了，我问她为什么不叫我起床，她说我的床上太乱了她没看见我以为我已经去上学了[拜拜][拜拜]
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>小时候抠出一坨特大坨的鼻屎，跑到老爸面前各种炫耀说 爸爸你的鼻屎有没有我鼻屎的大，爸爸啥话也没说，直接把鼻屎塞我嘴巴里了</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>记得刚上初一的时候，我爸爸第一次说要来接我，因为从小学一直是妈妈接送。放学后我等了一个小时还没看到人，然后我就自己走路回了，回到家后，爸爸就拿衣架打我，还说我为什么逃课，在XX小学等我半个多小时了还没等到，我哭着说：”爸，我上初一啦。”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>妈妈第一次打电话给班主任帮我请病假，电话接起来说：“是王老师么？”班主任回答：“嗯，嗯，我是，请问您哪位？” 我妈妈回了一句：“猜猜我是谁……
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>意外翻倒我妈在我出生时写的日记，只有八字：奇丑无比、难以接受！[拜拜]特意在翻开我爸那日写的日记，也只有一句话：下次啪啪啪一定要时刻提醒自己戴套。绝不再生孬种。我去你妹的，老子从两亿多精子辛苦脱颖而出，你们他娘的就给我这评价？</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我和我妈昨天在公交车上差点被人摸大腿，我妈很担心的对我说：“你腿毛那么长，没戳伤别人吧？”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有一次我妈看电视突然转过头问我，那个黄色的穿裤子的发糕叫什么，我想了半天，是海绵宝宝么？？？？？</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>是不是每个人家里都有一个奇葩的爸爸？每次开着电视打呼噜 “爸 不看我就给你关掉了” “看” “你明明闭着眼睛” “我在听</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我爸AB我妈A 最近抽血我妈突然发现我竟然是B 我给她百度过很多次AB和A型血父母是可以生出B型小孩的 我妈还是无法接受孩子的血型跟父母的都不一样 所以严重怀疑我抱错了最近经常看着我发呆 带着一脸把我的孩子还给我的表情</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>初一时背着家里逃了一星期课，晚上吃饭时老爹问我最近学习怎么样，我说就那样呗。老爹上来一脚踹我开3米远说，老师电话都打家里来了，说你一星期没上课了。老妈在一旁劝：“别踹坏了孩子，” 我心想还是亲妈心痛我。后来她又接了一句：“拿皮带抽吧。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>每次洗澡我妈都看看我的胸再看看她的胸说…对不起，怎么你只长了乳头…都怪妈怀孕的时候没多喝奶…只长了乳头…长了乳头…了乳头…乳头…头…</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>给班主任起外号叫猴哥 一次开家长会 我妈特热情特大声喊猴老师你好</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我妈总嫌我不和她一起逛街，有一次我专门拒绝了朋友聚会陪伴她出去逛一逛，谁知道她问我:今天太阳打西边出来了你陪我出来？我:就是为了陪陪你嘛！她:切，别撒娇了就算你陪我出来我也不会帮你买衣服的！我:不用不用我就是单纯的想陪陪你！然后她回了我一句:你贱啊？我在怀疑我是不是亲生的</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>“妈，我想把这只狗买回家养 ”‘咱家只能养一只畜生，你自己决定” “还是养我吧”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>同学来我家玩，早上我在卫生间洗脸，对面是我卧室，中间有过道。我妈从这里过，问了我一句“起床啦。”然后打了个连环屁，淡定的迈着小碎步走了…走了…留我在风中凌乱。话说我同学在卧室笑成狗了好吗！
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>老妈叫我帮她买卫生巾，我问她要啥的？她羞射的说‘’七度空间‘’ 我又问 ‘’七度空间的哪种？‘’ 她怒吼‘’少女系列啊！难道还有老奶奶系列吗！！‘’麻麻太敏感了，其实我只是想问她要日用还是夜用</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我爸网名“你是风儿”，我妈网名“我是沙”…于是在家他们互称“疯儿”和“傻儿”…我不认识他们
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>暑假在饭店打工，一天老爸带着客户上来吃饭，我端菜进去，老爸突然嘲讽起来：瞧瞧，这年头，学习不好就来这里打工，还笨手笨脚的，于是客户也开始起来嘲讽我，越嘲讽越起劲[最后端完了菜，老爸来了一句：儿子，坐下来一起吃吧。我永远也忘不了客户那惊讶的表情</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>内天看好声音 出来个扛低音提琴的 我妈当时就震惊了“我天那 这么大的吉他！” 我爸笑了“看你妈没文化 人家那是琵琶！”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>妈妈说黑色的头发不好看。非拉我去染发，后来回学校被政教处老师逮了，妈妈赶到学校和老师对骂，染发影响学习了吗？最后，妈妈胜利了！
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我爸有次买了条新的牛仔裤，穿上以后试试挺合身的，我在旁边看电视，我爸突然凑过来，小心翼翼的跟我说，我屁股好像破个洞，给我看看在哪，我把头凑过去，他放个屁。。。。放个屁。。。
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我在客厅削水果，妈妈在那里拖地。我不小心把手划到，出了很多血，疼的要死，于是大叫。妈妈听到了，急忙跑过来说，快用手盛着你的血，别把它滴到我刚拖的地板上了。。。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>爹娘把我房间EXO的海报全撕了拿去和报纸混合卖还一本正经的对我说不要迷恋什么UFO了专心学习才是王道</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>就在刚才…我在录唱吧里的歌！！我妈拿着晾衣架在后面！跟着我唱的节拍打我屁股！希望明天小伙伴们起来听歌不要听到后面的节拍声…</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>爸妈在看向着炮火前进，我爸问，那个人是小虎队里的吗？嗯，，叫什么来着，，，，隆力奇！对对！就是他！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我妈：“你谈恋爱了？没事抱着个手机..” “没有阿” ，“也对 就你这长相也没哪个女孩敢跟你 到时候去越南买一个吧 要么把你卖到越南去”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>高中住宿，一个星期回家一次，有一个星期我爸忽然问我，你一个星期去哪了，一个星期没见你回家</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我爸是一名历史老师，却总喜欢在新生第一节课上不讲课，骗学生们说他是体育老师，学校老师资源少，他是体育里面历史最好的，所以来了，关键是，学生信了</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>刚才我爸翻我的手机看到乔巴的照片。我问他你知道这是谁吗。他说知道啊…沸羊羊嘛呵呵呵呵呵呵呵呵</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>军训晒黑了，我很苦恼，我妈却说：你黑不黑都一样丑。我问我妈我是不是她充话费送的。我妈楞了一下说：别把自己整的那么高端，还和移动公司挂上勾了。你就是我在农家乐买了两筐土鸡蛋人家好心多送了我一个，呵呵呵呵</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我妈每天叫我起床的方式就是猛的摁一下我的膀胱！！！那感觉……</content>
		</item>
	</items>
</good>