<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<good>
	<subject>评论体系列一</subject>
	<ps>好开心啊，又要吃药了</ps>
	<date>201401004</date>
	<items>
		<item>
			<image></image>
			<content>今天看到同学空间秀儿子刚出生的 照片。看到一条评论亮瞎了我的眼。
神评论说：看到你儿子长的一点都不 像我。那我就放心了</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>情人节没情人怎么办？

神回复：家里没死人的难道还得在清 明节前费劲弄死一个两个的么？没有 就不过。
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>怒至极，人会用砸东西发泄不满； 开心至极，该做什么呢？

神回复：把以前砸坏的东西一件件修好</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>男朋友第一次见岳父岳母，送些什 么好呢？

神回复：外孙或外孙女儿。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>发现男朋友有个微博小号，关注了 前女友和若干公司的美女，怎么办？

神回复：分了吧，这男人的智商让人 捉急，这都能被发现！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>为什么人们喜欢在蚊子咬的地方画 上十字？

神回复：因为吸血鬼怕十字架……</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>怎样看待普京离婚？

神回复：为了争取俄罗斯单身女性的 选票，普京这盘棋下得真大啊···</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>问美女有没有交男朋友，她回 复“不告诉你”，是什么意思？

神回复，意思是：“你敢表白，我就敢 没有”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>1楼：东营人民发贺电 跟二楼一样龌龊~~~ 
2楼：…
3楼：二楼帮她揉 
4楼：2楼揉不过来，加3楼一个</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>一哥们发了条说说：世上就两种事，关我吊事和关你吊事。
1楼：我睡了你的女朋友。
2楼：女朋友评论“我睡了你哥们”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>打游戏时遇到了一个同城的妹子，抱着单纯的目的我每天下班陪她打了两个月。有一天我约她见面，她让我去她公司接她吃晚饭。我去到她公司，草泥马的，没错，她是男的，不仅如此，他还是公司的老板，平时闲着没事干就打游戏，想招我去他公司白天也能陪他玩。我很气愤他骗我那么久，然后想也没想就同意了
神评论：躬身迎菊</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有一老板招女秘书，面试问应聘女郎：“人们都说女人两张嘴，你们是怎么理解的？”甲说：“一个横的，一个竖的。”乙说：“一个无毛，一个有毛。”丙说：“一个有牙，一个没牙。”丁说：“一个自己用，一个老板用。” 结果，丁被录取...
神评论：两个都给老板用</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>辉:这就是特斯拉走的与众不同的营销路线：根据特斯拉方面 确认，参加当天上海交车仪式的7名车主，女性占据半边 天，包括新浪ceo曹国伟的夫人，携程ceo梁建章的夫人，一 号店董事长于刚的夫人。
神评论：很好，大奶的活动半径全 部限定在200km以内了，剩下全是小三的空间。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>麻麻:开车在回家路上，向老公吐槽，儿子一句神评论说， 这就爸说的思想不能接轨！/呲牙写作业，嫌他字写的不好 示范了一下。
神评论：蚂蚁都要戴放大镜！/冷汗现在的小 孩思想太活跃！太会捡词！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>云游四海 :甲：你觉得郭靖和乔峰谁更厉害？ 乙：他们对 打倒不知道。不过打老婆就不一样了，你看郭靖在黄蓉面前 屁都不敢放一个，乔峰就不一样了，tmd一巴掌就把阿朱给 扇死了。 
神评论 : 这你就不懂了，郭大傻只有 黄蓉，萧大爷除了阿朱，还有阿紫，康敏可供选择。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有网友发状态说："英国人发明乒乓球时想不到还有 中国这个神一般的国度吧……"
神评论："中国 蹴鞠的时候一样没有料到今天……"</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>吐槽：火影里的换眼手术真不是啥技术活 啊！ 没杀了卡卡西算给大家面子了！ 对火影来说眼睛只是 零件，拿来就用！
神评论：卡卡西变独眼龙了！ ……没事买点代购的鞋子，屏蔽的奢侈品太多了，留一两个 呗</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>在陌陌上看到一美女发表心情：晒出自己十 指，问自己指甲刚染的，漂亮吗？
神评论:人漂亮，指甲也很 漂亮，但老染指甲容易得妇科病！........</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>刚看到有人说：孙杨把叶诗文娶了吧，生四个男 孩四个女孩，中国游泳称霸2032-2044。
神评 论：他们俩结婚真是解决了"先救老婆还是先救妈妈这一历 史性难题"</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>快播被查
神评论：中日关系彻底终结了。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>新闻：昨天快播公司被警方调查的消息一 经放出，a股造纸板块立即有几只股票出现了跌停。
神评论:无财谁早起，无气 被人欺，无酒不成席，无色路人稀；有钱奶茶吸，有权取三 妻，有名泡女神，有色备胎齐。穷鬼看快播，苦逼下电驴， *丝空悲切，泪别野结衣。——《快播墓志铭》</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>【贪官留党察 看，小偷被判死刑】山西国营焦煤集团董事长白培中家里失 窃数千万，两小偷罗某、李某分别被判处死缓和无期徒刑。 而被盗人白培中也涉嫌"违纪"，经山西省纪委认真研究并决 定：给予白培中留党察看一年处分 。
神评论：怎么像杀人灭口呢？</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>新闻:潘长江女儿潘阳大婚，女婿武石磊身家上亿。
神评论: 恭贺潘家武家再次喜结连理。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>一女发表说说"昨天晚上喝多了，搞得现在 头还疼！"
神评论"你说的是一件事还是两 件事" 当时我就沉默</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>最近奇葩新闻不少，苍南城管围殴拍照而后千 人围殴城管，合肥城管围殴公务员全家，大陆小孩香港撒尿 父母与港人冲突
神评论：把城管派到香港 去，帮助港人整市容！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>手凉/脚凉的女孩是上辈子折翼的天使…… 
神评论：只有死人才会手脚冰凉。。。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我一直都是个傻子那么轻易得相 信这虚假的承诺 
神评论：是傻子干嘛还要说出来，让更多人知 道你是傻子么？</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>三个月后在见 会看见另一个我 
神评论：到底有几个你，三个月回炉重铸了吗？</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>你若安好，就是晴天, 
神评论：这个尼玛看到的频率不是一般的高 ，见一次烦一次。你若安不好，老子打死你</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>岁月静好，现世安稳。 
神评论：申明一下，作为张爱玲和胡兰成的 婚书上的句子，我表示我中学时第一次看 到好惊艳很感动。我烦这句的原因是现在 很多**犯都爱用这句作为自己的状态什么 的，看一次恶心一次，这是人张才女和胡 兰成的句子，一个个**犯都引用，烦死了！
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>人生若只如初见。 
神评论：这句再好是纳兰容若的！自从安意 如写了本人生若只如初见的书，就彻底的 毁坏了纳兰的这句词，尼玛一票子**犯动 不动就什么人生若只如初见，当时只道是 寻常，初见你大爷，你丫不过十多二十岁 人生还刚开始，有何感而发？</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我纹身、抽烟、喝酒、说脏话 ，但我知道我是好姑娘。
神评论：我勒个去,那么坏姑娘是怎么样的呢</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>少年，玩心吗 ？
1楼：骚年你的心要怎么玩- -挖出来看撒分分钟切心给你看
2楼：少年，玩菊吗？</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>一绿茶婊个性签名说：就算女人如衣服，姐 也是你穿不起的牌子。
神评论：就算再贵的牌子，试穿也是不要钱的。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>懂我的人，不必解释。不懂我的人，何 必解释。 。
神评论：再怎么懂你,别人是你肚子里的蛔虫 吗,就什么都知道,别人是懂你的,你还不必跟 人家解释,表解释了,没有人类会懂你</content>
		</item>
	</items>
</good>