<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<good>
	<subject>精品段子系列之父母篇</subject>
	<ps>j越长大越孤单……fuck</ps>
	<date>20141007</date>
	<items>
		<item>
			<image></image>
			<content>记得刚上初一的时候，我爸爸第一次说要来接我，因为从小学一直是妈妈接送。放学后我等了一个小时还没看到人，然后我就自己走路回了，回到家后，爸爸就拿衣架打我，还说我为什么逃课，在××小学等我半个多小时了还没等到，我哭着说：“爸，我上初一啦”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>妈妈第一次打电话给班主任帮我请病假，电话接起来说：“是王老师么？” 班主任回答：“嗯，我是，请问您哪位？” 我妈妈回了一句：“猜猜我是谁……”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>老妈告诉我，她怀我的时候总便秘，我问为什么，老妈说：因为你在我肚子里的时候老是偷吃屎</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有一次我顶着大太阳在小区里走，打算去坐车，我家离车站大概要二十多分钟的路程。正好看见我爸开车从我旁边经过，我就喊“爸！爸！爸！”我爸看见我，减速把窗子摇下来说：“嗯哪！”然后就开走了</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>意外翻到我妈在我出生时写的日记，只有八字：奇丑无比，难以接受！ 特意再翻开我爸那日写的日记，也只有一句话：下次啪啪啪一定要时刻提醒自己戴套。绝不再生孬种。我去你妹的，老子从两亿多精子辛苦脱颖而出，你们他娘的就给我这评价？</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我和我妈昨天在公交车上差点被人摸大腿，我妈很担心的对我说：“你腿毛那么长，没戳伤别人吧？”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有次我妈看电视突然转过头问我，那个黄色的穿裤子的发糕叫什么，我想了半天，是海绵宝宝么？？？？？</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>是不是每个人家里都有一个奇葩的爸爸？每次开着电视打呼噜“爸，不看我就给你关掉了”“看”“你明明闭着眼睛”“我在听”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我爸AB我妈A，最近抽血我妈突然发现我竟然是B，我给她百度过很多次AB和A型血父母是可以生出B型小孩，我妈还是无法接受孩子血型跟父母的都不一样，所以严重怀疑我抱错了，最近经常看着我发呆，带着一脸把我的孩子还给我的表情</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>早上出门的时候手机忘记带了，中午回家的时候手机显示一条老妈发的短信：儿子，你手机忘记带了</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>地震的时候，我爸立马接了我妈然后两人开车回了家，怕余震不敢进家门，他两就坐在草坪上，坐了很久总觉得忘了什么。然后想起来没有去接我，是压根没想起还有个我来</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>初一时背着家里谈了一星期课，晚上吃饭时老爹问我最近学习怎么样，我说就那样呗。老爹上来一脚踹我开3米远说，老师电话都打家里来了，说你一星期没上课了。老妈在一旁劝：“别踹坏了孩子”我心想还是亲妈心痛我。后来她又接了一句：“拿皮带抽吧”。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>说到这个，我实在是无法理解我妈的行为！周末好不容易睡个懒觉，她大早上的把我弄醒，我问她干嘛那么早把我弄醒，她说她洗面奶挤多了要我帮她用掉多余的！还有更坑爹的，有次我妈不叫我起床害我迟到了，我问她为什么不叫我起床，她说我的床上太乱了她没看见我以为我已经去上学了</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我妈今天抚摸我的额头说：我相信你总有人头落地的一天……</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>给班主任起外号叫猴哥，一次开家长会 我妈特热情特大声喊猴老师你好</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>“妈，我想把这只狗买回家养”“咱家只能养一只畜生，你自己决定”“还是养我吧”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>同学来我家玩，早上我在卫生间洗脸，对面是我卧室，中间有过道。我妈从这里过，问了一句“起床啦”然后打了个连环屁，淡定的迈着小碎步走了…走了…留我在风中凌乱…话说我同学在卧室笑成狗了好吗！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>老妈叫我帮她买卫生巾，我问她要啥的？她羞射的说“七度空间”我又问“七度空间的哪种？”她怒吼“少女系列啊！难道还有老奶奶系列吗！！”麻麻太敏感了，其实我只是想问她要日用的还是夜用</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>记得上高中有一次，班主任突然进班级，叫我说“你爸爸来电话，说家里出事儿了，让你快回去”我火急火燎的就跑回去了，书包都没拿回家我妈跟我说，你爸做好吃的了 怕凉 让你快回来</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我爸网名“你是风儿”，我妈网名“我是沙”……于是他们在家互称“疯儿”和“傻儿”……我不认识他们</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>内天看好声音，出来个扛低音提琴的 我妈当时就震惊了“我天哪，这么大的吉他”我爸笑了“看你妈没文化，人家那是琵琶！”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我妈放学来接我，把书包扔到后座之后准备坐到前面，我刚把后门关上我妈就把车开走了……后来我自己走回去的！我妈到最后才发现孩子丢了～差点报警！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>每次晚饭在看动物世界，当镜头给到动物交配画面时，总能明显的感觉到妈妈在桌子底下一直用脚在提醒我爸换台，理由是少儿不宜，我跟弟弟两个20出头的人还要装不知道</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有次老爸不知道是肠胃不舒服还是咋了，四十几岁的人了竟然拉裤子上了。估计是不好意思，然后自己偷偷的把裤子扔进洗衣机。回到家后我看着偌大的洗衣机里怎么就只放一条裤子！心想多浪费，就把放学刚打完篮球的白T恤扔进去一起洗了。洗完后看着自己的T恤知道真相的我眼泪掉下来</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>每次我妈放屁的时候都会微微的抬高一边屁股，然后再愉悦地放出一个大响屁，再露出愉悦地笑容，那画面，现在想想都醉了！！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我爸有次买了一条新的牛仔裤，穿上后试试挺合身的，我在旁边看电视，我爸突然凑过来，小心翼翼的跟我说，我屁股好像破个洞，给我看看在哪，我把头凑过去，他放个屁……放个屁……</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>小时候我妈帮我洗头，她喜欢用泡沫在我头上堆个大便</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>高中的时候带手机去学校用，被班主任发现后带到办公室一顿训，还叫来了我爸妈。我爸一进办公室，老师就跟他讲了我上课玩手机的事。老爸气得二话不说上去把手机砸了，班主任崩溃了：“那是我的手机！”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我在客厅削水果，妈妈在那里拖地。我不小心把手划到，出了很多血，疼得要死，于是大叫。妈妈听到了，急忙跑过来说，快用手盛着你的血，别把它滴到我刚拖的地板上了……</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我跟我爸在沙发上看电视，然后我突然放了个屁 ，我爸很惊讶的看着我说：你说啥？</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我妈：“你谈恋爱了？没事抱着个手机”“没有啊”“也对，就你这长相也没哪个女孩敢跟你，到时候去越南买一个吧要么把你卖到越南去”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>呵呵呵我爸在我出生满四个月的时候第一次抱我，把我手抱断了。深深地父爱我痛痛的感受到了</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有次早上拉屎，厕所没纸了，对老妈说给我一包纸 我妈以为我卖萌，老妈递进来刚买的一个包子，说：趁热吃，等会凉了… 我：……</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>军训晒黑了。我很苦恼，我妈却说：你黑不黑都一样丑。我问我妈我是不是她充话费送的。我妈愣了一下说：别把自己整得那么高端。还和移动公司挂上钩了。你就是wozag1农家乐买了两筐土鸡蛋人家好心多送了我一个，呵呵呵呵</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>小时候爸爸工作忙经常照顾不到我，当时每到下雨天，放学都是老师送我回家，有一次老师把我送回家后，爸爸留老师在家吃饭，那天的晚餐特别丰盛，饭桌上我们有聊有笑就像一家人，突然我对老师说：老师，做我妈妈吧。他们听到这话后脸一下红了，埋头吃饭不说话。结果老师吃完饭一走，我就被妈妈吊起来打。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>为什么每次跟别人吵完架，总会觉得自己没有发挥好！而且都是晚上躺在床上不甘心回想起时才想起来该怎么还嘴！别说就我一个人有这样的感觉！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>老爸连续给家里的几盆假花浇水一个月，要不是被我发现，还不知道要浇多久……</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有一次我问我爸我从哪里来的，结果那货很淡定的说了句：草泥马B 我：…… 好像也没什么不对</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>作为四川人，我妹儿(三岁)太fei了，一边看电视一边揪我头发，我毛了吼了一句：“揪chuan chuan(第三声)啊！”我妈幽幽地说：“不要说脏话，小孩子模仿能力很强的！”结果我妈一转身看到我没把一碗饭都倒在地上了，破口大骂“龟儿子的你，又把饭整到地上！”</content>
		</item>
	</items>
</good>