<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<good>
	<subject>爆笑不已的口误系列一</subject>
	<ps>又上班了，很不开心</ps>
	<date>20141003</date>
	<items>
		<item>
			<image></image>
			<content>我想问我妈我那表嫂子在哪。。结果一张嘴妈那骚婊子在哪。。。永远忘不了我妈看我的眼神呵呵呵</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>把自己说成黄瓜大闺女</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>跟老爸吵架，他给了我一耳光，本想问他吃饭了吗来缓解下气氛。结果说成了“爸，你没吃饭是吧”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>逛街ing，对朋友指某牌子：“我都是用这个牌子的洗面脸洗奶</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>信不信我叫一车面包人打你？</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有一次去同学家吃饭，同学的妈妈就烧菜给我们吃，其中有一份菜是黑木耳，烧的味道特别好。本来想夸阿姨烧的黑木耳好好吃哦，结果嘴快说成了:阿姨你的黑木耳好好吃哦！然后阿姨半天没说出话。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>在洗手间洗手，要妈妈给我拿毛巾，结果说成拿筷子，妈妈瞬间回答，吃屎吗</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>去吃饭，鸡扒饭说成鸡巴饭，永远忘不了服务员的眼神</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有一次坐一个女性朋友车时，我坐旁边脑子突然一抽问：“哎，你开车怎么不系安全套的？”
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>得很小的时候，有一次跟小伙伴吵架，互相骂吃屎，骂完回家后，感觉肚子饿了，本来想跟我妈妈说我饿了，我想吃饭结果说成了我饿了，我想吃屎，第一遍说错了，我说不对，我饿了，我想吃屎，，就这样重复了n遍，我妈妈疯了</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>高中时每人发个胸牌。。一次来检查前，班主任跑到教室大声喊，大家快把胸罩戴起来，来查拉。。 全场鸦雀无声。。。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>跟姐姐聊天 打字不小心打错 本来想说我已看穿你的阴谋诡计 结果打成 我已看穿你的阴毛轨迹
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>公交车上，有人踩了我一脚，大喊：“你妈脚踩我逼上了！！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我姓林叫林昆 开学第一次老师点名发作业 点到我的时候 老师叫到木棍 我qnmlgb 老师我叫林昆 一怒之下我把所有名字都竖着写 第二天发作业 老师喊到我 林日比？</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有一同学喜欢一边便便一边吸烟,一次刚从厕所出来,大声对我们说：阿~~拉着烟 抽着屎 真爽～
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有天下楼买早点，看见一男的把一个女的堵在墙角，我过去喊了一句：禽兽放开那畜生！！然后就没有然后了。。
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>高三时我们班主任是教数学的...他给我们复习时~每到画图时,画射线时~~就大声说~~`同学们看好了啊~~我射了啊</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>早上和同学去吃早餐，一同学只吃包子馅，另外一个只吃皮。正在说他们两个浪费的时候吃馅的同学来了一句“行了，以后你吃我的包皮好了“</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>跟闺蜜讲说不要把我的脸拍进去，结果说成“帮我拍张不要脸的照片。”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有一次打完篮球，准备把球放在门卫大叔那里，然后脑子一抽，说了句：球球，我把叔放在这里。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>前瞒着老爸偷偷恋爱，跟男朋友约会完回家，看见老爸在烧晚饭张口就是：老公，我回来了。。。不知道哪根筋不对又补了句：老公公，我肚子饿了。。。我妈还在旁边，真的感受到这个世界深深的恶意。。。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有一次问别人说我的胸毛美不美。。愣了一下又说我的眉毛凶不凶
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>爸爸有次和妈妈吵架，爸爸一气之下说了一句：我给你滚出去！ 站在一旁的我笑抽了</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>正抄黑板上的作业来，突然有人挡着了，我吼了一句别挡我看电视</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有一次上台朗诵，一激动：祖国啊，我是你的母亲。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>建国大业刚上映的时候，看完首映第二天想给一同学发qq问他，你看建国大业首映没，没想到尼玛打成了“你看见过大爷手淫没。。”打完也没看就发出去了。。结果过了好久对方给我回了个，没看过。
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>军训时，教官大吼一声说：“用你们的旁光(余光)对齐!”有一个同学就小声地跟我说：“只有他的膀胱长在脸上。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>上课聊天 她说 我同桌是傻逼 我转脸就说 你同桌才傻逼。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>一次打饭排队的时候我同学让我排他前面，结果我前面有个女的在那唧唧歪歪。我不爽了就说：你叫什么啊！插你后面又不是插你前面</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>立白歌手 我是洗衣液</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>公司年会，有人台上表演小提琴，大家觉得无聊就闷头吃东西。我跟同事说，他在上面拉，我们在下面吃…忘不了同事看我的眼神</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>一次班主任怒不可遏地冲进嘈杂的教室，说：“请你们把我的嘴巴闭上！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>去包子店本想说“老板，来一笼包子”，结果嘴瘸来了句“老板，来一包聋子”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>记得我同学跟我讲，她化学老师在讲台上做实验，拿着一个烧杯跟他们说：你们仔细看这个烧B</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>高中上课时候，老师看我们同学吃泡泡糖。很不爽，一巴掌拍在桌子上说，你信不信我一巴掌把你踢出去。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有一次让老妈打钱，本来想发“母后，给我打点钱吧”结果打成“母狗，给我打点钱”发誓以后再也不用九宫格输入法了</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有一次朋友跟我去吃午餐 然后正巧朋友尿急 然后我们变考虑是想去公厕先还是吃饭先 然后我朋友 大步走了进去 在众多食客中指着厕所说了句“这有厕所 咱们在这吃 ” 瞬间 所有正在吃饭的人都愣住盯这我朋友</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>一男生考的很好向另外一个男生炫耀“我这回考了95你看我屌吗？”另外一个头也不回“不看。”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>上课的时候 我一特讨厌的同桌向我借橡皮 我那时超级烦他 我就集天地灵气 日月精华大声地说了一句:操你妈!我不嫁!</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>吃饭结账叫waiter叫成了taxi。现在都记得周围人的眼</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>数学老师：请大家把书翻到第一百二十块钱。。。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>报幕：下面请欣赏歌舞我们一家都是人。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>正在吃面，又要了一碗，老板说:打包还是带走，愣了看着老板。老板又说:打包还是带走！。。。。。。。嘿！我就不能在你们这儿吃是吧！！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>妈妈太唠叨烦得我大声一喊：“你别再鸡鸡巴巴了！”（本来想说你别再唧唧歪歪了。。）</content>
		</item>
	</items>
</good>