<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<good>
	<subject>黄易的大神们暴强跟贴一</subject>
	<ps>无跟贴，不新闻</ps>
	<date>20140927</date>
	<items>
		<item>
			<image></image>
			<content>　1、美国裸体男子当街啃食人脸被击毙 
　　一楼：确定不是丧尸？真击毙了？ 
　　二楼：我艹.我赶紧种点豌豆 
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>2、女球迷死抓林丹不放手 超级丹表情不悦 
　　一楼：这帮娘们是不是想干死林丹啊 
　　二楼：我认为应该用坐这个动词比较恰当 
　　三楼：应该压?比较妥当 
　　四楼：应该用淹 
　　五楼：个人感觉吞没要好点！ 
　　六楼：坐,对准，压进去，林丹被瞬间吞没。。。 </content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>3、长征火箭残骸坠落湖南 砸坏民宅和高压线路 
　　一楼：你妹的就不能砸准点让我们乐呵几天啊。 </content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>4、中国乳协：目前国产乳粉质量为历史最好。 
　　一楼：洋奶粉要钱，国产奶要命啊。 
　　二楼：能說髒話嗎？ 
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>5、“肺癌”患者被切肺后死亡 检查无癌细胞。 
　　一楼：看来任督二脉还没有完全打通。 
　　二楼：前几天刚看完《心术》，这部科幻剧还不错。。。 
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>6、网传点一盘蚊香对人体伤害等同抽6包烟。 
　　一楼：中国人的抗体可以直接食用蚊香 
　　二楼：已经达到蚊咬蚊死，蛇咬蛇亡的境界了！ 
　　三楼：烟瘾大的朋友还是点盘蚊香吧，又过瘾又省钱又驱蚊。 </content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>　7、同性恋女生称“出柜”后常被母亲打。 
　　一楼：现在基佬多得要命 反正几年后男的比女的多很多，每多一对基佬就省了2个妹子了。 
　　二楼：基友 一插一起吼 ， 
　　哪次日菊 不擦油 ？ 
　　日菊花 一辈子 ， 
　　一射精 一肛哟~~~~ 
　　基友 不曾孤单过 ， 
　　一生痔瘘 你会懂 ； 
　　还有脓 还有痛 ， 
　　还要抽 还要送~~~~ ！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>8、女子看演唱会为接近王力宏翻栏杆摔成重伤。 
　　一楼：王力宏带着大米和食用油看望受伤群众，王力宏握住伤者的手亲切的说道：您辛苦了，郭家需要你们这样的人才。伤者说道：这是我应该做的，郭家富强了，感谢当，感谢真虎，我还会继续努力的。最后，王力宏与伤者亲切的合照留恋并挥手告别。
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>9、中央台办副主任:鼓励大陆生与台湾学生谈恋爱。 
　　一楼：还有什么不了解的，你们不说人家生活在水深火热之中吗？这不是让国内的学生往火坑里跳啊！ 
　　二楼：曲线回收？ 
　　三楼：祖国统一还是得得靠谈恋爱啊。 
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>10、日媒发布日本胸围地图 京都超多E cup 
　　一楼：我老婆C杯，买不到漂亮的罩 
　　二楼：我上次不是帮她买了么？ 
　　三楼：被我扯坏了。。抱歉 
　　四楼：是你啊！害的我又去给她买了一个 
　　暴强的五楼：几个同学在一起打牌闲聊。其中一娃随口问了句：你们说这个“情谊千金不抵胸脯四两”里的四两到底是个什么罩杯啊？而后另一个娃立马拿起了笔纸开始演算起来，演算过程为：四两=200g，那么一个rf的质量m=100g，人体rf密度按人体脂肪密度（0.79g/cm3）算，则一个rf的体积V=126.6cm3，将rf的形状近似成个半球，1/2*4/3∏r3=126.6cm3，求得rf的半径r=3.92cm，上下围的差值近似成两个椭圆的周长之差，椭圆周长公式为L=∏（a+b），其中两个椭圆的b值相等，a值的差值就等于rf的半径r，求得ΔL=∏r=12.3。 
　　按照罩杯的划分AA约7.5cm、A约10cm、B约12.5cm、C约15cm、D约17.5cm、E约20cm，解得：胸脯四两顶多也就个小B而已，也就是说情谊千金还抵不过个小B啊 </content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>12、百亿富豪500万征妻 要求无性经验。 
　　一楼：想起来大学时候听过的一句话——“我把贞操留着这么多年，不就是为了卖个好价钱嘛！” 
　　二楼： 水调歌头 【新韵】 
　　一揽神州色，众里觅初膜。 
　　风流财子，应赴琼月戏嫦娥。 
　　本自豪门巨贾，又恃轻浮二代，爱爱亦骄奢。 
　　群艳闻声至，争做富家婆。 

　　观颜貌，甄深浅，辨涛波。 
　　蓬门细鉴，可与公器有厮磨？ 
　　钱乃催情妙物，妾是销魂工具，二者正谐和。 
　　但愿人持久，百岁也晨勃。 
　　三楼：人才哪都有，网易特别多。。。 
　　四楼：掉丝几家愁哇，妹妹何时跟俺走哇 。（嘿嘿嘿嘿 跟俺走哇）（你有他有俺没有哇） 　　 
　　要走咱就走哇，你要不去俺用手哇 。（嘿嘿嘿嘿 就用手哇） （掉丝只能抱枕头哇） 　　 
　　木房木车有温柔哇 ，俺的熊腰能摆柳哇 ，三个小时不出油哇 。（熊腰乱晃风摆柳哇）（你要多久有多久哇） 嘿儿呀 咿儿呀 嘿唉嘿依儿呀 。（嘿儿呀 咿儿呀 嘿嘿嘿嘿依儿呀） 
　　后背一麻猛声吼哇 ，该出手时就出手哇，哥哥实在憋太久哇 。（哥哥实在憋太久哇）（嘿嘿 嘿呦嘿嘿 嘿嘿 嘿呦嘿嘿）哥哥实在憋太久哇 。。。 
　　五楼：我日四楼，我竟然默唱了一遍 
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>　13、长沙钉子户养3只狼狗1只藏獒防偷拆。 
　　一楼：我就说三句话 你的狗没他的狗多 我说完了。 
　　二楼：学法？？？其实没有学化工有效！ 
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>14、绵阳称原址重建香港援建中学仅为应急。 
　　一楼：512发生地震，513就跑去捐款，还赔上不少眼泪，现在想起来真他妈可笑！为啥偏偏在那天去捐？现在终于想明白了，原来“513”怎么看起来，都是一个“S13”！ 
　　二楼：女领导夜归，突然被两男架上车，一男威胁道‘老实点，劫色的。’女领导闻言笑道‘他爹的，这么愉快的事，搞得这么紧张，吓死了，我还以为被双规了，原来是双飞啊。’ 
　　三楼：你们都跑题le! 
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>15、英国ATM错吐双倍现金 银行称错在自己不必归还。 
　　一楼：腐朽的英国佬,奉劝你们不要在错误的道路上越走越远. 
　　二楼：必须立刻纠正错误,把刁民抓回去判处终身监禁,不得保释! 
　　三楼：这不是明显给中国银行难堪嘛，别有用心的帝国主义。 
　　四楼：不愧是水深火热的资本主义丫，竟敢不判无期！！！ </content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>16、甘肃卫生厅:41名医务人员9天打通任督二脉！ 
　　一楼：社会在进步，打通任督二脉速度都这么快，让古代大侠们汗颜呀。 
　　二楼：接下来就是练葵花宝典了，这个局长必须带个好头。 </content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>17、打通任督二脉学员称通督后脑中出现“水开声”！ 
　　一楼：说白了，就是脑子进水嘛！ 
　　二楼：脑子进水不可怕，可怕的是进的是开水。。。。。。 
　　三楼：我也是用了九天才练成了九阳真气，你们少见多怪了吧，现在一般的小孩都不是我的对手。 
　　四楼：东方不败曰：想不到世上竟有如此高深功夫，我甘拜下风，俯首称臣。。。。 
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>德国科学家说，一个精子含有75兆遗传信息，一毫升**约有一亿精子，身精平均5秒、射液2.25毫升，即每秒发射1.6875TB。这表明女性卵子是世界上最强的防御系统，超过能抵御每秒0.5千兆DDOS的顶级防火墙，且即使被攻破，也需要9个月以后才影响系统。
以下是回复： 
2楼：那杜蕾斯岂不是最强的杀毒软件？ 
3楼：那餐巾纸岂不是最大的移动硬盘？ 
4楼：那右手岂不是最强大的操作系统？ 
6楼：那伟哥岂不是最强大的作弊器？ 
8楼：那宫外孕岂不是变种木马？ 
9楼：那男人就拥有最大缓存空间和最快前端总线 
13楼：原来gao丸才是最强大的黑客，而卵巢则是最牛的***。
19楼：那菊花岂不是最强的黑洞？ 
25楼：冗余信息实在是太多，会导致系统发生崩溃的可能，所以有时候XX女性会**痉挛。 
26楼：处女膜是绿坝 
27楼：处女膜是验正码。。。注册时总要输入下。。 
33楼：那润滑剂岂不是最迅猛的系统数据传输提速软件？ 
36楼：那避孕药岂不是虚拟内存？关机会将装载的数据全部清除。 
37楼：那些奉子成婚的男人都是好黑客。。。 
39楼：那我是最强的病毒 
40楼：不对，我们都是一个BUG 
42楼：那按摩棒岂不是只是一个USB插头而已。 
47楼：那么，多次SJ不就是断点续传么？ 
55楼：那人工受精就是最大D版商了？ 
60楼：女生每月生理期，是升级防火墙吗？ 
61楼：生理期说明防火墙正在进行系统测试。 
63楼：女性生理期应该是蠕虫病毒高峰期。而且是隐藏木马，在特定时间持续爆发。 
65楼：LS都错了，是每月一次清除系统垃圾。。。 
69楼：那3P岂不是资源共享？ 
70楼：群P就是云计算？ 
78楼：那妈富隆岂不是时刻更新防火墙的软件？或者杀毒软件的自动升级？ 
83楼：所以毓婷是360急救箱吗？ 
102楼：那黄瓜不就是绿色软件？ 
119楼：其实卵子是一个独立进程，毓婷是任务管理器。。一个进程 崩溃了，结束就好了，像谷歌浏览器。 
123楼：结扎就是封IP吧？ 
133楼：那AV岂不是最强大的黑客教程？ 
142楼：我不敢想像婴儿是什么了。
156楼：错了。。分明是误导。小朋友们不要被欺骗。做好杀毒才重要。防火墙根本就不起作用。人家是当精子来攻击的时候，防火墙都没在。攻击的最后都自心尺了。当防火墙在的时候，就一定会中招。
</content>
		</item>
	</items>
</good>