<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<good>
	<subject>爆笑女同事体系列</subject>
	<ps>你没都是人才，我笑了</ps>
	<date>20141009</date>
	<items>
		<item>
			<image></image>
			<content>和美女同事出差，白天跑一天办正事，晚上一起吃了当地特色小吃，又一起逛了当地夜景。回酒店后刚洗完澡，她发一短信过来，说累一天腰酸背痛，问我可不可以过去帮她捏捏背。老子直接关机，尼玛的都是人，又不是就你一个人跑一天，凭啥让别人伺候你？</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>就是，兄弟做的对。有次我骑单车回家，半路有一个美女追上来问能不能追我，我当下就火了，尼玛蛋的，老子骑单车这么多年能他妈让你追上，二话不说老子就骑单车消失了，想追我，你得练几年！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>哥们儿就看不起这些女人，上次聚会有个美女同事饭后一起走，路过我家时，非说喝醉酒想要去我家休息休息，喝醉尼玛，别以为老子没看见你餐桌上喝的都是果汁，哥坚决的让这喜欢说谎的女人打的回家了</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>同意楼上的看法，就像我，刚上Q和附近一女的聊天。问我在干嘛呢，我说在做红烧牛肉。她问就我一个人在家吗，我说是的。她说那我去你家吃牛肉吧，我一听二话没说直接拉黑了、四十多一斤的牛肉你想吃，门都没有……</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>坚决支持一楼，我有次碰见一个美女同事，我们出差，住宾馆，美女同事建议节约点费用，就开一间大床房吧，不然住宿标准超了，我操，瞧不起我没钱？我自己垫了100，我们一人开一个大床房！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>楼上的做法是正确的，有一次那是平安夜，我们很多人一起喝酒唱歌，夜深了大家都都找地方睡了，我抱了个被子去了包箱，一个美女说没有地方睡了要和我共用一个被子，我暴怒，本来沙发就这窄，还要来分我的被子想都别想，没门。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>就是，现在这些女人啦！真烦人，上次一个漂亮妹妹说电脑坏了，叫我过去帮她修，我急忙赶过去，去到看到满桌子的菜，还有一瓶红酒，然后我问她电脑哪里有问题，她说电脑没问题，我们先吃饭吧，我靠，我当时就来火了，这不是摆明的欺骗吗？我是这么好骗的吗？老子摔门就走了！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>同意一楼，上次下班后女同事说去他家，她下面给我吃，我说你下面味道怎么样，他说没什么异味。尼玛下面没异味就是好面吗？你调料浇头都没有让我怎么吃，让他一个人滚回去了。我去沙县小吃来了碗牛肉面。</content>
		</item>

		<item>
			<image></image>
			<content>同意楼上的，一次被个妹纸请去修个电脑，那个破电脑怎么也修不好，这时妹纸趴在我的背上说：“这个很不好修吧，不如咱们干点别的吧，要不多无聊。”我去年买了个表，这是不相信我的技术？哥愣是咬着牙帮她修好了。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>同意楼上，一次同学会结束后一个多年不见的女同学一定要我送她回去，送到门口竟然说喝多了包提不起，这么大小一个包都提不起偏要我送到她家，我就心里不太愿意，但是老同学嘛就忍了…结果送到门口还要我进门给她倒水解酒，哥也倒了…喝完水她竟然嘲笑我说别看我个子那么高，身材比例不行，我说哪比例不行？她说我手短，不信可以和她比比，哥一听气不打一出来，冷冷丢下一句“你真是醉了，好好休休”，就高傲地离去了，这年头女人真是莫名其妙！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>还有一次跟一女同事喝酒聚会，喝完女同事也醉了说想让我晚上陪她睡，我听完后一巴掌扇过去了，把她一人留在那，我想她肯定是想趁我睡着的时候偷我兜里的两百块钱，真没想到她是这种人，我呸！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>绝对支持一楼，有一次去女同事家吃饭，帮手做了点家务，她居然说：你一定累坏了吧，赶紧去洗个澡吧。就洗了两个碗，能累到哪去？！我一听就觉得她是有阴谋的，肯定是想趁我洗澡翻看我的手机，没想到她是这么八卦的一个人，好失望，我招呼都没打就走了~~</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>严重同意楼上所有，记得那一年，我去山东蓝翔学挖土机，拖着重重的拉杆箱找着自己的寝室，突然跑出来2个可能也就在学校的校花榜里排进前5名的吧，硬要带我找寝室，还帮我拿行李送到寝室去，那时正好都放假，整个寝室都几乎没人，我一想，让她们带去寝室，我睡的寝室岂不被她们知道了，以后要是常来找我，岂不很麻烦，我果断抢过行李说着去上厕所，然后从厕所后窗跑走了，幸亏当时机灵。。。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>严重同意一楼的，有一次，大半夜了有个美女还非要拉我一起去爬山看日出，走到半山实在累得爬不动了，就二个人一起到旁边的竹林里休息一下，老子刚敞下来，这女的就喊着地上脏坐在了我的身上，坐得还嫌不舒服，扭来扭去的搞得老子气也喘不过来，老子一下火了，心想“靠，你以为你是女王啊，还想要坐人肉垫子！”老子一把推开她，从兜里拿出一包纸巾扔给他，说“这有纸，自己一边坐去”。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有次刚进新单位没多久，就赶上单位组织洗温泉，幸运的是就我一个小伙子，其她全是姑娘，我一个人独占一个池子，那叫一个爽！可是没多久另一边的姑娘们就嚷嚷她们那边有老鼠跑过！二话不说就都冲过来跳进池子和我一起洗！她们为表歉意还说要在池子里帮我按摩！这简直岂有此理！破坏了我的单人大池温泉浴不说，那么多人还把池水弄得没以前干净了！一个破按摩就能补偿我了吗？当我好欺负啊？我才不惯她们这臭毛病呢！我气得谁都不理，立马跳出温泉回房间睡觉去了！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>楼上做的都对。有一个异性朋友，关系不错。有一天和我说她朋友开了一件宾馆，让我过去试睡给点评一下，我看在她的面子上不好拒绝就去了。到了之后告诉我就剩一间大床房了，朋友说要不就住吧，反正是免费的，来都来了试睡一下么，两个人一起才更好体验，我艹当时我就怒了，这是瞧不起我吗？老子就算给你帮忙怎么了？老子有钱，当时放下五十块钱就走了。太伤我心里</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有一回单位里一个美女同事说有一篇稿子不会写，让我帮她写，我想想帮个忙也没关系，就答应说晚上回去写了发给她，她居然说叫我晚上到她家里去写，我说那还不是一样，她说那样比较好沟通，哎没办法，晚上很不情愿去她家开了电脑帮她写，刚写一会她居然跑去洗澡，NND扔我一个人在外面，听着里面哗哗水流把我思路都打断了，过了一会突然浴室里尖叫一声，我忙问怎么了，她说“蟑螂，蟑螂，你快进来嘛~~”我嘞了个去，叫爷写东西还帮忙拍蟑螂，爷电脑一关，门一甩，潇洒地扬长而去了！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>同意楼上的，一次去女同事家送文件。碰巧撞到她在沙发上玩电动按摩棒，就在这时突然电池没电了。她说你能帮帮我吗?我转身就跑下去买电池了。看我多么助人为乐</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>同意楼上的，他们都叫我美女，有一次午休在公司茶水间我偷偷听到两个男同事在比他们谁的长，我听得越来越兴奋实在受不来了了就把房门关上对他们笑到，你们谁也别吵了，谁的长不是你们说了算，我要一起都试一试才知道！这时候两个男同事拿出iphone4和4S，我们3个人比较了一个中午还真没发现到底是哪款手机比较长</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>一天中午在办公室午休，对面的美女MM看我趴桌子上睡着了，偷偷的ZW，等我醒来时，惊呆了，目不转睛的看着她，而在这时，她迷离的双眼睁开也注意到我在看她了，她羞答答的眯着眼对我说：好羞啊。靠，我当时脸刷的一下红了，轻轻的回了一句，我也好羞，然后默默的走出去把门关好。心里骂道，现在的女孩子怎么这样啊，这可是公共场所啊，还好我心地善良，要其他人，早拍下来发上网了！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>昨晚我和一个女同事出差住旅馆，旅馆只有一张床了，我打算睡沙发，女同事对我说：“你跟我一起睡吧，不过不能做什么坏事情哦！” 我听了，顿时怒火就上来了，你他妈这不是怀疑哥的人品么？然后我是睡在沙发硬了一晚。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>美女就是会骗钱，上次一美女同事吃完饭，跟我说她忘带钱包，要我打的送她回家，她拿钱还我，当我傻，那么远，我打的回来不要钱啊，又想占我便宜，下次再这样要求，我最少要她补我回来车费！我还是比较机智知道她家在哪个站下车近，我拿出2块，送到公交站，看她上车我才走的。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>现在的女人就是矫情，我徒弟是个刚进厂的实习生，有天下夜班，她对我说，师傅你陪我回家好吧，我爸爸今天不在家，我们可以打通宵游戏！老子当时一听就火大，就你家有电脑啊？况且老子又不是你爸爸，别以为自己张得像张柏芝老子就要听你的，老子才是你师傅！老子果断的拒绝了，叫了我另外一个徒弟：大傻，你去</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有一次我和美女去户外游玩，美女开着四轮小汽车，到山顶上美女脱光衣服问我要车还是要其他的，我直接开着车就跑了，当然要车了，衣服要了我也穿不了。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我对这些女人是真受不了，自以为是的，有一次班里中午放学就剩我一个人坐在最后一排撸g。马上巅峰了，尼玛班花进来了 还说你怎么了？要不要他帮忙，我听完飞起一脚直接把她踹倒在地， 艹 ，这活，老子干了十几年了，还用你帮？</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>我靠又一次一女友刚认识没几天，她那天干活一身汗，说她腿疼让我捏捏，我好脾气啊，也就你捏了，可这人得寸进尺，还要我大点劲往上点，靠一大腿跟的臭汗，滑不溜秋的哥只捏了几下，哥再也不干这中活了，挥挥手不带有一点云彩的走了</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>上个星期三刚下班回到家，隔壁家正在上高中的女孩过来敲我家门，说她电脑坏了借用我的电脑，上了很久，后来留下来和我一起吃饭。谁知，吃完饭后找各种借口要在我家洗澡，好吧！依你。不曾想，洗玩澡后忽然蹦一下跳到我床上，躺在床上转来对说：来嘛。。帮我……按摩。我一听这话气不打一处来，MD，白吃白喝还免费洗澡，居然让我帮你按摩，直接就把她拎出去了家门。现在想想还很生气。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>就是嘛，前几天下班时下雨了，同个办公室的美女同事没带伞，我刚从包里拿出伞来她就叫住我了，问能不能和她一起走，我还没说话她就跑上来挽着我的胳膊，我只好撑着伞跟她一起走，路上还一直往我怀里躲，生怕有一滴雨水落她身上，我一气就急了，把伞甩给她自己跑了，这种人真是的，你怕淋雨我就不怕啊，后来今天她刚打电话我说在我楼下，要上我家把伞还给我，我一听连忙拒绝了她啪一下就把电话给挂了，要是让她看见我正在一边享用肯德基豪华晚餐一边欣赏刚下好的爱情动作大片那还了得，岂不误我大事了，哼，幸好我机智。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>男人就得像一楼一样！邻居是同居小青年，天天哼哼哈嘿！有一次可能是男的出差了三天，半夜姑娘敲我的门，说我和男朋友还剩一个套套，你要不要和我一起用了！尼玛，用剩的套套让我用！爷不受这侮辱直接关门！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>还有，上次我跟朋友去KTV，散场以后，有个不认识的美女跟我做同一辆出租车，一上车就忘我肩上靠，说让我送她 回家，我就动了恻隐之心答应送她到楼下，结果到他家楼下以后，她居然说她一个人害怕，让我陪她一晚上，我顿时就来气了，这女的怎么这么不讲信用，不是说好的只送到楼下吗？于是我果断说了句”女孩子要学会独处“</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>昨天我一个女同事一起喝了点酒，女同事跟我说喝的很高兴，晚上很想靠我肩膀睡，一边说一边靠过来，老子当场就急了，一巴掌扇过去，妈的，说了大干酒三箱，谁倒谁买单，现在反悔想吃霸王餐，作死是吧？</content>
		</item>
	</items>
</good>