<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<good>
	<subject>百度知道神回复系列五</subject>
	<ps>QJ的味道，熟悉的味道</ps>
	<date>20141002</date>
	<items>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129441212.jpg</image>
			<content>问：为什么我一看到美女我就会放屁...
　　答：看见美女，心中一动，呼吸加速，于是，气流由鼻空吸入，经过气管向下流动，气运丹田！丹田内气体储存过多，便从最近的口往外跑！你的明白？</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129441653.jpg</image>
			<content>问：辟邪剑法和葵花宝典那个厉害？
　　答：看第二个答案：事在人为，谁切的干净谁厉害。。</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129441959.jpg</image>
			<content>　问：白痴遇见路痴犯花痴,痴心绝对。请出下句
　　答：呆子撞上疯子成傻子，子虚乌有。白痴对呆子（名词），撞上对遇见（动词），路痴对疯子（名词），花痴对傻子（名词） 这还不工整？ 坐等神人出歌词</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129444540.jpg</image>
			<content>　问：上厕所忘带纸 兜里只有女朋友的照片和100块钱 用哪张啊？急 啊 啊
　　答：很NB，时间紧还有时间发提问，爱着女朋友超过爱钱，就用钱，爱钱超过女朋友，就用照片，难分难舍就要么用手或是夹回家，实在不行，打电话发SOS，再不行我就只好说，哈勒路亚，蹲到升天吧。</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129445734.jpg</image>
			<content>　问：男人没了女人会怎样？
　　答：部分男人就会替代女人的样</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129446104.jpg</image>
			<content>　问：怎么才让这个男生追我？
　　我跟一个男生关系不错、朋友关系。一有时间就在一起玩、十分钟都能玩得很嗨。他大大咧咧、我们什么都玩得很开。要是他是女的就好了、睡觉都能在一起了。我对他还蛮有感觉的、但是还不知道他怎么想。怎么让他追我？
　　问题补充：我厥屁股对他没用
　　答：我想请问下，如果你们谈上了，你们是同性恋还是异性恋哦！
</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129446281.jpg</image>
			<content>问：男友的裸体让我看光，他没看过我得，他会怎么想
　　答：方式不对，脱了从来</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129451255.jpg</image>
			<content>问：新还珠格格是不是逼 傻? 脑门被夹过？
　　答：没有脑子 怎么被门夹！</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129451358.jpg</image>
			<content>　问：情侣名。男的叫薄情先生。女的叫什么好？求解答…
　　答：额……痴颠小姐</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129451972.jpg</image>
			<content>　问：当贞子遇到伽椰子，而且她们打了起来，会怎么样？
　　答：伽椰子会赢。因为椰子比榛子大。</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129453605.jpg</image>
			<content>　问：吃什么可以放出恶臭的屁？我要复仇！
　　答：你吃完火锅后憋着两天不大便,然后猛吃黄豆,这样你的室友差不多会牺牲了.</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>　问：为什么超人的内裤穿在外面了？
　　答：1.普通人把内裤穿在里面,人家是超人所以要与众不同；我们只能看见普通人的外裤（酷），而超人则要告诉大家他既外裤（酷）更内裤（酷），酷毕了，都已经完结了，还能再咸鱼翻身，超人归来。
　　2.因为他是麦当娜的fans,内衣外穿。
　　3.红色那条其实不是内裤，蓝色的才是内裤，只是内裤比外裤长而已。
　　4.因为蝙蝠侠已经把内裤穿在头上,超人总不能学他吧,所以只能穿在外面. 
　　5.超人从不把内裤穿在外面，只是那是超薄型保护罩，专保护脆弱的地方，里面还是有穿的。 
　　6.因为变身的时候普通的内裤会被超人的那个家伙撑烂，于是穿在外面，有超保护紧身衣抵抗那个家伙，等变回来的时候还有内裤穿。
　　7.原始人从什么都不穿进化到以树叶、兽皮遮羞。“超人”这种物质在刚刚出现的时候比原始人生活状况要好一些，所以直接就是以穿内裤为起点的。而“超人” 进化到现在，生活水准再上新台阶，终于也混上穿像样的衣服了。可参考电影《超人特攻队》。所以不是“超人喜欢”这样做，而是生活逼迫他“只能”这样做!
　　8.因为超人经常要飞，外衣总被吹走，所以内衣穿在外面，起固定作用。
　　9.因为没有任何人见过真正的超人，让超人把内衣穿在外面，也许是让他和人类有一定的区别吧。 
　　10超人的身材不错，曾是健美冠军呢 
　　11.因为他是超人,如果穿里面就成凡人了.
　　12没睡醒，穿错啦. 
　　13.急着去拯救人类，穿好衣服发现忘穿内裤了，赶时间，凑合穿外面吧。
　　14他的所有财产只能买到短裤啊，所以那是没有办法的办法,总不能裸奔吧! 
　　15为了让女人崇拜，引起人们的注意力啊！这是勾引女孩子的最佳方案~ 
　　16衣服裤子很大程度上是穿给别人看的，我内裤要是名牌,我也穿在外面. 
　　17超人最爱赶时髦了，红色的内裤一般都穿在衣服内，这小子却把它穿在外面，纯粹是为了吸引眼球，让红内裤成为一种表识，这就是潮流，潮流牌红内裤，不信你也来一条穿在外面看看，绝对回头率100%。 
　　18导演安排的,超人他自己也没办法. 
　　19给内裤厂商做广告! 
　　20超人都那么穿，你那么穿,也披个斗篷，胸前再画个S上街一晃，楼顶一站，你也是超人，真的，不是我说，群众的眼睛是雪亮的呀！ 
　　21预示着未来的流行趋势.还有超人,就是超过人,自然要做些人不敢做的事. 
　　22内裤外穿啊，是因为内裤外穿就会有超能力罗。我们没有超能力是因为我们内裤没有外穿。但是我不想有超能力. 
　　23内裤超过外裤=超人. 
　　24.因为他穿的是紧身的衣服(为了突出他的肌肉)但也因为紧身衣服的问提,所以多穿条内裤防走光嘛! 
　　25.因为经常征战，所以里面一条，外面一条，更换起来方便。 
　　26.超人打牌输了,只剩下一条内裤了. 
　　27.新心妃:是不是超人长裤屁股上掉线了?没有女人给缝补,就在外面加条短裤凑和一下呢? 
　　28.过河卒子:今年是超人的本命年，为了让大家知道他是属狗的以穿了条红色内裤在外面…… 
　　29.自由主妇:嘻嘻，超人就是红内裤，不是红内裤就不是超人，品牌效应啊，这还用问！
　　30.辉子:我什么时候也买一条红色的穿上！ 
　　31.热闹花火:要是把内裤穿里面，看着还真不舒服。无痕有痕的都不舒服。
　　32.老骥:超人从小就喜欢内裤，觉得内裤是世间最漂亮的物件，本来他是要穿在里面的，看见大家都把喜欢的粉擦在脸上，把好听的假话说在外边，把最漂亮的衣服遮在丑陋的身体外面，超人想我太傻了，几十年都把我最喜欢的内裤穿里边，改革一下吧，于是穿在了外边。结果立即引起了世人的关注，尤其是小姑娘的关注，超人想，哈，改革成功，引起轰动，妙极啦！ 
　　33.小白桃花:超人把内裤外穿，吸引超女吧，呵呵 
　　34.屋檐下的雨滴:超人老玩高难度动作，裤子开裆。又懒得补上，干脆穿条内裤挡露，另外考虑颜色搭配，就选了个红的，嘎嘎 
　　35.阿宝:穿在里面看不见,不便于让女观众的尖叫. 
　　36.阿潘:超人”在超，也是扎根在人的层面上定位的。所以，需要以显露的内裤，强调一下人的性征。 
　　37.一子剑:就是为了显摆两条大腿呗！ 
　　38.大风:超人的内裤和外裤的概念和我们是相反的！ 长的叫内裤，短的叫外裤！超人穿得很正常，我们都不正常！ 同理，超人家板凳叫桌子，桌子叫板凳！——我知道你们不服气！所以你们不是超人！ 
　　39.飞鸿字愁:我也觉得超人是属狗的,而且想让大家都知道他属狗,所以就把那个红色的织物穿在外面，该观点同过河卒子的. 
　　40.大展:超人今年本命年，穿个红内裤为了辟邪。 
　　41.坎布里其:方便。为了脱裤子方便。有急需的时候，只脱外裤就可以了。方便。 
　　42.执著的火车:那不是内裤！是尿不湿！超酷！ 
　　43.微笑不改:我说超人不是怕走光，而是怕女性忘记他这个部位的特点！ 
　　44.老树临风:超人局部怕冷。外面加条三角裤，和穿件坎肩一样的道理。 
　　45.止止壶天:如果超人不把内裤穿在外面,同志们拿什么来恶搞呀. 
　　46.独孤迦逻:内裤外穿,秀性感嘛.让人第一眼先看到内裤,更深层的你们自己想吧,哈!!! 
　　47.马尚龙:哪里是内裤外穿呢？超人本就是蓝皮肤，全身上下就穿了一条红色的内裤而已，超人不怕冷不怕热，也无非是遵尊本地的八荣八耻，否则就是超裸人或者裸超人了。 
　　48.TIBER:超人是想提醒广大男同胞，不能忽视“例假”给人们带来的烦恼，嘿嘿～～～ 
　　49.大龙:超人很小时，他妈妈给他做了一个红内裤，超人非常喜欢，后来超人得了强迫症，不穿红内裤受不了，所以我们看到的成年超人总穿红内裤。 
　　50.小咸菜:你们都眼神不好啊?那不是红内裤!是起的尿布疹啊,红红的一大片哪... 51.Tomato:紧身衣太紧了，里面装不下内裤了。</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129468582.jpg</image>
			<content>问：半夜三更、厕所无灯！某去拉屎～掉进茅坑！与蛆搏斗！与…继续
　　答：1半夜三更，鸡叫三声，你上厕所，掉进马屎坑，与其搏斗，与屎相争，筋疲力尽，你壮烈牺牲，大家为了纪念你，厕所安了灯！
　　2与屎竞争！无人救你！壮烈牺牲！生得伟大！死得无声！为你纪念！厕所安了灯~！！！</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129469486.jpg</image>
			<content>　问：刚才放烟花打下来架飞机…怎么办啊…我会不会坐牢？我现在好怕…
　　答：用防火墙把他拦截了~
</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129470396.jpg</image>
			<content>　问：为什么我玩3D游戏时会头晕？
　　答：1大脑不发达
　　2小脑不发达
　　3大小脑都不发达</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129470998.jpg</image>
			<content>　问：7年没看球了谁能说说98-2005足坛发生的事
　　答：我的记忆:个人关注角度
　　98年.外星人失常了,法国夺冠了.
　　99年.红魔大爆发了,曼联三冠王了.
　　00年.意大利哭泣了,法国破历史了.
　　01年.老天没眼了.中国出线了.
　　02年.韩国作弊了,巴西五星了.
　　03年.内德维德可惜了,A米点杀尤文了.
　　04年.巴乔退役了.希腊神话了
　　05年.米兰郁闷了,利物浦逆转了.
</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129472395.jpg</image>
			<content>　问：我想学正宗的茅山道术，谁能教教我
　　答：有，坐飞机到湖南，机场外坐301巴士，途径一个叫茅德山的地方下车，会看见一小村庄，下车就看见一小卖部，向小卖部旁一小路直走，大约走20分钟会看见一间想庙的古老建筑，找一个叫凌伯的老头，你说想学茅山道术，之后教不教你就看你自己情况了！他会著名的湘西赶尸术，一个字“猛”！
</content>
		</item><item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129472683.jpg</image>
			<content>问：有人说想打我，怎么办
　　答：孔子曰:打架用砖乎
　　照脸乎
　　不宜乱乎
　　乎不着再乎
　　乎着往死里乎
　　乎死即拉到也
　　照此乎不信乎不死也
　　你就这样乎他吧!!</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129473870.jpg</image>
			<content>　问：穿连体游泳衣的MM上厕所怎么办?
　　答：把裆部拽到一边去</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129474741.jpg</image>
			<content>问：葫芦娃一胎7个男孩是如何做到的？
　　答：男方必须是60岁以后的老头</content>
		</item><item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129475906.jpg</image>
			<content>　问：锄禾日当午（打一字）
　　答：锄禾日当午?锄禾是个人名（男性）当午也是个人名（女性）那首诗讲的就是锄禾和当午在田里做那个事情，结果因为剧烈的运动导致大量出汗两人身体里留出来的液体夹杂的留到庄稼上，导致庄稼全部死亡，这首诗是想告诉后人，就算没钱开房也不要去打野战~ 就算打野战也不要来庄稼地里~
</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129476396.jpg</image>
			<content>　问：二元一次 和 一元二次 有和区别
　　答：区别就是：一元两次要便宜些，两元一次要贵些。
　　一元两次相当于5毛钱一次。
　　两元一次相当于1元钱一次。
　　所以区别就是两元一次贵些！</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129476833.jpg</image>
			<content>问：用光影魔术手能不能改变图片透明度
　　答：不能改变．”否头笑胚”能改变 ”否头笑胚”英文我不会写．
</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129477121.jpg</image>
			<content>　问：为什么我的手机开了飞行模式从5楼仍出去还是坏了？
　　答：这是因为没有驾驶员导致的，你下次应该拿着手机，开启飞行模式，然后和手机一起跳，在空中要对手机进行驾驶。</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129477296.jpg</image>
			<content>问：我女朋友欠我四块钱 听口气是不想还了！

　　事情的经过是这样的：上次和她一起出去玩。她是说口渴了。想喝营养快线。但是她身上没零钱，就问我先给她。我犹豫了一下就借给她了。但是过一周了她欠我4块钱的事提也不提。。。真没想到她是这种欠钱不还的人。我不喜欢她了。准备和她分手。我做的对吗？
　　答：4快啊 不是一毛二毛 果断分了 记得分的时候。得叫她还，不然她还会骗下去的，不行的话就打110吧。或者告上法院。一定要让她还，4快啊。

　　提问者对回答的评价：
　　我去问了老板 他说营养快线才3块我 我靠我这女友太坑爹了 果断就和他分了</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129477381.jpg</image>
			<content>问：优酷里好几个视频都证明了屁能支持燃烧！怎么我试了N次最终火都是熄灭了的？
　　答：化学角度来分析，你的屁不够纯
　　物理角度来分析，你的屁不够多
</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129477860.jpg</image>
			<content>问：如何打通任督二脉
　　抢了幼儿园小朋友的一根棒棒糖，他说要找时间扁我，我必须在他到来之前打通任督二脉，请教如何炼成才能打败他

　　答：楼主好有童心啊，可爱啊，打通任督二脉嘛，这个有点复杂，楼主需要鼠标点击，采纳我为最佳答案，，这样的话，我在电脑上注入的纯阳之气就会沿着线路，涌进楼主的身体，瞬间帮你打通任督二脉，(*^__^*) 嘻嘻
</content>
		</item><item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129478009.jpg</image>
			<content>　问：北京什么公园有特大鸟笼，可以装人的，2米以上的
　　答：北京动物园.</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129478186.jpg</image>
			<content>问：我是谁？？？
　　答：SB
　　提问者对回答的评价：原来是这样，感谢！
</content>
		</item>
	</items>
</good>