<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<good>
	<subject>百度知道神回复系列四</subject>
	<ps>丁丁没你的长，表很不开心</ps>
	<date>20140926</date>
	<items>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129384942.jpg</image>
			<content>　问：通过海南矿泉水喝死人事件，可以看到中国的食品安全堪忧，矿泉水也 能喝死人？不是有QS标志吗
　　答：弱弱的问一下，QS是不是去死的意思？</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129385064.jpg</image>
			<content>问：每天对着单位那群白痴说话让我感到前途很渺茫
　　答：幸福吧你～因为对牛弹琴并不可怕，可怕的是一群牛每天对着你弹琴！</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129385126.jpg</image>
			<content>问：城市管理者增加新武器来抓流浪狗
　　答：本是同根生，想煎何太急。
</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129385199.jpg</image>
			<content>问：为什么越来越多人不想要小孩呢
　　答：北京派来的高官说了，要从娃娃抓起。</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129385760.jpg</image>
			<content>　问：苦恼，顶头上司借500元不记得还，我该怎么办？
　　答：只有你们两人在场的时候，你就一直念叨：“两个二百五……”时间久了，他会记起来的。祝LZ好运。</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129388234.jpg</image>
			<content>　问：如果这个世界上只有凤姐和芙蓉两个女的你娶谁？不能死！！！！必须娶一个
　　答：我娶男淫！</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129393682.jpg</image>
			<content>问：征集骂人最狠且不露脏字的一句话
　　答：你妈生你的时候是不是把人扔了，把胎盘养大了？</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129393771.jpg</image>
			<content>问：14岁女孩自慰阴部出血，然后总是瘙痒。怎么回事？求解决方法！急！
　　答：你买的黄瓜过期了
　　提问者对回答的评价：恩，你怎么知道~</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129394163.jpg</image>
			<content>问：上次我在淘宝上花了100多买了一个迪迦奥特曼的神光棒，为什么不能变身啊？我很急，我要跟一个同学打架，他个子比我高很多，不变身我就无法打败他啊！！！！大家给点意见，到底怎么才能正确使用变身器！？我完全是按动画片里面的方法用的啊！ 
　　答：您的奥特曼变身器不可以变身有如下几种常见问题1：可能你的信念还不够，只有你在与怪兽拼搏中牺牲以后，变身器才会生效，让你重新复活并变成奥特曼。2：可能你不是地球人，我们的产品只提供给地球人使用，我想你有必要去一趟医院检查自己是否是异次元空间的人类。3：可能是你所买的变身道具属于伪劣产品，地球上有很多人想要变成奥特曼，一些小商贩就制造假的变身器让大家来买，好赚钱。所以请您务必检查一下变身器后面有没有贴我们奥特之国特有的“奥特标签”，上面写着“M78”4：可能是变身器本身出现了故障，这个请您放心，我们将会在3万年内免费为您修理或包换。但是因为现在忙着教我的徒弟梦比优斯“贩卖之道”，所以劳驾您亲自飞来奥特之国。5：变身器的咒语没有念对，我们的变身咒语长达三十多个字节，变身时要清清楚楚，一字不漏的念出变身咒语，而且要在3秒钟之内完成，所以要经过专业训练，这个请麻烦一下你们的语文老师。咒语说明书上都有，自己看。6：可能是这个变身器所代表的奥特曼于您面和心不和，所以不想与您进行合体打败怪兽。7：可能是您的年龄还没有达到奥特曼本身的年龄，我们的奥特曼10000岁才可以来到地球作战，和人类对比也就是18岁。也许你还太小，没有与怪兽作战的资格，请您再等几年。8：可能您不是因为要拯救地球才想要变身的，而是因为爱出风头才想要变身的，您的心态变身器都一清二楚。如果心态不正，变身器无法承认您是救世主，所以不能变身。9：可能您拿着迪迦奥特曼的变身器，心中默念的奥特曼却是爱迪，两者之间有冲突，所以就不能完成变身（只是拿迪迦和爱迪打个比方而已）10：您曾侮蔑过奥特变身器，变身器本身有思想，因为你欺负它，它生气了才不想与您合作的。我们的变身器感情都非常娇弱，您应该好好爱惜。11：你可能缺收口诀！记住在按变身器的同时要大喊咒语！分贝要求：你的楼上和楼下都来投诉你12：你可能缺少动作！记住在按变身器的之后要摆出左狼右豹上鹰下虎中狮的造型，最好还有五彩祥云在你身后！13：你可能缺少怪兽！总所周知，奥特曼只会在怪兽出现的时候变身！14：因为你爸爸不是李刚！15：你没有正式激活变身器！要输入正确的产品序列号16：你可能没有信仰春哥、曾哥等真神……使他们封印了你的变身能力。
　　（图太大了，就截一半吧~）</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129394658.jpg</image>
			<content>问：如何释放元气弹，我想用元气弹欺负小朋友，求高手指教，CS龙珠是什么，我想释放元气弹欺负小朋友啊 
　　答：你是哪个小学的？ 算了，帮你一把吧。步骤如下：1.约要揍你的小朋友 明日午时，楼道口的台阶下相见对决。2.今天去你们小学广播室，要求值班老师，在明日的课间操时间，插播一段广播，内容为“地球上的人们啊，我现在正在与一个邪恶的生物而战斗，为保卫地球而战斗，我需要你们的力量，请你们举起你们的双手,赐给我一些元气吧。”3.第二天，你提前两小时站在你家楼道口，举起双手开始聚气，当12点，你家邻居小孩出现的那刹那，举起你的双手，加快脚步，出其不意，攻其不备的向他快速冲去，双手瞄准其躯体猛力发射，同时切记口中一定要呐喊：“元气弹”！以上，希望对楼主有所帮助。 参考资料：参考于：《龙珠Z》，《智障幼儿教育手册》</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129395161.jpg</image>
			<content>问：阿迪王是什么?
　　答：天啊，兄弟，我不得不承认你的无知。 正版的阿迪王整个地球上只有七双，然而至今没有人找到一双，若能集齐七双阿迪王便能召唤神龙完成你的3个愿望，不知有多少人死在追寻着七双阿迪王的路上。 世界大战全都是因为七双阿迪王散落在地球上的消息被传开，希特勒想拥有所有的阿迪王，所以不惜征服世界去搜寻。 想有正版的阿迪王几乎是不可能了。不过在地球上倒有几家有那美克星授权的真正的阿迪王“神卖店”，那些店都是专供来到地球旅游的那美克星贵族来买的。 美国的次贷危机真正内幕就是因为布什用国库的钱买了一双“神卖店：中的阿迪王而导致的。 可想而知，神卖店里的兄弟是不可能有的，然而还有高仿、低仿，天啊，兄弟，又要告诉你个不行的消息，盖茨大叔至因为从世界首富滑落下来就是因为买了双低仿的阿迪王，高仿你也更别想了。 至于兄弟你在市面上见得那些阿迪王，纯属是假冒伪劣的，那些伪劣产品材料、价格甚至比不上低仿阿迪王的亿万分之一。 总之，兄弟你今生今世恐怕也不可能拥有真正的阿迪王了，不过别灰心，地球有60亿人啊，他们与你都是同样的。 好了，兄弟，写这么多才发现你没有一个悬赏分，你若不选我，你既对不起阿迪王，更对不起伟大艾抗米大神。 正统那美克星贵族---艾抗米大神之弟 艾抗密
</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129395500.jpg</image>
			<content>　问：俺坐在马桶上常常被扔下的炸弹溅得满屁股水花~~哪位高人掌握了压水花的技术请来传授小弟呀？
　　答：方法一.把水在放高点 ,然后把屁屁直接伸到水里拉 .方法二.把便便拉在地上 ,然后在捧进马桶.方法三.给马桶加一个管子 ,捅到屁股上 .方法四.给屁股加个管子, 捅到马桶里.方法五.用手接住炸弹 ,轻轻揉碎 然后放入水中.以上方法均可不被扔下的炸弹溅到水花</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129396002.jpg</image>
			<content>　问：你小时候曾幻想长大以后什么样的场景会让你在众人面前出尽了风头？
　　答：挑一担粪上街，看谁不顺眼就迎面给他泼一瓢！不知道你是不是要找这句。</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129397138.jpg</image>
			<content>　问：打篮球的时候不小心把同学的睾丸坐爆了怎么办！！！
　　抢篮板的时候他摔倒了！然后我下来的时候直接踩爆了他的左睾丸！！！！怎么办 啊红的白的留了一地啊 啊！！！他妈说要是装不上去就把我给阉了！！！！
　　答：不是吧，那把他的右边的也弄了吧，对称的好看些~不影响美观</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129397921.jpg</image>
			<content>　问：市场上有增肥药吗？吃什么东西能胖一点？越简单越好！
　　答：有，只要一会儿就马上变肥。方法是找个马蜂窝，用手伸进去搅拌两下，呵，只要一会儿，保证肥得连老妈都不认识你了。
</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129399455.jpg</image>
			<content>问：怎样用自己的肠子做香肠
　　答：先吃泄药 
　　拉，再拉，还是拉 
　　然后喝水，喝水，再喝水 
　　排得很干净了后吃饺猪肉，往死里吃 
　　剖开肚子
　　拉出肠子
　　缝好肚子
　　把肠子两头打个结
　　晾干冷藏
　　可以吃了
　　切记，5，6，7 步骤注意卫生,否则危及生命。</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129400633.jpg</image>
			<content>　问：我有点脑残怎么办？
　　答：我教你以下几种方法，各位小朋友千万不要模仿，很危险！1.进精神病院，整天和疯子呆在一起，你想脑残，也不能脑残。2.在人多一点的地方，拿一把玩具刀割腕，如别人注意到你要自杀，却没来阻止，就说明：你没救了……3.晚上（推荐夏天），夜深人静的时候，再在厨房呆着，夏天总得有几只虫子爬出来吧？建议你和小强（蟑螂）在一起，如果你因为脑残致死的话，你至少还有一个陪你的人（是人么？）4.（终极必杀技）建议你等下一次火箭起飞时，争取名额，管他火箭爱飞哪儿飞哪儿，等要回去的时候，你就呆在那个星球上，等死吧！（建议把氧气瓶拿掉，这样，死得越早、越快！）</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129401458.jpg</image>
			<content>问：我的电脑里有病毒我应该买什么杀虫剂好？
　　答：1:什么都不用，你可以一个月不开机，把病毒饿死在里面。 
　　2:光饿死还不够，万一病毒太饿了爬出来感染别人的电脑怎么办！不光要不开机饿死它还要拿个袋子把电脑密封起来给它断水断粮断空气才行。 
　　3:用妇炎洁吧，洗洗更健康。 
　　4:用妇炎洁不行啊，如果电脑是男性怎么办？其实应该用汰渍 
　　5:好像楼上的全都不厚道，电脑病毒是不能用杀虫剂的，你把电脑带到防疫站给医生去打一针就行了，以后每年打一针就能彻底防止病毒入侵了。
</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129431775.jpg</image>
			<content>　问：大家说我长的像不像伍佰？
　　答：两个你就能凑成一个伍佰了</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129432031.jpg</image>
			<content>问：为什么胡主席访问日本，日本方面比较冷淡，甚至连机场欢迎标语都没有挂？
　　答：你让人家怎么挂？？
　　欢迎老朋友来“日”？
</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129432208.jpg</image>
			<content>问：请用一句话描述当今的中国足球
　　答：河中鱼类离奇死亡，下游居民频染怪病，沿岸植物不断变异，是残留农药？还是生化攻击？ 敬请关注今晚《科学探索》，即将播出的专题节目：《神秘的河边洗脚人--中国男足》19：45</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129432357.jpg</image>
			<content>问：怎么才能穿越时空? 是古代 哦
　　答：其实我觉得你可以去游泳池憋气的说，说不定要没气的时候就柳暗花明又一村了~~</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129432489.jpg</image>
			<content>　问：钢叉爱闰土还是猹
　　答：猹 它在找它失散多年的猹
</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129432879.jpg</image>
			<content>　问：一个70斤的人,去厕所拉完屎,回来为什么还是70斤？
　　答：拉裤裆里了。</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129433371.jpg</image>
			<content>问：求一个最牛B的ID！
　　答：女友糖尿病害我蛀牙</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129433851.jpg</image>
			<content>问：为什么在公交车上有个女人抓我的JJ？现在想起来好硬！
　　答：我怎么就没有碰到过啊
　　你在哪坐公交车
　　坐几路车啊
　　我也去坐坐 
</content>
		</item>
		<item>
			<image>http://tie163.qiniudn.com/129434456.jpg</image>
			<content>问：女人的胸罩是用来干嘛的
　　答：包二奶
</content>
		</item>
	</items>
</good>
