<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<good>
	<subject>精品内涵段子系列一</subject>
	<ps>是时候升级内涵属性了……</ps>
	<date>20141008</date>
	<items>
		<item>
			<image></image>
			<content>昨晚和一哥们喝酒，突然就问他最近婚姻感情怎么样，哥们平淡道：没啥问题，就是换了几位丈母娘。我佩服的五体投地：可以啊，神人啊。哥们不平道：没我啥事，TMD，是我岳父厉害！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>小明的爸爸做了两碗面，让小明挑一碗，小明二话不说，拿了有鸡蛋的那碗，但他没想到的是，爸爸的那碗面下面藏着两个鸡蛋第二天，小明的爸爸又做了两碗面，小明选了没鸡蛋的那碗，结果他吃到底也没看见鸡蛋，而爸爸的那碗上面一个鸡蛋，下面也一个鸡蛋第三天，爸爸又做了两碗面，小明这回聪明了，让爸爸先选，老爸选了没鸡蛋的那碗，小明连忙抢了过来，结果又没吃到鸡蛋，而爸爸又吃了两个鸡蛋饭后，爸爸意味深长地对他说：小明，你明白了吗？小明恍然大悟，原来他不是亲生的！！！ 于是第二天就找隔壁老王认爸爸去了，而小明的爸爸终于因为鸡蛋吃得太多，胆固醇过高进了医院..</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>每次看到那些初中生高中生谈恋爱，我都会劝导他们：“孩子，人生路还很长，你们这个年龄正是读书的时候，不要学那些不良风气，等你们和叔叔一样大的时候再谈也不迟啊。听叔叔的话，把她们先让给我们，好吗？”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>原来还是有人关心我，在乎我的，让我知道我永远不是一个人，会按时打电话问我人现在在哪里？有没有在家？告诉我，不管刮风下雨他都愿意在原地等我。———致亲爱的快递小哥。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>晚上两女一起回家，半路被色狼拦截，正要实施强暴，突然一女的使劲推了另外一女的一下，哭着喊到：你快跑，不用管我。只见那女的跑回来，一巴掌扇了那女的脸上骂到：一有点好事你就他妈跟我抢。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>An apple a day，keeps doctor away。怎么翻译？ 四十岁的人翻译：日食一苹果，疾病莫缠我。 三十岁的人翻译：每天玩iphone， 博士毕不了业。 二十岁的人翻译：一天听一遍小苹果，医生都不敢来治我。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>晚上睡觉前，老婆扑到我的怀里，问“老公，我美吗？”看着老婆深情的眼，虽然老婆长得一般般还有点矮有点胖，但是想到老婆为我所做的一切，在我困难时不离不弃，鼓励我，即使是现在她也尽心尽力养儿育女，为这个家不断付出，想到这些，我不禁热泪盈眶，对她说“老婆，你很美，非常美！”于是老婆微笑地松开了我的蛋蛋。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>交警拦下我：你为什么闯红灯？我说：要是绿灯还用闯么？他竟无言以对。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>朋友儿子三岁，熊孩纸特顽皮，但护他老妈。 一次我们几个朋友聚会问他：为什么要保护你老妈，不保护你老爸呢？ 熊孩子奶声奶气的说：我是男纸汉，要保护女人，才不学我爸，只会骑在我妈身上压她，我都救过我妈好几次了… 朋友当时脸色那个绿啊，哥们几个憋出声了。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>小明问同事，你说结婚会不会完蛋啊？同事回答说，我不知道，但是如果你和我结婚，你就可以玩蛋了。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>如果一个人天生耳聋不会说话，那他在心里想东西的时候用的是什么语言？</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>女友红着脸对我说：“和你说个事，我马上就能过母亲节了”我大喜道：“真的吗？！难道你……”女友用力点点头：“嗯，是的！我准备嫁给你爸爸了！”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有一天我同学问我 “你知道什么动物最爱问为什么吗？”
我老早就知道了，但是我还是配合了 我说:“不知道。是什么？”
同学:“是猪”
我：“哦。”
同学：“你不想知道为什么吗？”
我：“不想。”
同学：“为什么？”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>大学期末考试，考的物理。几个人怂恿我们班学霸传答案。出考场后，众人纷纷问学霸：“为啥少一个，最后一题你是不是不会？”学霸淡定的回答了句：“第一题不会……”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>女友：“你妈妈和我一起掉水里，你先救谁？”男：“无聊，老是这样问，就不会换个问法？”女友：“哦，当你老婆和你老妈吵架时，你会把谁扔水里？”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>锤锤毕业后找工作，面试官问：“你最大的缺点是什么？”锤锤回答：“诚实。”面试官：“我并不觉得这是一个缺点啊。”锤锤马上开心地说：“真的吗，死胖子？”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>看着我朋友一副失恋的样子，我决定往新郎酒杯里放伟哥，往新娘杯子里放泻药，我只能帮到这了，希望这样他就可以和新郎大战三百回合了。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>今天在网上看见一件衣服，有三个评论，其中两个中评一个好评，中评的内容大致是和图片不一样，有色差，穿着不好看，而好评的内容是，帮同学买的，他穿着很丑，我很满意…</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>一女孩指着报纸对男友说：“你看你看，捐精一次可以补助300元。” 男友紧张的问道：“你想怎么样？” 女友说：“如果你受得了的话，我想年内买套房。。。”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>公厕看到一则标语“尿不进说明你短，尿不准说明你软”顿感鸭梨巨大......</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>早上发现手机停机了，准备缴费时，不知道谁好心给我充了200元。正开心着呢，哥们给我打电话说：老婆查私房钱，没地方藏了，给你充200元话费，过两天还我啊。。。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>一老头乘公交去高潮镇办事。途中问女司机，“高潮到了没？”女司机说“还没呢。”一会儿他又问“高潮到了没？”女司机说“糟老头子急什么，高潮到了我会叫的！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>一初中女生害羞的说：“亲爱的，我不想当处女了！”男回到：“你有病啊，我还不想当水瓶呢！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>绑匪打电话过来：“你老婆在我手上，24小时内准备100万，不然我撕票”。老公：“钱没问题，能不能多给我几天时间”。绑匪：为什么？老公：“我想清静几天”。绑匪：“那200万，不然我马上放人”。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>老张：“老王，你最近咋回事，一下班就往家里跑，K歌、喝酒都叫不动你了，你又没老婆。”老王:“邻居老刘出差去了。”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>“听过这样一个传说吗， 如果易拉罐的拉环拉断了却没能打开饮料， 说明这个拉环是上天选中的， 当做戒指戴手上能带来好运气。”“所以老板你是一定不会给我换一瓶了是吗?</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>杨过和小龙女隐居在山林，一天杨过穿着刚洗过的衣服对小龙女说:“衣服洗的好干净啊。” 小龙女说“是啊，还不伤手” 过了一会杨过突然问小龙女“我的雕呢?”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>坐在价值千万的车上，司机开着车飞奔着，我却无心欣赏沿途的风景。思绪万千，人活着到底是为了什么？财富真的那么重要吗？为什么自己会焦急，会忧虑。正沉思着，一抬头：我靠，地铁又坐过站了。。。</content>
		</item>
	</items>
</good>