<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
		<image></image>
		<content>说个高中时候的事。一日上数学课，数学老师说:“今天题太多，我就不挨个讲了，我跳着讲。”话音刚落，角落里传来一句:“那你跳吧！”数学老师黑线。。。全班爆笑。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>天碰到一小朋友，目测四岁左右 骑着三轮滑板车 然后一用力撞到我脚了 然后他就哭了。。。这不是GC 然后捂着jj找他麻麻去了。我是各种害怕啊这还不是GC然后 他对他麻麻说:麻麻我差点撞死人 撞死人。。。。。我擦</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>伸手去拿爆米花时，在桶里不经意碰到姑娘的手，总是会有些尴尬的。 ……尤其是假如你们两个并不认识，而她又不知道你一直在拿她的爆米花吃的话……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>打车、等红灯的时候司机说了一句话让我跟我的小伙伴们都惊呆了。他说：艹、这是哪？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>路上遇见一对父女、、咯咯咯咯咯、、、女儿坐在爸爸电瓶车后座、感觉后醉了、一边哭一说说：爸爸我长得好丑、他不要我（估计失恋）然后爸爸说：不丑、你再怎么丑也是爸爸的女儿、爸爸要你、行不行。顿时楼主心里各种味道、拿出手机给爸爸发了条短信说、爸爸我好丑。结果爸爸回复：没事、我也丑。。。额</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我一个朋友特别胖。。。割割割。。。一天去买衣服对店员说：首先我不是结巴，然后这件给我拿XXXXL的。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>追女神很久了，今天终于成功了，女神问我什么感觉，我说觉得有点不敢相信，她说，不信你捏自己脸，我照做了，然后我醒了。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>上学时常去一网吧，网吧对面是一个工商银行旁边有家外教英语辅导班(外教是黑人)，一日刚从网吧出来，门口等拉客的出租车司机忽然打开车门冲到车另一边蹲下，还不是抬头从车窗偷看马路对面，过了一会司机起身说了句:卧槽，还以为是带头套抢银行的…</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我一直都觉得手机的膜贴的相当专业，严丝合缝，都看不出来贴了膜，刚才路过胜利寻思换张膜，贴膜的哥们这顿抠啊，就是抠不下来，最后那哥们默默的对我说，老弟啊你没贴膜啊-_-# 我现在非常纳闷，哪个王八蛋把我手机膜撕掉了！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>晚饭后爸妈在看电视剧，lz无聊在一旁弹吉他，老爸不耐烦的说，别弹了行不？让我们好好看会电视。lz反驳到，当年北漂卖唱的时候听一首歌二十块钱呢。老爸慢慢的从钱包里拿出50块放在桌子上，幽幽的说，我给你50，买个清净，你今晚别弹了。。。老爸，你真是我亲爸</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>突然想起高中时候的一段往事。曾经我还在上高中的时候，有一天下着绵绵小雨，我只身一人走在学校窄窄的小路上。没带伞，浑身湿漉漉的，正在抱怨这万恶的天气时。发现只有自己正上方的雨停了，这时一个帅气的男生打着出现在我身后。我心里一阵温暖，曾经少女怀春的我只有想到用浪漫来形容这一刻。当我正陶醉在自己编织的幸福里时，那男生冷冷的说：对不起，过一下，你挡住路了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>阿驰，生于80年代末，非著名小说家，诗人。著有小说集《狗看了我一眼》，诗集《我看了狗一眼》以及随笔集《狗和我都看了你一眼》。这人是有多无聊啊。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一次数学考试成绩，老师改好卷子发下来了，我一看分数69分，内牛满面啊，同桌突然来了句：“你把卷子拿倒了。”
　　我激动起来，我TMD应该96啊！！！
　　我把卷子倒过来一看MD还是69！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>会考这两天，见识了不少神一样的人物 / 据说在某一考场，一男生入门即睡，丝毫没有要答题的意思。监考老师也没把他当回事，不料考到一半的时候，这哥们醒了——他指着屏蔽仪大喊一声“监考老师快把那玩意拔了，辐射的我脑子疼”顿时整个考场都喷了，老师傻了………</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>初中有次参加竞赛。比赛规则：以抢答方式进行，答对加分答错扣分。比赛相当激烈。我一题都没看懂，坐在角落里看十几个人分数加了又扣扣了又加，最后我得了二等奖。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>小时候挨打了，委屈得不得了，觉得自己肯定不是亲生的，时刻打算离家出走，现在自己有孩子了，才恍然，当年父母没打死我，是真心爱我啊！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>前几日的公交站台，我坐那座椅太烫，于是跳起来，哇，这么凉！旁边一善良妹纸，就这么光腿光膀的坐下去…下去了，然后然后，也不管认不认识，狠狠拧了我半分钟，半分钟啊！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>想起在学校时，见一男同学手上纹有一“刀”字。心想难道碰上了传说的刀客了吗？某天终于忍不住问他纹此字是什么特殊含义，只见他神情一禀，好像陷入了一个痛苦的回忆，我连忙说不方便说就不说了，我不问了。只见他凝望着远方说：其实是我想纹个忍字…太痛了只纹到刀字就受不了了…好吧我当场笑疯了好吗？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我一姐刚发的说说，真人真事。“儿子要回校了，我帮他整理衣物，闻了闻很香，问儿子怎么用香皂洗衣服？儿子娓娓道来：寝室里都这样，用完了洗衣粉用香皂，用完了香皂用洗发精，用完了洗发精用沐浴露。我越听越惊惧，追问一句，用完了沐浴露用什么？儿子不紧不慢地回了一句：牙膏！！！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>前些日子遇到位江湖大哥，大哥小腿两边各纹一条鲤鱼，颜色一红一黑，左边鱼头朝上，右边朝下，形态遒劲，面目狰狞，很是骇人。吃饭时终于有人问到了纹身的寓意，大哥点上一只烟，说：”我出生在1976年3月15日...”我们都竖起耳朵，等待着接下来注定血雨腥风的故事。大哥押口烟，接着说：”我是双鱼座”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>记得初一那年，我们都喜欢上网。兄弟有天晚上偷偷溜去网吧通宵。。。。。。第二天早上学校见了他，顺便看到脖子上多了一道伤痕，我问，你爹妈发现了？你爹妈是不是想吊死你？兄弟说，操，晚上回家的时候突然大雨，我就拼命跑，没看到别人晾衣服的绳子。。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一日我在上课，我那二货女友突然打电话过来，我问她什么事，她说查岗叫我把免提打开，要听听老师讲课的声音才能洗刷清白，我打开就后悔了，那二货用了毕生的力气喊了一句，老公我怀孕了，大家应该能想象我的表情！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>读书那会，有个室友特别能睡。有一次教务处查寝，抓旷课的，我们一个宿舍四个人都在睡觉，教务处老师一直砸门，我们三个都醒了，面面相觑，大气都不敢喘一声。当砸门砸了快一分钟的时候，教务处老师确信里头没人，刚准备走，这时那个特别能睡的室友突然神奇地醒了，大吼一声“谁啊！？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>八号线里一个猥琐男，假装玩微博其实斜眼看旁边也在玩手机的女子的胸。 我马上注册一个小号，搜附近的人把他找到，然后私信他：“我是坐你旁边白色低胸衣服的女子，我好看吗？来玩弄我吧！”只见那男子犹豫了一下，然后鼓起勇气摸了女子的大腿。那女子大喝一声，给他一个闪亮的巴掌。...</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>科学研究发现带着乐器出去搭讪成功率最高，二货朋友听说后买了面锣出门了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>刚才在医院遇见两警察扶着一个满脸是血的男人看医生，医生问怎么了？男人说打架。医生说你看你好好的干嘛打架，对方也受伤了吧？男人说没有，对方人多。医生说那你也很勇敢啊！男人说没有没有，就是不服气他们人多。这时旁边的警察说:TMD你少说两句行不行，偷东西被抓着打行这样还有脸说</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一男在公交车上搭讪一妹纸。
男对女说：“你长得真像我前女友”
女羞得地下了头，问：“那。。。你为什么跟她分手了？”
男：“嫌她丑”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天520表白日么，宿舍老三吃完晚饭就在老大床前站着，憋的脸通红的终于说了一句，大哥，咱们在一起吧，我从大一就开始默默的喜欢你了。老大很淡定的掐灭烟头，老三，你不带拿我练手的啊………</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>lz今天坐火车，此为背景，割了那个男的......一男一女的坐在对面，女的手里拿了本星座书在看，突然抬头问了句：“猪头你是什么座的”。那男的抬头来了句让楼主憋到蛋伤的话：“和你一样，硬座”。尼玛啊......</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有些伪科学的传言还真是不能信，比如“吸烟会导致阳痿”，简直是胡说， 我根本不吸烟。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>大二刚开学没一个月！一天老教授点名，全勤！教授不信又仔细点了一次，真的全勤。教授泪光闪闪的说“我教书教了30多年了，这是第一次全勤，啥也不说了，我给你们鞠一躬吧”说完真的深深的鞠了一躬。惭愧啊。其实今天断网</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>地铁上一男孩跟女孩说你长得像一个日本明星，女孩瞪大眼睛问：“哪个？”男孩说：“就那个。。。到嘴边想不起来了，一个特著名的日本电视剧里的。”女孩说：“松岛菜菜子？”男孩说不是。女孩又说了两个名字，男孩还说不是，女孩也挺着急，男孩说：“哦想起来了，奥特曼。”。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>轻轻的打开宿舍的门，悄悄的走着猫步，怕把他们吵醒就没有开灯，摸索着接了一盆洗脚水，洗完脚倒水实在太黑了就捏捏的打开了灯，就在那一刻我脸都绿了，宿舍就TMD我一个人，我去</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>公司老师傅给讲的…抽刀断水…他退休前在国企机械厂，一工友A出工伤，右手食指被大排风扇切掉了！事发后领导做事故调查，表示排风扇有铁网护罩，问事发时在厂的B经过！B伸出食指说：他就这么着，一插然后手指就没了……然后…一天俩工伤</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>以前放假回家不写作业，，，我妈总是说，你看那谁谁，都上大学了放假还学习，你看看你，，巴拉巴拉。。。大学之后我才知道，大学了放假回家还学习的，基本都是，，挂科的……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天我问同桌为什么那么多人喜欢五月天？这斯居然说，好久没去了，不是已经被封了么？是不是换网址了，变成什么什么了？我去，这哪跟哪啊？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天出去跟男朋友吃饭，我说他不在乎我了，跟我在一起都心不在焉。他就说我又矫情了。关键是尼玛你夹一筷子凉菜吹了好半天啊！！！吹个毛啊吹！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>刚吃完饭，看楼下一男一女目测是情侣正在楼前水池边玩，水池里放养了些金鱼，那妹子正用手机在拍，目测是某水果手机。突然妹子手滑没抓住，手机掉水池里了！那妹子估计吓着了楞在那，旁边男的恁地一声惨叫：我次凹！我上个月的工资！这不是gc,gc是那妹子转过头来可怜兮兮的看着那哥们，然后那哥们十分丧气的说：我次凹！我下个月的工资！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>记得初三化学实验课需要用酒精灯，每个实验桌上也配备了一盒火柴，二货同学上课看到火柴就划了一根然后很顺手的就点了根烟，然后同组妹纸呆了，老师也呆了。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天下午考场地，上车后由于太紧张，就狠抽了自己两耳光，果断不紧张了…顺利过关，回大厅签字，永远忘不了大厅待考考生看我的眼神啊，大厅有监控，全程录像啊，我真的没病，没病</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有二货女友一枚，平时粗心大意。今天手机欠费了，去超市买了一张五十元的移动充值卡，回到宿舍冲的时候老是提示密码错误，去找超市理论，店员拿过来仔细看了看说：您还没有刮完。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>高中时候每年三月份是整顿校风时期，一日公告栏贴着“cs群英会，各路英雄齐聚某网吧一较高下”。…………第二天保卫科门口站了十几个同学，包括三个我们班的。最后问其中一同学原因，他说，“tm昨晚十几号人网吧战的正嗨，忽然保卫科来一网打尽，无一逃脱！那公告就是保卫科贴的！！”………哎哟我去，现在想想都不寒而栗～太tm损了！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>刚刚看到一个说测试色盲的，我也说一个我同学的，真人真事。。。隔隔隔。。。第一次发，不懂规律。高中毕业测试色盲，很紧张，担心自己是色盲，医生翻开测试书，问这个是什么，她说三角形，医生让她仔细看看好，她还说三角形。医生就问几个角，她说五个角，医生又说，五个角叫什么，她很肯定的说三角形啊。。。我们一群人在后面笑翻了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>去吃饭，想点洋河那个海之蓝的酒，奈何半天想不起来，跟服务员说那个那个蓝瓶的。服务员小心翼翼的问道：三精葡萄糖酸钙？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>清明节的时候一哥们说：“希望我死后，后人能给我烧个女朋友。”另一哥们说：“你连女朋友都没有，哪来的后人。”眼角有什么滑过······</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>刚刚一只甲虫飞到同事脸上，二货哎呦一声说，你这是在自寻死路！然后捉住，残忍的拔了虫子一条腿，然后盯着虫子恶狠狠的说，等你变得更强了再来报仇吧！说着就扔出窗外，还冷笑了两声，，，，我在一边看得目瞪口呆。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>发个高中的，割了那个手贱的。。。有一天晚上晚自习，下雨打雷，一个雷过后全楼停电。大家一片欢呼，我脑残喊了一句，各位女孩注意了，我要下手了，保护好自己。大家一片欢笑。。。。漆黑中传来啪的一声。。。我脸上火辣辣的，只听同桌喊到，你有病啊，不要脸。。。。教室瞬间安静。。。。我只想说我对天发誓那天我什么也没干，哪个哥们爽了让我背黑锅了。。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>走过一处网吧的时候，正好赶上警察突击检查未成年人上网问题，几个小子被叫了出来排成一队，当警察问到一个平头小伙儿的时候，我恰巧走过，于是出现了下面对话。　　“职业？”　　“法师。”　　我怀着无比崇敬的目光看了他一眼，默默的为他祈祷
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>讲个小时候的事吧，大概五六岁的时候（妈妈跟我讲的）。。。。爸爸问我”我跟你妈妈给你生个弟弟，好不好？”我那时候特冷静的说”你们要是生弟弟出来，我就掐死他，然后我去坐牢，你们就一个孩子都没了”。。。。。。我去，我小时候有多腹黑。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>那些年玩魔兽世界很嗨……某日学校辅导员查寝，室友正在打副本，首领是有台词的………室友又是开的低音炮，辅导员刚把门推开，就那一刹那室友一个冲锋，boss说话了…是什么样的狗杂种竟敢闯入我的领地…当时辅导员一脸黑线！！！我们当时就笑喷了！！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨天上大学语文 老师讲他上学的事——咯咯咯——
有一道题 登上山顶一看，（ ） 色（ ） 人 ! 答案很多啊 黑色野人景色迷人。老师说他当时填的以色列人（≥ ≤）全场爆笑</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>lz高三苦逼学生一枚，高考体检的时候我们班和另一个理科重点班的童鞋一起进行测嗅觉这一项…医生只要求回答酸、臭或无味…轮到重点班一纯朴的男童鞋…他闻完之后沉默了一会儿，说：“醋”…医生汗，答：“不对”…男童鞋又说：“陈醋”…医生黑线，极力克制了一下，答：“没那么复杂！”…男童鞋表情尴尬…沉默了足有1分钟，弱弱地说了句：“乙酸乙酯”………………医生“你TMD”…</content>
	</item>
</items>