<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
		<image></image>
		<content>只要你迈出我们之间的第一步
剩下的九十九步由我来走完。
你他妈能闭嘴好好下棋么？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我操！你拉的屎形状和我拉得一样 咱们两个撞屎了![] 
你能别这么恶心吗[] 
那你以后能他妈冲厕所么[]</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有一天女神对我说 加油 你不是一个人[] 
我心想女神居然骂我就回 滚 你才不是人[] 
请问大家我做错什么了吗[]</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>小时候妈妈带我去裁缝店 看到桌上有电熨斗 告诉我这个千万不能摸
于是 我上去舔了一小口
我太他妈的机智了 []</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我会在你生日那天洗干净头发刮干净胡子穿上正装
买上一束你喜欢花突然的出现在你回家的路口背对着你
然后再接连几个后空翻翻到到你跟前单膝跪下
不说一句话
解开你鞋带扭头就跑</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>老师上课突然指着我说：把你旁边的叫醒起来解答黑板上这道题
可我旁边两个人都在睡觉 这种情况应该叫醒跟我关系不太好那个吧
于是我一巴掌拍醒了来听公开课的校长。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天请朋友吃饭 席间其乐融融相交甚欢
唯一美中不足之处就是有个大妈老看着我们还对我们说：真把超市试吃区当自己家厨房了阿
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>那年晚自习课看恐怖小说
正看到“一只手伸了过来”的时候 班主任偷偷的把手伸到我面前抢走了书
一刹那 我尖叫着顺手抓个圆规扎了下去。。。然后就没有然后了！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>地铁里大家都捂住鼻子 肯定是哪位没素质的又在地铁里吃肉包子
要不是我现在大便蹲着不方便 不然肯定去教训一番。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>听我班主任讲的
我们校长有天路过学校后门 突然听到一句:“我要考牛津!”
校长顿时感动不己 没想到他们学校也有如此有志青年 决定看看是哪位
忽然又听到一句:“再给我来两串大腰子!!!\</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>上课的时候 发现是同桌大姨妈来了 她的裙子上有一丝血
我知道她不敢给老师说 于是我狠狠的给了自己鼻子一拳 瞬间血流成河
我举手 老师我流鼻血了我出去洗一下鼻子 出去后直接到商店买了卫生巾
后来 她成了我老婆。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我爸对我可好了 记得小时候我调皮 撑着伞从二楼往下跳 摔得腿鲜血直流
正巧我爸下班大老远看见 那一幕我永远都忘不了
他一把推开自行车 像百米冲刺似的跑到我身边 仔细检查感叹雨伞竟然没坏。你们不要太感动</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>“你开开门好吗，我爱你啊！我那么多次鼓起勇气敲响你家的门。你明明有听到吧！为什么你从来都不开门？”郭敬明泫然欲泣的站在韩寒家的门前。 　　与此同时，韩寒困惑的第无数次从猫眼里看着空无一人的门外，“是时候找人来驱驱邪了”他这样想着</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>天气这么热 你去把扇子拿给你爸爸和客人们
拿几把
咦 你这死丫头 不拿就不拿呗 找死呀说脏话
妈......（你们能看懂么 [] ）</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>你不学数学，你在买菜时就不能用线性规划计算出最优方案了！！！你不学数学，你就不能在打排球时用二次函数计算出球的落地位置了！！！你不学数学，你连四娘、何炅、姚明能不能围成一个三角形都不知道</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我的笔不知道怎么了，女同学只要一穿短裙它就不停的掉到地上…</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>刚打的回家，有个乞丐迎上来给我开车门，然后把碗端到我面前，看着他恳求的眼神，我收下了那笔钱</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>在公交车上，我们都盯着一个穿短裙的美女，突然美女回过头给了我一巴掌并叫我滚！我靠，又不是只有我一个人在偷看她的大腿，全车那么多人谁不打就打我？然后我心情十分不爽，穿上裤子就下车了！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>大学即将毕业，相恋四年，却始终没有一句承诺。回家的列车上，他有32站，她有21站，她失落的说，到站叫我，便到头睡去。不知过了多久，她被叫醒，车已过了好几站，转过头，他温柔的笑着说，跟我回家吧。她扑哧一笑，眼泪跟着滑了下来。来到那个生他养他的小山村，她被卖给了一个五十多岁的老光棍。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>中山大学一男生向他心仪的女生送出了一床他用212天的精斑染成的床单。他将这床重达3斤半的床单晒干后折叠好（这一步颇不容易，据说床单已经硬如砖石）并命名为《我想和你造个人》，还向女孩发誓：这212天的每一个飞机都是为她打的，没有想别人。女孩十分感动，然后报了警</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>说真的，我很佩服五月天，十五年了，一 直在坚持，从曾经的默默无闻到现在的朗 朗上口，这三个字是多少少男少女的青春 与梦想，泪水与汗水，毕竟一个网站能做 成这样，真的不容易。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>他紧紧的抓住她的手，任由海风肆虐着,海浪咆哮着；无助的他乞求时间停留在这一刻，她看着如此痴情的他哭泣着：“放手吧，让我活在你的记忆里……” 说罢挣脱了他的手，渐渐的消失在这茫然的大海中…假设质量为50Kg的她从5m的甲板上掉落,以v=9.8m/s的速度入水,取g=10m/s^2，求甲板对她做的功是多少？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨晚陪女女网吧打魔兽 打到半夜她居然说不好玩 不玩了 要我去她家玩好玩的 还强调她一个人住 我艹 当时我就怒了 啪啪2巴掌把她打翻在地 你家有什么能比魔兽还好玩的
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>上课的时候，发现是同桌大姨妈来了。她的裙子上有一丝血，我知道她不敢给老师说，于是我狠狠的给了自己鼻子一拳，瞬间血流成河。。我举手，老师我流鼻血了我出去洗一下鼻子，出去后直接到商店买了卫生巾。。。。后来，她成了我老婆。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>工地上一个男人正用力扛着一包水泥向施工地点走去,电话声响起,男人用乌黑的脏手揩掉额头的汗水,从沾满白灰的裤子口袋里取出一款老式的翻盖手机,按了一下早已被磨掉漆的接听键。喂爸,是我,小华。小华啊,什么事,你说,男人脸上绽放出笑容。儿子小华一直是他的希望,他活下去的意义,爸我开学就初三了,老师说我们即将初三,看我成绩好推荐我去补课。补课啊,男人心中一黯,春节补课才交了688。交多少?888。老师说,这补习老师非常好!男人脸色阴沉,用力咬了咬牙,行,只要你好好学习,交多少都行,大不了爸爸去借钱!谢谢爸爸,电话挂断,男人的双眼空洞了,连头顶上落下一块砖,工友们大喊“躲开”都没听到。砖块狠狠打在男人头上,男人直挺挺的倒了下去。“老海!”工友们上去搀扶起他,看着他头上血如泉涌。包工头缓缓踱步过来“老海,还能干吗?不能就回去吧。
”男人想到儿子的补习费,挣开工友的搀扶,把脏污的汗衫简陋的包扎好头,又扛起了那包水泥。 儿子拿着那888块钱,屁颠屁颠的奔向了网吧,兴奋的对着前台网管说,我充888块Q币。心里想着“我有了火麒麟看谁还打的过我,哈哈哈</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>郭敬明：“你就不能站在我的角度看问题吗？！”韩寒点点头，跪了下来</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>王老汉闯红灯横穿马路，一辆飞驰而来的汽车眼看就要撞上王老汉，存亡之际，小明奋起一跃，一把把王老汉推开，最后双双被车撞死。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>深夜，六名男子围坐在一间屋子里，似乎在讨论着什么。一个大哥模样的人说道：“各位好汉，事到如今，我们到底要不要上梁山？同意的就举手吧。”话音刚落，就有五个人举了手。大家不约而同地望向了唯一没有举手的那个人。面对大家灼热的目光，梁山最终还是把手举起来了</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>丑小鸭生来就很丑，谁都不喜欢他，他从小被其他鸭子欺负。他无奈离开了妈妈，独自流浪，遇到狂风、暴雨、猎狗…… 但丑小鸭没有畏惧，他顽强拼搏，努力学习，最终，人们发现，他虽然不好看，但还挺好吃的....</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>读书时一直暗恋她，但没勇气表白，更没胆量碰她。毕业后，她已经结婚了，老公跟我是同学。那天下午，她抱着娃娃在喂奶，我找了个很好的借口。我走到她面前，一把两手按住她的咪×咪，然后跟她娃娃说，喊叔叔，不喊不给吃</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>小时候经常说谎，妈妈就教训我说：“你整天就知道说谎，长大有什么出息？” 长大后，我成功在新闻联播主持。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有一年大丰收，小白兔和小黑兔帮一个老爷爷收萝卜，收好之后，老爷爷很高兴，他推了一车萝卜送给小白兔，小白兔很高兴，谢谢老爷爷之后蹦蹦跳跳回家了。老爷爷又推了一车萝卜送给小黑兔，小黑兔不要萝卜，它说：“老爷爷，我不要萝卜，你给我点种子吧！”老爷爷会意地笑笑说：“好，把你的邮箱给我！第二天，小白兔看见小黑兔倒在路边，精尽人亡。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>地铁人满为患，可那些女孩宁愿站着也不愿意坐我身边的空位。直到我到站了也没人来坐。“难道因为我的帅让她们小鹿乱撞了而不敢靠近我？下次是不是应该戴个口罩出门？” 我一边把袜子穿好准备下车一边反思。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>女神：“一直以来你对我的好我都好感动，明天就要跟高富帅订婚了，今晚我愿意报答你…似乎你也准备好了呢。”屌丝：“蛤？准备啥？”女神指了指他衬衣口袋：“你这衬衣好透明，我都看见了。”屌丝拿出来，一脸不舍：“这袋方便面调料是我晚上冲汤喝的，给你吧</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>上语文课，我坐最后一排和一个同学玩扑克，炸金花。我拿了一把三个老K，说，跑五圈。他说，跟，加十圈。我看了他一眼，你确定？他说，确定，再加明天早上早餐。我说，开。你先亮牌。他拍出来JQK顺子。我亮出三个老K，你输了。他噌地一下站起来，指着我说，老师，他上课玩扑克牌。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>女神被高富帅玩腻后无情的抛弃，此时，她想起了吊丝，打电话对吊丝哭诉。吊丝买了鸡蛋和面条，去女神家安慰。吊丝：“我会照顾你一辈子的！”女神：“我换了那么多男朋友，你不嫌弃我吗？”吊丝：“你只是被骗了，我知道你是很纯洁的女孩。”女神感动的哭了起来。吊丝：“不哭了，我下面给你吃。”女神点了点头，蹲下身解开了吊丝裤子的拉链</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我一朋友，女，姓苍，今年高考填报志愿，她打死都不愿报师范学院……家人认为教师工作稳定体面，叫我去做她的工作，我想我肯定也说服不了她！！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>“我回来了。”他放下包，她坐在沙发上一贯的优雅。“不辛苦的。”他从她明亮的眼睛里看出她要说什么，而她，出生就不能说话。“有你就够了。”他握住她的手，亲了亲她红扑扑的脸蛋。“今晚吃什么呢？泡面吧。”他搂了搂她，心中柔情似水：“乖，我去泡面啦，吃完面就给你充气~</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一男子做梦，梦到自己在森林里，突然天上传来一个深沉的声音：“加一还是减一？”男的不知道该答什么好，于是顺口说了一句：“加一！”等早上起床时，他惊奇地发现自己竟然多 了一个jj！吓得他赶忙跑到医院。大夫听他陈述后，一拍大腿道：“你怎么这么笨啊！你回去继续做梦，人家再问你，你就说减一不就行了！”于是他赶紧跑回家上床睡觉。果然，他又做到了昨天的场景，不过这次天上传来的声音是：“加二还是减二？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>跟个妹子一起出差，晚上住宿的时候，妹子羞答答的跟我说：要不咱俩开一间房吧？晚上一个人我害怕……我当时就拒绝了，嘴里说着：不行，我不习惯俩个人住一起。心里却想：我靠，你来了，我还怎么好意思一个人打飞机啊…</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>最看不惯大男人在大街上挽留女友，要死要活的，还下跪，真TM给男人丢脸！！！！不就一个女朋友嘛！有什么了不起的！…………，我起来拍拍膝盖的土走人，重新迎接新生活</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>手机响了，竟然是前女友打来的，我呆呆地望着屏幕。铃声一消失，马上关机取出手机卡，找出两年前用的诺基亚装了进去，发短信给她：没听见，再打来。 片刻，她果然打来了，我猛地抓起电话，大吼：你还有脸打来！？然后用尽力气把手机摔了个稀巴烂</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>女同事喝醉了，我背她回家，给她倒水，喝茶好半天她好了一点，醉眼朦胧的对我说：你难道不想做你们男人最想做的事情吗，今天晚上我是不会走的了。我擦嘞终于等到这句话了，我热泪盈眶，你太了解我了！“你睡吧。”我拿被子把她一包，打开电脑开始玩DOTA....</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>许多年前，我有过这样一个手机，它只能存储 20个毛片， 里面装的是满满的回忆，每当存满了，都要精挑细选的 删掉一些， 留住她的，当时真的好想要一个能存50个毛片的手 机， 而如今，我有了一个可以无限量存储毛片的手机， 但却再也找不到那个能让我20秒就射的毛片</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我正在看电影，突然感觉裤子口袋被碰了一下，一摸，钱包被偷了。我转过身，迅速扫了一眼我后面一排的座位，目光锁定在一个黑鬼身上。我大吼：“X你妈的把钱包还给我！” 他说：“你凭什么这么说？难道就因为我是个XX人？” 我说：“是因为他妈的整个电影院就我们两个人。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>郭敬明家住16楼可是他每次坐电梯坐到10楼就从楼梯走回家了</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>看到前女友发状态说因家庭暴力要和她老公离婚，这可是我的前女友啊，我艹，这种事我怎么能装做视而不见，无动于衷呢？我立马推辞了手头的工作，买了张机票飞到她的城市，出了机场我就去超市里买了一大堆好吃的和一瓶洋酒，接着打了个的到了她家门口，一边趴门上听她老公打她一边津津有味地吃了起来</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>古时候人们把那些穷凶极恶，罪大恶极的人杀了之后会把人头挂在城墙上！可是人们发现用不了多久人头就会腐烂，所以现在的人就用相片挂在城墙上……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我16岁不是处女怎么了？上次有个不认识的人在QQ上找我。 问我多大，我说16，他说你是处女吗？我说不是。 然后他就开始说我了，什么90后都是脑残,这么小就不爱惜自己身体啊,怎么跟爸妈交代啊，然后我直接把他拉黑了。 我想，我16岁不是处女怎么了？我一个男子汉不是处女怎么了</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一男子往屋里走，一推门，愣住了！发现大嫂在洗澡！大嫂愤怒道：“你对得起你大哥吗？”男子马上转身要走，可大嫂又说：“你对得起我吗？”男子听后，呆楞在那里，进不能进，退不能退。最后大嫂说：“你这样对得起你自己吗？” （这是一个吊丝男的死循环呀）</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>1楼： 昨晚帮个美女装路由器，装到12点都没装好，美女对我说：“装不好就别装了，我们做点其他事情把！”我听了，顿时怒火就上来了，你他妈不是在考验我么？然后我快速的把路由器装好就回去睡觉了。 2楼： 你做的对，昨晚我和一个女同事出差住旅馆，旅馆只有一张床了，我打算睡沙发，女同事对我说：“你跟我一起睡吧，不过不能做什么坏事情哦！”我听了，顿时怒火就上来了，你他妈这不是怀疑哥的人品么？然后我硬是在沙发睡了一晚。 3楼： 楼上两位仁兄做的对，现在的女人太可怕了。刚才有个美女对我说：“你能把你的手机号给我么？”我听了，顿时怒火就上来了，哥对女孩说：“你他妈当哥傻？给你手机号哥用什么？我手机号上还有20块话费呢！给你？”我头也不回的走了。 4楼： 看来不是我一个人被女人坑阿。前几天，有个女孩qq约我去宾馆，我听了，顿时怒火就上来了，哥对女孩说：“你他妈当哥傻？有家不住去住宾馆？想坑哥的钱，你还嫩了点。
”然后就把那女孩的qq拉黑了。 5楼： 昨天有我和女孩子去玩，晚上没车回家了，就去住宾馆，女孩对我说：“我们住一间吧，这样节约钱。”我听了，顿时怒火就上来了，你他妈这不是嫌哥穷么？然后哥就付钱开了总统套房！开了两间！ 6楼： 刚才放学时，哥骑着单车准备回家，有个漂亮的女孩对我说：“我能追你么？”我听了，顿时怒火就上来了，追哥？哥赛车还没输过！然后哥骑着单车以光速逃跑了！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一九四五年的一天，克利夫兰的孤儿院里出现了一个神秘的女婴，没有人知道她的父母是谁。她孤独地长大，没有任何人与她来往。 直到一九六三年的一天，她莫明其妙地爱上了一个流浪汉，情况才变得好起来。可是好景不长，不幸事件一个接一个的发生。首先，当她发现自己怀上了流浪汉的小孩时，流浪汉却突然失踪了。其次，她在医院生小孩时，医生发现她是双性人，也就是说她同时具有男女性器官。为了挽救她的生命，医院给她做了变性手术，她变成了他。最不幸的是，她刚刚生下的小女孩又被一个神秘的人给绑走了。这一连串的打击使他从此一蹶不振，最后流落到街头变成了一个无家可归的流浪汉。 直到一九七八年的一天，他醉熏熏地走进了一个小酒吧，把他一身不幸的遭遇告诉了一个比他年长的酒吧伙计。酒吧伙计很同情他，主动提出帮他找到那个使‘他’怀孕而又失踪的流浪汉。唯一的条件是他必须参加伙计他们的‘时间旅行特种部队’。他们一起进了‘时间飞车’。
飞车回到六三年时，伙计把流浪汉放了出去。流浪汉莫明其妙地爱上了一个孤儿院长大的姑娘，并使她怀了孕。伙计又乘‘时间飞车’前行九个多月，到医院抢走了刚刚出生的小女婴，并用‘时间飞车’把女婴带回到一九四五年，悄悄地把她放在克利夫兰的一个孤儿院里。然后再把稀里糊涂的流浪汉向前带到了一九八五年，并且让他加入了他们的‘时间旅行特种部队’。 流浪汉有了正式工作以后，生活走上了正轨。并逐渐地在特种部队里混到了相当不错的地位。有一次，为了完成一个特殊任务，上级派他飞回一九七零年，化装成酒吧伙计去拉一个流浪汉加入他们的特种部队。（我日这个太流弊了）</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>地牢中，张无忌道：“为救众人性命，得罪 了！”说完抓起赵敏左脚，扯脱了鞋袜。赵敏道：“你干 什么！”张无忌不答，又扯脱了她右足鞋袜，伸指点在她 涌泉穴上，突然一声惨嚎，一口鲜血喷出，昏倒在 地……头戴防毒面具的导演一拍大腿：“妈的我早就说让 杨幂演赵敏有风险，投资方偏不听</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>刚才看个洗剪吹，他妈的长的比我还帅，骑个大摩托，轰轰响，大长头发，大墨镜，穿梭在晚上八点的街头。那速度老快了，太帅了！。就是抬上救护车的时候有点难看</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>人人都应该有个明确的目标。不要在意旁人如何看待自己，不管先天条件怎样，只要你肯把精力集中在一件事情上，专心致志地做，昼夜不停地做，任劳任怨地做，那么最终你一定会证明自己，确实不是这块料</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>自拍过的人都知道，一个角度拍出来不好看的因素，不一定是长相问题，光线，背景，pose，等等都是影响因素。只要你试着换几个角度再拍几张就会发现，你怎么拍也不好看</content>
	</item>
</items>