<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
		<image></image>
		<content>徒弟：“师父，如果我和小师弟同时掉进水里，你先救谁？”师父：“徒儿，你是我一手养大的，你小师弟是我儿子，如果你们俩只能留一个的话，我只能留我儿子。”徒弟低头不语，师父轻抚徒弟后背，柔声说：“师父也是迫不得已，世人皆言：‘留徒(图)不留种，菊花万人捅‘啊！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨天老公出差半个月回来，一回到家二话不说跑卫生间去了，五秒之后跑出来要跟我离婚。。。我还没来得及惊讶，丫咆哮着说：老子压在马桶中间那层垫子下的头发没了，说明马桶垫被掀起来过！说明有男人来过！……尼玛，我瞬间就惊呆了。
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一名女顾客来店里剪头，她洗完了头坐在凳子上，发型师问他她，“美女今天想怎么做啊？”只听她回答：“不烫头发，不染头发，不做营养，不办会员卡，不买饰发品，只剪短，从现在开始咱俩谁先说话谁王八蛋，开始剪吧！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>记得以前老师在高考前期语重心长地对同学们说：同学们，这是你们人生中最后一次脑子有用的时刻。以后的一切人生就全看脸了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>那年晚自习课看恐怖小说
正看到“一只手伸了过来”的时候 班主任偷偷的把手伸到我面前抢走了书
一刹那 我尖叫着顺手抓个圆规扎了下去。。。然后就没有然后了！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>地铁里大家都捂住鼻子 肯定是哪位没素质的又在地铁里吃肉包子
要不是我现在大便蹲着不方便 不然肯定去教训一番。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我们校长有天路过学校后门 突然听到一句:“我要考牛津!”
校长顿时感动不己 没想到他们学校也有如此有志青年 决定看看是哪位
忽然又听到一句:“再给我来两串大腰子!!!"</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>同学和我讲 你知道范冰冰和杜拉拉的关系吗
我不想理她 她自己一个人笑了几分钟后和我说
吃了饭冰冰就会肚拉拉 哈哈哈哈哈哈哈哈妈逼她真是个傻逼阿!!!!</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我爸对我可好了 记得小时候我调皮 撑着伞从二楼往下跳 摔得腿鲜血直流
正巧我爸下班大老远看见 那一幕我永远都忘不了
他一把推开自行车 像百米冲刺似的跑到我身边 仔细检查感叹雨伞竟然没坏。你们不要太感动
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>师傅 快帮我追上前面那辆出租车 我给你200块
司机说好嘞然后拿起对讲机 喂 老张 你停一下
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>天气这么热 你去把扇子拿给你爸爸和客人们
拿几把
咦 你这死丫头 不拿就不拿呗 找死呀说脏话
妈......</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>小透明很喜欢大大 每天都在大大的微博下面评论
后来小透明病了 病好后他期待地打开微博发现大大根本没有注意他的消失
于是他很难过地留了言：”关注你的这段时间很开心”然后哭着取消了关注
此时有人破门而入吼道：”给我加回去！”
他抬头一看 眼泪夺眶而出 嚎啕大哭：”卧槽！！爸！！！！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>朋友和我说起和她青梅竹马的男朋友的一件事
那天和他在商场里逛 突然拐角有个小孩探头探脑
她对他惊呼：好像小时候的你阿
他比了「嘘」的手势 小声说：那就是小时候的我 搭了时光机来的!
朋友没好气地说 来干什么阿
来看看长大后我有没有和你在一起阿 他说。
暖心暖肺暖姨妈!
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有个小孩到楼下的小店买饮料。店主给他一瓶，然后小孩说没钱。店主生气的说：“没钱找你妈去！
小孩被吓得瓶盖都掉地上了。捡起来一看：再来一瓶！
于是把瓶盖给了店主，高高兴兴地走了。留下店主一脸茫然………
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>小男孩：我想买那个卫生巾。
服务员：是你妈妈叫你来买的吗？
小男孩：不是。
服务员：那是你姐姐？
小男孩：也不是，我想买。
服务员：你买卫生巾干什么？
小男孩：我看电视上说，有了它，又能游泳，又能滑冰，还能打网球。
服务员：…………</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>劫匪成功劫持了一辆押运车。回去后，一新来的劫匪说：老大我们数一下抢了多少钱。那老大说：你傻逼？这么多要数到啥时候，今晚看新闻不就知道了？
新闻：今日发生一起劫匪劫持高考试卷事件………</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨天和朋友一起吃过晚饭 溜达到夜市 正好一辆派出所的巡逻车经过 远远的警灯一闪一闪的
小贩们看到了 纷纷收拾东西 眼看就是要准备跑路嘛
这时 亲爱的警察叔叔在车里用扩音器喊：不要跑 不要跑 我们不是城管。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一次我去食堂吃饭 看见一对小情侣
突然男的看见女的脸上有饭粒 于是问道：你脸上有饭粒 我可以帮你去掉吗
女生脸红红的说道：不行 除非有很多
于是我站起来将那女生的头摁进餐盘里 飘然而去 深藏功与名
学弟加油吧! 学长只能帮你到这了
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>前段时间我跟弟弟吵了一架 并仗着优势打了他一顿
最近他天天看 名侦探柯南 已经看到四百多集了 看我的眼神也越来越不对
想问一下，我现在向他道歉还来得及吗？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>和朋友在QQ上聊天
人生有很多事是无法控制的
比如说呢
找找呀找呀找朋友 找到一个好朋友 敬个礼 握握手 你是我的好朋友
什么意思
你能控制住自己在读这段歌词的时候不在心里把它唱出来吗</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>外面下暴雨 我心急如焚要去给大学的女友送伞
出门前却接到女友电话说我哥们已经在校门口等她了
突然就很憋火 晚上他敲开我家门 我迎面就是一拳：搞老子女人搞上瘾了是吧!
他捂住被我打肿的脸颊 苦笑：
我他妈最想搞的人是你 下那么大雨 老子能放心让你一个人去接那娘们吗？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>听到一朋友唱：
别等到一千年以后 曹操对我说 童话里都是骗人的 我不可能是你的猴哥猴哥
你真了不得 五行大山压不住你 蹦出个葫芦娃 葫芦娃 一棵藤上七个瓜
风吹雨打都不怕 啊~啊 啊啊啊黑猫警长 登登登 登登登登登登登
我居然唱出来了!!!
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>哥们考四级，他说听力他没有听，我说那你怎么做的题？他回答：他说：我听隔壁桌笔画的声音！A是三画，C是一画，B和D是两画，可是D画的速度快！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>妻子问我：“今年我生日，你给我买了什么礼物？” 我往对面一指：“看到那边那辆粉蓝色的奔驰了么？” “看到了！”她开心地回答。“ 我给你买了支同样颜色的牙刷。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>高中那会，我和闺蜜分到一个考场且前后桌，快到交卷之时我卷子还是一片空白。正焦急中后面闺蜜塞给我一张纸条，我那个激动啊，各种紧张，各种藏，最后终于颤抖着打开，上面赫然写着：中午吃什么？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>包大人来到大师面前了解心结，“大师，我本来就长得黑，夏天到了我晒得更黑了，别人都取笑我，我该怎么办，怎么才能过这道心坎？”大师不语，悠悠的把寺门打开，让阳光投射进来。“大师，你是想告诉我敞开心门，积极阳光，不用在意这么多吗？”大师：“不是，是老子想看清楚你TM在哪”。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有天晚上在外面吃完饭后回家，走到一个偏僻的地方，灯光很昏暗，我眼睛的余光突然扫到一个白影子，猛地一回头什么都没有，可是始终能看到一个白影子跟着我。急奔回家后发现白影子还在，于是很害怕。洗脸的时候，我才发现……………眼角有一粒米饭。
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一老大爷去买西红柿，挑了三个，摊主称了下说：一斤半，三块7。大爷说：就做个汤，用不着那么多。说完就去掉了个最大的西红柿。摊主迅速又瞧一眼秤：一斤二两，三块。正当我看不过去想提醒大爷注意摊主的秤子时，大爷从容的掏出七角钱，拿起刚刚去掉的那个大的西红柿，扭头走了～</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>70岁的大妈开车，交警把她拦下来说:大妈，你开这么慢，会影响交通的。大妈说:那个招牌不是写20吗？交警说:那是20路公交车！大妈说::喔……不是限速啊！交警说:咦？你后面三个大妈脸色怎么这么难看啊？！大妈回答:我们刚刚从245路公交车开过来呀！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我一哥们在微博上用一个小号发了一条微博:胸部大的女生都是白痴，因为末梢神经坏死，把上边憋大了。 然后再用大号关注所有在评论骂他的女生。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>大学新生宿舍里，大家纷纷互报籍贯。我北京的，我长春的，我是湖州的。“”咦！你是湖州的？我也是。真的吗？老乡哦！浙江那个湖州？“”湖建那个湖州。。。“</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>追一个女孩很久了，今天终于成功了，女孩问我什么感觉，我说觉得有点不敢相信，她说：傻瓜，不信你捏自己脸，我照做了，然后我醒了。
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一男生考试做不出，于是问边上的妹子答案，妹子头也不抬指了指自己的胸，男恍然大悟选了A.</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>女：“一个女人可以使一个男人变成一个千万富翁吗？”
男：“可以的，假如那个男人是亿万富翁的话。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>在淘宝上看到一家卖刀的，里面唯一一个差评是这么写的:刀是好刀，但是为什么要给差评呢？我约了别人两天后单挑，刀是第三天收到的..</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>舍友无聊将微信头像换成MM头像，换完就去摇一摇，摇到一名大叔，经过一番折腾，大叔秒答应开房条件，把房号发了过来。记下房号，再去摇一摇，摇到另一个大叔，把房号给了他。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>男：老婆，我们的爱，日月为媒，天地为证，山崩地裂，海誓山盟，此般重要的仪式，怎能有如此隔阂？怎可破坏它圣洁无暇的神圣?你不觉得我们应抛弃这些世俗观念，让我们的爱更加激情澎湃，波涛汹涌，天长地久，永垂不朽吗？
女：说人话。
男：今天不想带套套...</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>央视记者问幸存者：车上有锤子吗？ 幸存者：有个锤子! 记者：有锤子？你们怎么不拿来砸窗呢？ 幸存者：莫得，有个锤子的锤子! 央视记者：什么？还有两个锤子？ 幸存者：唉呀，有个铲铲！ 记者：铲子？那也可以用来砸窗子啊？ 幸存者：砸个锤子的窗子哦! 央视记者：是砸窗子。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>女：你有病啊约会带我来肯德基！男：我怕你饿！有错吗？女：那你不会打字啊，给我发什么kfc，害得我吃了药出来…（有内涵，你看懂没？）</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天去超市，一熊孩纸问我要钱，我一看就知道是坑人的，就不给。
熊孩纸：好，那你等着。
我心想大白天你一小逼孩能怎样？去叫人？
我就盯着他看，熊孩纸快走几步到一穿裙子的妹纸那二话不说撩起来回头对我喊
“二叔，粉红色的”！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>那一年，我9岁，她11岁，我告诉她将来要娶她，她也很调皮的回答我：好啊！ 那一年，我14岁，她16岁，她高我一头，我抬着头说我喜欢她，她怔怔听着，没 说话，便转过头去，不再望我，那一年，我18岁，她20岁，我已经在工地扛水泥 一年了，她还上着重点大学，我再也说不出口我喜欢她，因为我觉得自己根本配 不上她，我把想对她说的话，留给了自己，等我配上她的时候，再全部告诉她， 后来四年里，我再没有机会见过她，听说她已经工作了，我更关心的是，她是否 已为人妻，已为人母，我的事业渐渐走向正轨，我学会了开挖掘机，然后承包了一块地，也算一个小承包商，承包一些工 地，再也不为钱所窘迫，当我再次见到她时，是在东莞，昏黄的房间，只有我们 两个人，沉默了良久，她开口了：八百，看你是熟人，就收你五百。我尽量让自 己不再颤抖，我说：跟我走吧，她目光呆滞了一下，随即闪烁了一下，然后又像 一团火熄灭了一样，说：我配不上你，我只是一位小姐，我还有客人，没什么事 ，我先走了。她就匆忙的离去了，后来，我在电视上看到了她，她被两名民警押 着，一脸惊恐与不堪，电视甚至没有给她遮住脸，任由她在我面前晃着，任由她 在我心中撞着、撞着、直至粉碎，最后一次见她，是她找我去的，当时她在楼顶 ，我在楼下抬头望她，像我当年告诉她，我喜欢她时一样，电话里她说：我得了 重病，没法治了，你别担心，临走之前我只想问你：曾经你真的爱过……我么……我哭着说:是.她说:那。。那。。你能告诉我，当年你在哪里学的挖掘机，挖掘机学校到底那家强？我轻声的告诉她：中国山东找蓝翔！
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>大学时候的女神和我是邻居(租房子的那种)，有
次下了小雨。
女神：“我没伞可不可和你打一把”，
我一寻思这简单啊，“你把我伞拿去吧，我打个电话
请假！”
女神：“那算了，我有伞”
尼玛，这有病吧，有伞还问我借。
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>女生偷偷录下暗恋的男生的声音，设成清早的闹铃，这样每天就像是被他亲自叫醒一样呢，她幸福地想道。就这样过了一星期，她再也不喜欢他了……
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>室友跟一个网友聊得很好，几乎网恋那种，但自从约出来见了面过后，那网友就对他很冷漠，有次室友忍不住在Q上问她是怎么回事，是不是我哪里做得不好。对方回复：跟你没关系，是这个世界的问题。室友很奇怪地问：这世界怎么了，你的意思是大家都觉得网友不靠谱？对方回复：因为这是一个看脸的世界。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>二秃子：“听说你在追一个女孩？”
铁蛋儿：“嗯！”
二秃子：“搞定没啊？”
铁蛋儿：“没搞腚！”
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>“半夜回来，小区楼下转了一圈没见停车位，对着楼上大喊了一嗓子：你老公回来啦！三分钟不到，十几台车开走了。md， 只要思想不滑坡，办法总比困难多。”
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>喜欢一个人是什么感觉？觉得她身上有WiFi啊。暗恋一个人是什么感觉？不知道WiFi密码是啥。失恋是什么感觉？本来能自动连上的WiFi突然连不上了。暧昧是什么感觉？就是信号不稳定，时强时弱。爱的倦了是什么感觉？WiFi信号越来越弱了。异地恋什么感觉？就是知道密码，但离得太远，连不上！
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>小明老爸最近跟老妈离婚了，由于想老妈，就拿他爸的手机拨通讯录里最爱的老婆。嘟嘟嘟，喂，妈妈，我是小明，喂小明啊。我是你隔壁王叔叔。小明好像知道他们为什么离婚了。他忽然觉得信息量好大</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>最近总是发生灵异事情，每当有穿着超短裙的女同事从我身边经过，我手上的笔都会突然掉在地上，是不是好奇怪.</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>某天学校要检查家庭子女状况。
女老师：还有谁不是独生子女的站起来下。
小明：老师，我！我还有个弟弟。
女老师：哦，多大了？
小明：和我一样大呢。
女老师：真的吗，这么巧。
小明：真的，不信你去问他。
女老师：怎么问？
小明：直接问啊，他就住在我裤子里。
第二天，全校通报批评。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我们国家不是一夫一妻制， 而是一房一妻制， 无房就无妻，多房就多妻。 哥从前一直不明白， 为啥老婆叫大房、二房、三 房……如今真的懂了， 古人诚不我欺也! 这年头， 愁的都是房事！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一个老外问我傻B和牛B中的B是什么意思。我告诉他，B是个副词，形容很厉害，比如傻B就是“傻的很厉害”，牛B就是“牛的很厉害”，装B就是“装的很厉害”。不久，老外到中国女朋友家吃饭，女朋友妈妈烧的菜很好吃，老外竖起大拇指说——你妈Ｂ！
</content>
	</item>
</items>