<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
		<content>“老公……”女屌有些幽怨的对他老公说，“那天你出去搬砖，我被公公上了…”。女屌的老公深吸一口气说：“没关系，他不是我亲爹。他娶我妈时就已经当爹了。我的亲爹是我爷，我才是我爹。”屌丝老公吸了一口烟，接着说道：“另外，你爹也是假爹。我才是你爹。”说完，轻抚女屌的头，无限温情笼罩两人。</content>
	</item>
	<item>
		<content>老师留了作业叫小盆友们用“又...又...”造句,孩子不会便问他爸，爸爸顺口来了一句，“我爸爸又粗又长”。第二天，女老师看后对学生说，麻烦你爸来找我！</content>
	</item>
	<item>
		<content>丽丽：“妈妈，我是你生的吗？” 母亲：“是呀，宝贝儿！” “那我哥哥是谁生的呢？” “傻孩子，你哥哥当然也是我生的呀。” “连男孩儿也是妈妈生的，那要爸爸有啥用呢？”</content>
	</item>
	<item>
		<content>今天上街捡了一捆芹菜，仔细一想，有芹菜就要买肉，买了肉就要有厨房，厨房有咯那就必须要个媳妇来弄塞，有个媳妇就肯定有丈母娘，你要想娶她姑娘，她就必须要开条件了，要房，要钱，要车，仔细想了哈，赶紧 把芹菜扔了，尼玛，太吓人了。</content>
	</item>
	<item>
		<content>跟妹纸聊天，问：你在干嘛？答：刚洗完澡，等着干呢。 “干”字读第几声……</content>
	</item>
	<item>
		<content>牛魔王大喝一声，将面前的山劈成两半，然后转过头问孙悟空，“贤弟，你看我牛逼不？”孙悟空:“不看。”</content>
	</item>
	<item>
		<content>甲：我最奢侈的是买了一个驴牌包包，2W多呢
乙：我最奢侈的是去迪拜旅游购物，花了10几万
丙：我最奢侈的是给小三买了一套房子，几十W
丁：我在人民医院住了半年...</content>
	</item>
	<item>
		<content>有一个同学高中时沉迷网络 时常半夜翻墙出校上网
一日他照例翻墙 翻到一半即拔足狂奔而归 面色古怪 问之不语
从此认真读书 不再上网 学校盛传他见鬼了
后来他考上名校 昔日同学问及此事
他沉默良久说：那天父亲来送生活费 舍不得住旅馆 在墙下坐了一夜。</content>
	</item>
	<item>
		<content>以后上厕所也得刷校园卡
这样如果你不冲厕所就想一走了之 冲水系统就会自动发出语音警报
学号2011级01班XXX同学 你他妈的没有冲厕所 你他妈的没有冲厕所
如此循环直到你冲掉为止！音量要响彻整栋楼才可以
你就别冲！臭不要脸！！</content>
	</item>
	<item>
		<content>女：如果我跟你妈一起掉进水里 你救
男：我妈会游泳 她顺道救你上
女：你一定要下去
男：那你死定了 我不会游泳 我妈肯定救我
女：。。。</content>
	</item>
	<item>
		<content>一天收到一条陌生信息，“我怀孕了，是你的，都怪你不小心，你把钱打到这个账号上************我自己想办法解决”
屌丝吓坏了，特么的，现在在家看快播都不安全了？
</content>
	</item>
	<item>
		<content>刚在餐厅吃晚餐，看到一哥们的老婆，被别的男人抱着从包厢出来
我当时就惊呆了，她也看到了我，一直眨眼睛，我就低头假装吃菜
一会她跑来给我一纸条，打开一看：别告诉我老公，你怎么样都可以。
我看了之后很高兴，于是让她给我买了单</content>
	</item>
	<item>
		<content>一妹纸站在楼顶想要跳楼轻生，楼下众人都劝不住，一乞丐正好路过，对着楼上大喊，哎，既然你决定要死，就可怜可怜我，让我爽一下怎么样？
妹纸大喊：滚，流氓！
乞丐又喊，那算了，等你下来了，我再爽吧...
结果，妹纸吓得赶紧从楼顶缩了回去
深藏功与名，乞丐走开了...</content>
	</item>
	<item>
		<content>高中的时候，老师把男生调一桌，女生调一桌，防止早恋
其实他没意识到更严重的问题...搞基比早恋更可怕!
</content>
	</item>
	<item>
		<content>有天我将单车停在一个车棚里，回来的时候车没了，只看到车锁被丢在一边，锁没坏，还能用，我觉得车锁扔掉挺可惜，于是将车锁锁在别人的自行车上就走了。
</content>
	</item>
	<item>
		<content>一天，小尼玛跟美尼玛去打猎，忽然，美尼玛晕倒了，小尼玛吓坏了
于是打电话给森林管理员，救救我的美尼玛，她死了
管理员：先森，别担心，先确认一下你的女朋友是否死了
小尼玛经过一番深思熟虑...（怎么确认是否死了呢）
突然“砰”的一声
小尼玛:管理员，下一步怎么办？</content>
	</item>
	<item>
		<content>最近玩LOL玩得上瘾，一开局刚准备买出门装
老婆在床上幽幽的说道，就知道玩游戏，小心阳痿
哥一听就来气了，二话不说，果断推倒媳妇XXOO一气呵成...
刚准备穿裤子，这时旁边的小音箱里响起：全军出击！哎呀妈呀，还好没耽误首杀...</content>
	</item>
	<item>
		<content>男人最大的悲哀莫过于下班回家，菜是凉的，烟味没散，床是热的… 因为他老公这两天生病了。。。。不对。烟味是其他男人的。。床热你懂的</content>
	</item>
	<item>
		<content>家里的小狗总是在屋里随地小便
于是我用巴普洛夫的条件反射原理，训练了它一个月的时间，用吹口哨训练它控制撒尿
科学就是科学，现在只要狗狗一撒尿，我就不由自主的吹口哨...</content>
	</item>
	<item>
		<content>一天，小尼玛跟美尼玛一起去动物园，路过狮虎山，美尼玛在拍照的时候，不小心掉了下去
那场面，哎，别提多惨，血肉模糊，惨不忍睹
当场就压死了两只虎仔，吓得一山的老虎都不敢出来了...</content>
	</item>
	<item>
		<content>“穿那么帅，出去约会吗？”爸爸问我，我不好意思的点点头
然后爸爸从房里拿出几个TT给我，男孩纸一定要主动！
我看了爸一眼，回道，没事，爸，一般都是他戴</content>
	</item>
	<item>
		<content>每次想岛国电影的时候，都感觉脑海里有两个小人
一个说撸一管吧。另一个说，好啊好啊
卧槽，也不知道劝我一下</content>
	</item>
	<item>
		<content>哥拍着大腿对媳妇说，来坐哥这儿，真皮的
媳妇幽幽的说，不敢，那儿有钉子
卧槽，只是钉子么...
</content>
	</item>
	<item>
		<content>两个男的追求一漂亮女人，女的说给你们出道题谁答对了就跟谁
女的问，男人躺着，手脚分开是什么字？
甲：太
乙：木
从此，乙跟女神过上性福的生活...</content>
	</item>
	<item>
		<content>一漂亮妹纸不小心把我的5S摔坏了！！！
她吓坏了，怯怯的对我说，只要不让她赔我手机，让她干什么都行！
哥就等这一天呢！此时不抓住机会，还叫男人嘛！
我决定让她帮我洗一个月的衣服，还必须手洗！！！</content>
	</item>
	<item>
		<content>今天身体不适，请假在家休息，对媳妇说，如果有人找我，就说我不在，随后我就睡下了
突然电话响了，媳妇接了电话说，我老公在家
我当时就发火，不是说谁找我都说我不在吗？媳妇说，又不是找你的
于是我又睡下了...</content>
	</item>
	<item>
		<content>一天上微机课，躲在后排看小电影，看了一会，想起后面有女生
回头一看俩女生满脸通红，一人骂我，你好恶心啊
哥尴尬的笑了一下，转身继续看，看了一会总觉得忐忑不安，又回头看看
卧槽，四个女生满脸通红，看到我就骂，你好恶心喔</content>
	</item>
	<item>
		<content>今天跟同事聊天，一妹纸居然说我不是男人
我当时火了，谁说我不是男人，要不要我掏出来证明？
妹纸笑的更开心了，你倒是掏出来证明啊
哥当时就拉下了拉链，从里面口袋里拿出钱包，亮出了身份证！</content>
	</item>
</items>