<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
		<image>http://imgsrc.baidu.com/forum/w%3D580/sign=8c085aaf5aee3d6d22c687c373166d41/12cfe0fe9925bc31815548905ddf8db1cb13706c.jpg</image>
		<content>问：你离死亡最近的一次经历
神回复：20年前差点给后面那精子追上了</content>
	</item>
	<item>
		<image>http://imgsrc.baidu.com/forum/w%3D580/sign=12e76769f0deb48ffb69a1d6c01f3aef/3c7578f0f736afc3962cc26db019ebc4b7451254.jpg</image>
		<content>问：深夜如果有一个恶人把刀架在你脖子上说“给你一分钟你可以打给任何一个人 除了父母 让他来接你 不许说多余的话 如果他同意来 我就放了你 如果不愿意来 我就杀了你” 你会打给谁？
网友神回复：“您好，我要1个巨无霸，1份麦乐鸡，1包大薯，1杯可乐”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>大学时，学校团支部组织为希望工程捐款，捐款的人都是一两块钱，美术系的一个最不羁的男生拿着饭盒走到捐款台前，递了一百元给团支部书记，大家都惊了，那时候一个月也就是200元生活费呀，团支部书记马上拿着喇叭大声宣传，这时候那个男生说了一句话：“我不是来捐款，我是想和你换点零钱，好去打饭”。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>去吃辣油馄饨。 
不小心辣油溅到眼睛里面了，刺激得眼泪直流，眼睛都睁不开。 
但是又舍不得那大半碗，就边哭边吃。 
后来老板送了我一个茶叶蛋。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>儿子每天早上不到七点就去上学。 
楼道里装了声控灯，但是不太灵敏。儿子每早都是“啊啊啊”地喊着下楼。 
我怕打扰邻居，告诉儿子以后不要再喊了。
第二天有两个邻居找我，说因为早上没听到我儿子的喊声，上班迟到了，还让他以后喊灯的时候大点声</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>正在期末考试中，这时候广播响了： 
“同学们请注意，卷子上有错误！ 
请大家看第4页的第9大题的第2小题： 
‘李雷正以50公里每小时的速度走路，走100公里用了几个小时？’ 
请大家把李雷改成韩梅梅。谢谢！” 
老师，你能再贱一点吗？
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>老婆生娃的时候痛的不行，对我说太痛苦了，生完有啥奖励啊，我很为难的愣在那，她说没事，你以前不是最会打空头支票了吗？现在你随便说，就算帮我转移注意力了求求你了，真的痛的不行！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>老婆生娃的时候痛的不行，对我说太痛苦了，生完有啥奖励啊，我很为难的愣在那，她说没事，你以前不是最会打空头支票了吗？现在你随便说，就算帮我转移注意力了求求你了，真的痛的不行！
然后我急啊，开始说了哇～给你买个lv，带你去香港马尔代夫，给你买个苹果6还有苹果电脑～～
老公别忘了买辆车，对对，还有车～给你买个越野车～～说了半个钟头，终于把能想到的都说完了，老婆冒着汗从旁边拿出手机，老公，我这次录音了～</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>为了不让老婆怀疑我有外遇，我把手机上所有女性联系人的名字统统改成了男人的名字。
她翻了我的短信，现在她不仅知道我有外遇，还坚信我是个基佬……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>“你是怎么让你老公戒掉烟的。”
“我告诉他，如果要是他的鼻孔冒烟的话，我们家的烟囱就没有必要冒烟了。”
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>老婆就是金刚葫芦娃！
打老公时可以是大娃：力大无穷；
八卦时就可以是二娃：千里眼顺风耳；
逛街是就是三娃：有金刚不坏之体；
发怒时可以是四娃：口喷烈火；
撒娇时是五娃：用眼泪淹死你
一提到做家务就变成六娃：马上隐身；
而且她还有七娃的宝葫芦：把老公的奖金工资全部吸走！
所以老婆也叫七子(妻子)</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>“先生，办张我们的会员卡吧！每次理发可以享受5折优惠。”
“什么意思？是不是我办了卡每次剪头发时可以少付点钱？”
“对的！”
“哦，那就不办了，每次多付点钱，让你们也好多赚点。”
然后理发师哭了，我想他一定是被我的真诚和善良感动的！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>“先生，你不能进去！” 一个消防员拦住我。
“别拦我，快让我进去。”
“里面火势很猛，我是为你的安全着想。请退后。”
“那我更应该进去，我不能眼睁睁的看着火势蔓延而无动于衷。”
“那你TM拿着一把生羊肉串是什么意思……”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>父亲带着三岁儿子去山里上坟，一只兔子躲闪不及躲在供桌下面，儿子个子低看见指着说：兔子。
爸爸说：那里面是你爷爷，儿子又说兔子。
父亲一巴掌打过去说：那是你爷爷。
过一会父亲点燃烧纸和鞭炮，兔子实在受不了那烟熏火燎外加鞭炮刺激跑了。
儿子指着兔子说：爷爷跑了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>“他到底给了你多少钱？让你干出这么不要脸的事情？”
“钱不是关键，重要的是我本身就是一个不要脸的人。”</content>
	</item>
</items>
