<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
		<image></image>
		<content>话说高中的时候，班里管的严，破坏纪律要扣分罚钱，扣一分多少多少钱。。。。。晚自习中。A：“太无聊了，聊会天呗”同桌：“不行啊，会罚钱的，‘’过了一会，A：“咱们聊50块钱的吧，我请。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>男友说刚才发现地上有只蟑螂，不忍心把它踩死，于是......把它踩了个半死……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一天唐僧饿了问：“谁去化缘？”悟空说我去。八戒道：“师兄你去别被人当猴耍了。”悟空：“你去怕是会被人炖了。 ”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>学长：“你是大一新来的学妹吧？”听到这样的搭讪，学姐心里窃喜，以为他是在夸自己年轻，便问到，“你怎么看出来的？”学长：“看你皮肤啊。”学姐羞涩道：“哎呀，我皮肤是保养的好，其实人家大三了。”学长：“那你误会了，看你这皮肤，我还以为你刚军训完呢。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>女：你们男人都口是心非！什么只是抱抱，只是摸摸，只蹭蹭不进去，都是骗人的！男：你们女人就不骗人？女：当然 。男：哦 以后你喊不要，不要的时候，我就提裤子去睡沙发。。。
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有一次和妹妹还有妹妹同学在家打扑克很安静，我突然放了个超响的屁。好尴尬啊，她俩什么都没说。我想缓和一下气氛说了句”XX，该你了。。。”我妹妹来了句”我放不出来。。”当时我就给跪了。。
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>男友在餐馆吃饭，点了一份西红柿蛋汤。突然男友发现汤里有只苍蝇！男友怒问服务员：“这是怎么回事儿？”服务员不满的说：“你咋这么小气，苍蝇那么小能喝你多少啊？”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>上小学考试作弊被老师抓到告诉了他爸爸，结果回家被他爸一顿毒打，打完以后吼道：你给老子发誓，以后还作弊怎么办？这货张口就来一句：以后我再作弊就死全家！又一顿暴揍！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>男：昨晚梦见你了，结果早上起来湿了一大片。女害羞的问：讨厌，你都梦见人家什么了啦？男：我昨晚梦见你卸妆的样子，结果吓尿了。女：你麻痹…</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一女室友和男友去食堂吃饭，该女看到男友鼻子旁边有粒鼻shi，欲提醒他又不好意思说。思索良久后，拍了拍男友，指了指鼻子说：“你鼻子旁边有米粒。”只见男友冲她笑了笑，伸出舌头，果断的将其舔了进去……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨天第一天去驾校上车，中午吃饭时教练拿10块钱说：去买包中华来，我当时愣了愣。马上就缓过来了，拿着10块钱去超市买了两条中华和一条利群。 教练笑了笑说：别人学车都三四个月学出，你这样我都舍不得让你那么早就学出了…………
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>考试时候一同学用手机作弊被赶出了考场，然后他大声在走廊喊道：选择题！AABDCABBC……然后拔腿就跑，这才是中国好同学。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天去超市买了草莓和黄瓜，结果回到宿舍草莓被压烂了，心想着拿着黄瓜去洗洗，结果碰到室友说：”哎呀！这么用力啊，都出血了”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>刚刚玩英雄联盟，进去想选个瞎子打野，结果被别人抢先一步，我:哥们让给我吧，不坑的！他:你是单身么？我说是啊，怎么？他说，那给你吧！我正纳闷呢，这B来一句:单身手快…
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我把qq昵称改为“葵” 男朋友看到后立马把自己的也改了，改成了“向” 我俩在好友里火了</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>问：和女友吵架了怎么办？讲道理？错！冷静？大错！和她争执？大错特错！现在告诉你正解答案！！！大吼一声！“老子要不是看你漂亮、温柔、善良、可爱、早他妈和你分手了！”霸气又戳中妹子软肋。据不完全统计、用完这一招，妹纸们的生气程度立马骤降80%！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一高中俩女生比较开放，上着自习课看岛国动作片。结果俩人看的太认真，没发现班主任已经站到后面。结果班主任叹息到：“你说你们看这个干嘛，以后又不干这行。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>狼崽一出生就只爱吃素，狼爸狼妈非常痛苦，绞尽脑汁训练他捕猎。经过不懈的努力，终于有一天，狼爸狼妈欣慰地看到儿子去追一只兔子，便小心翼翼地尾随观察。 不一会功夫，狼崽抓住了兔子，凶相毕露地吼道：“小子，快把胡萝卜交出来！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>国庆去逛街，突然发现钱包被偷了，我不禁大声说：“该死的小偷，国庆你们就不能放个假？”不远处传来一个声音：“加班。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>考虑的集中放假人们集中出行造成的拥堵情况，专家组开始反思现行假日安排是否真的合理，会上，某负责人问教授：“你觉得七天真的好吗？”教授愣了一下回道：“七天挺好的，我经常去那开房。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>去泰山旅游，一老外走过来很礼貌地对我说了句话，然后就微笑着看我。英语没学好，我一愣，满脑子问号！此时旁边一打扫卫生的大妈边地边淡定地和我说：“他想让你帮他照个相”。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>公司组织出国玩，行政小妹收集员工身份证信息，当看到我的时，她笑着问我：“你属老鼠的？”出于对本生肖的维护，我回答说：“是的，但请把‘老’字去掉。”她愣了一下，疑惑地说了声“好的”就走了，结果，全公司都出去玩了，真把老子从名单上去掉了。。。
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>国庆旅游五天，对家中安全不放心，特在手机上安装掌上看家来进行随时远程监控。结果小偷确实没来，却眼睁睁地看到老鼠在我家闹翻天开party，看得我百爪挠心捶胸顿足却无能为力，搞得旅游心情一团糟。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>在火车上遇到了在角落静静看书的青年，遂上前询问：为何在如此吵闹的车厢还能安静的看书？竟能无视尘世的喧嚣而坚守本心？只见他面带笑容，回了一句：小兄弟，来，把你的充电宝给我，我也让你坚守坚守本心。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>近日，某高校被爆女生在校园内被保安强奸，校方为了消除负面影响和安抚该女生，开出了“保研”的条件。为此，此次“保安强奸门”迅速得以平息，校方也冠冕堂皇的出面辟谣，对传播此类消息的学生大力围剿，以开除学籍加以威胁，使其噤声。
　　得知遭强奸的女生被校方保研后，一石激起千层浪，在校的女生无不欢欣鼓舞，仿佛在黑夜中看到了指路明灯。每当夜幕降临之后，她们纷纷穿着性感的服装，故意去校内人少的地方闲逛，故意在保安面前卖弄风骚……
“她们的目的很明显，就是希望我们憋不住了，犯了错误之后，她们也被学校保研！”保安队长直言不讳的对记者道。
　　“学校的做法太荒唐了，不走法律程序，一味的遮丑是不行的。你看，如此一来这搞得我们很被动，几次巡逻时都差一点被她们拖进草丛里强奸了，太危险了！”保安大队副队长对记者抱怨道。
　　在采访过程中，记者还了解到，有些心怀不轨的外来民工和在校男生，故意穿上保安服装趁浑水摸鱼，这期间还发生了几起，假保安因体力不支而昏厥的事件……
　　一时间，保安服在该校流行，几乎每个男生都有一套。
众多女生在校方因假保安身份，否认保研后，纷纷扬言跳楼，校方高层不得不下令清查外来劳工和收缴保安服。有关负责人表示，此次清查出来的保安服装多达六千余套，若是军装可装备一个机械化步兵团。
　　也有聪明女生每日去保安大队熟记保安面孔，不但现场拍照而且还在校园网上传播，该校众多保安表示，目前该校女生都想保研，因此保安巡逻出行的心理压力很大。
　　“你们的压力到底大在哪里？是体力吗？”
　　“不是，是怕得病，现在的女生很开放，我们巡逻的时候不可能随身带着避孕套，万一出了点啥事，学校是不报销的！”
　　面对保安们的担忧，一位不愿透露姓名的女生，不屑的道：“他们的担心是多余的，我们只是为了保研，不是为了生孩子，避孕套我们自己会带齐的……</content>
	</item>
</items>