<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
		<image></image>
		<content>早晨刚出小区门口，一个五六岁的小萝莉，一下抱住我的大腿哭着喊：叔叔，你娶了我吧！！！ 我正凌乱中，忽然听背后一个声音说：你就是结婚了，今天也得给我上学去！！！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>某天坐飞机，邻坐是个六七岁小女孩，旁边坐着她父亲。父女俩有说有笑。这时空姐过来送饮料，父亲双眼立刻被空姐的美貌勾住。小女孩见状大声对空姐说：“阿姨，我爸让我跟你说，你长得真难看，看把他吓的”。空姐错愕的表情，恼怒地看了—眼这位父亲，父亲非常尴尬，脸红的跟猴屁股似的，只听小女孩跟她父亲嘟囔“不怪我妈不放心，走到哪你都贼心不改。上辈子我眼睛咋这么瞎，怎么找你做我的情人？”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>清明，见一小孩在路边烧纸，时不时的偷往火堆里扔几张考试卷纸烧，边烧嘴里还边嘟囔：“爷啊，您岁数大了，在那边多作作题，对脑子好，还能开发智力。要是有不会作的啊，你就把我班主任带走，让她教你”。
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>小女孩，四岁，很皮实，一天自己在床上玩，她爸在床边上看电视，突然她不小心从床上摔下来了，自己赶紧爬起来，到她爸面，果断打了她爸一巴掌，说“你怎么看的孩子？！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>儿子今年四岁。有次儿子惹火我了，他就去找他爸爸，准备告状我欺负他。正好那时老公上厕所，他到处找不到爸爸，问我我也不理他。最后这孩子声音巨大地说：“你老公去哪里了？我估计他不要你了，去超市买老婆了！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>在外面吃面，对面有一萝莉跟她爹，同吃一碗。她爹先是将她喂饱，然后应她要求去买奶茶了。只见这小萝莉拿起勺子一勺一勺的往面里放辣椒，嘴里不停嘀咕：“让你喂，我让你喂，吃不下了还喂，辣死你……辣死你……”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>早上去上班，在小区里走着，后面忽然窜出一萝莉，三岁左右背着书包往小区门口跑，貌似去坐校车，跑在前面忽然摔倒了。我刚要跑去扶她，她自己爬起来了，愤愤的说了一句：“咋没摔死呢，摔死就不用去幼儿园了…</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>媳妇儿被送进了急诊室，我在门外苦苦守候。半小时后，医生出来了：“对不起，我们已经尽力了。不过你媳妇儿走的时候特别安详，没受什么罪。”我痛苦地喊道：“今天是愚人节，你一定是在骗我对不对？”医生突然哈哈大笑：“真聪明！我是骗你的啦！你老婆走的时候非常痛苦哈哈哈哈哈。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>大学即将毕业，相恋四年，却始终没有一句承诺。回家的列车上，他有32站，她有21站，她失落的说：“到站叫我。”便倒头睡去。不知过了多久，她被叫醒，车已过了好几站，转过头，他温柔的笑着说，跟我回家吧。她扑哧一笑，眼泪跟着滑了下来。来到那个生他养他的小山村，她被卖给了一个五十多岁的老光棍。
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>小明和小红堕入了爱河。第二天人们把他们捞了起来。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一直听别人说，开房怎么怎么爽了。终于有一天忍不住去开房了，还真是爽啊！一个人睡这么大一张床！
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>师傅！快帮我追上前面那辆出租车，我给你200块。司机说好嘞。然后拿起对讲机：“喂！老张，你停一下！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>朋友买了块户外手表，质量很赞，从悬崖落下去都没坏，就是人死了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>女生天天给男生送便当，送了两个月，男生害羞的对女生说：“便当很好吃，我…”话没说完，女生说：“真的吗？！那是我哥哥做的，他喜欢你好久了！”~</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>小红很漂亮，班主任总对她动手动脚。全班同学除了小明都很讨厌她。他每天都给她送吃的，帮她整理被同学扔掉的书。小红毫不动容但小明还是喜欢她。有一天，小红被人杀害，被凶手窒息而死。小明对她的死则痛苦不已。对他造成了巨大阴影，准备挖一个大坑葬小红。我们的问题来了！请问挖掘机学校哪家强？！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>还记得高中的时候有次和同桌吵架了，上课时我俩谁也不理谁。突然手机收到同桌发的短信：对不起。顿时感动，正要回复他短信，同桌突然举手大喊，“老师，他上课玩手机！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>从前有个富翁，临死前，对两儿子说：“你们俩去砍柴，看谁砍得多又快。” 一大早，大儿子就拿刀上山去砍柴，二儿子则把刀磨得锋利后才去砍柴。 晚上，果然二儿子砍得最多。富翁看了，对俩儿子说： “家产给老大吧，反正老二那么能干！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>女孩生日那天，男孩蒙住她的眼睛说：“宝贝跟我来。”辗转半小时后，男孩说：“睁开眼吧。”女孩看着周围陌生荒凉的一切，满怀期待地问：“然后呢？”男孩没有回答，拿出一部iphone5递给女孩。女孩激动地说：“爱死你了，这个礼物好棒耶！ ”男孩冷冷地说 ：“给你父母打个电话，就说你在我手上。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>记得那是一个寒冷的冬天。 早上不想起床上学，然后就让宿舍同学帮忙请假随便说个理由。 结果第二天我中暑的消息传遍了整个学校！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>清晨，她对他说：“老公，我昨晚把货都搬到车里了，累死，你去处理下就完事啦。”看着熬了一整夜的妻子，他心疼地说：“老婆你真好，把粗活累活都自己干了，轻松的事却留给我。”说完泪水已经决堤，他默默在右上角的购物车栏点下了”全部付款”。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>认识她那天，她一直低头玩iPad，和酒桌气氛格格不入。后来，他对她关怀备至，为她跑东跑西，看她笑，但还是一直不好意思开口。后来有一天，有人来找麻烦，大闹公司，破碎的玻璃割伤了她，他风一般背她到医院。她含泪问他为什么对她那么好，他不再犹豫终于开口：就想借iPad玩两天……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>高一那年，他和她是班级顶尖学生，俩人争夺第一。所有人看到他们埋头苦学，每天中午一起一边吃麻辣烫一边复习，他每次都会默默把鱼丸香肠粉丝夹到她碗里，被发现了就说不喜欢吃，眼里是温暖的爱意。两年过去高考在即，她得了食道癌，他考了全市第一得了奖学金。
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>她来大姨妈肚子疼，他坐在她旁边，看了她一眼，然后默默拿出小米手机开始玩游戏。她看在眼里，心理凉了半截，两分钟后，她实在坐不下去了，正准备离开。只见他默默地递过来他手机说：“好了，拿去捂吧！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>公交车上小明看见一小偷偷了一女士的包。灵机一动说：“妈妈你包掉了这位叔叔帮你捡起来了。”小偷尴尬笑了笑把包还给了她。下车的时候那位女士拉着小明下车，小明急了说：“她不是我妈妈。”乘客们都笑着说：这孩子又调皮了。结果小明被卖到外省……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>“老公，你没发现孩子不是你的？”“啥？”我有些难以置信，“你…你给我说清楚！”没想到她居然发火，大吼道：“我刚刚发现你昨天去幼儿园接回来的孩子根本不是咱儿子！”我大惊，又盯着孩子看了看，果然不是。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一不小心把我男朋友写的所有程序删了，他要跟我分手。我不同意，想挽回他。他是程序员，有个网友说我骗他 ，说程序员根本找不到女朋友。我特么说我是女的了吗？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我女朋友最近在欺骗我，她总是晚上和别人出去，很晚才坐出租车回来，又不开到门口。我偷看过她手机，结果她大发雷霆。有一天晚上她出门，我骑着摩托车藏在街边拐角等着看谁来接她。结果我发现摩托车漏油，请问下，这车我刚买了一年，这个漏油问题保修吗？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我的一个好哥们每次看见我和女朋友亲热总是一脸忧伤，我总觉得他暗恋我女友。后来我和女友结婚了，我偶然看见他含泪把我和女友的合照从中间撕开，把我和他的照片拼在了一起。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>中午，去学校门口接五年级的弟弟。一女孩子跟他打打闹闹的走出校门口，两人一看到我就不好意思的分开了。回家路上我八卦地问弟弟是否谈恋爱，弟弟面无表情 “没有。她哥还不错，为了把你早点嫁出去，我在努力”。 中国好弟弟。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>A：为什么你要放弃治疗？
B：因为我想要喜欢你。
A：治好后，你还可以喜欢我啊。
B：不，只有神经病才会喜欢你。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一哥们坐在一个正在吃零食的美女旁边，趁她没注意揩了下油， 女的没急，反而对他微微一笑。这货胆子更大了，搂住美女的腰， 看美女正在吃零食，就伸手去拿。“啪”，美女扇来一巴掌， 只听姑娘愤怒地说：“吃豆腐可以，但不可以吃我零食！” 果然是一个非常有原则的吃货啊。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>中秋放假，提前两小时下班赶五点火车，冲进候车室核对了3遍时间，晚上9点才发车。晚点4小时，走出来在KFC混了3小时后重新检票，长龙队伍终于到我。检票的：“你票错了。”我：“知道，火车晚点了，9点才开。”检票的：我知道9点开，可是你票上到达站是这里？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>为什么你被蓝翔、北大青鸟和新东方同时录取了？ 
-因为我会用电脑控制挖掘机炒菜。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>那天有10个人打我哥，我他妈当时就不能忍了，立马冲上去就解决了一半 。“你这么厉害啊！ ” “必须啊！5个打他 5个打我。”
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>刚接一电话，张嘴就问 ：“哎你在家呢么？” 号码陌生但这语气肯定熟人啊，不知道是谁还怕尴尬，于是也装熟回他： “嗐我周五还能在家？饭局啊！一到周五就这样，好几个局喊，你在哪儿呢咋了啥事？” 对方沉默一会说： “你叫的外卖，我在你家门口呢。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>下了夜班在吃宵夜，有个男的跑过来问：“小姐多少钱一晚？我要了。”我还在想哪个不要命的敢这么跟姑娘讲话，抬头一看，原来是喝醉了，于是想要调戏他：“姑娘今晚不想叫，眼拙之时人皆有之，就不怪你了，退下吧。”我以为他会一巴掌过来，结果那货行了礼说了声“喳”就走了……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>【公告】首先，先跟各位道个歉，很对不起，十一期间好像有3天的样子没有更新内容了，怎么说呢，作为一个独立开发者，真是很辛苦，十一的时候家里有事情，没能按时给大家更新，很抱歉，而本来想要把bug修改一下的，结果也没有时间做；其次，由于种种原因，让我认识到自己的能力还是有限的，所以，如果有希望帮助我更新内容的或者想要这款软件的可以QQ（247911950）联系我；再者，有用户反映说广告有点多，其实，真的不过，我是一个小小的开发者，挣点钱很不容易，希望大家谅解，不多，咱们的广告点击量确实太低了，完全没有，如果不耽误大家的时间的话，还请帮帮点一下，然后再卸载了就是了；最后，由于匆忙可能有些内容有重复，以后的话我会尽量保证内容的质量和数量。再次跟大家说声对不起，同时感谢各位对我的支持。</content>
	</item>
</items>