<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
		<image></image>
		<content>结婚后，我发现早上老婆偶尔帮我挤牙膏，但是日子不固定，我决定问一下：“你是根据什么决定帮我挤牙膏的？”“有时候挤多了，掉洗手池，觉得可惜，就用你的牙刷刮起来……”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有一天，当官的回到家就对他媳妇大骂：“你看看人家家的媳妇，我今天去老王家，我一进门，人家媳妇就问：‘您贵姓啊？’我说我姓张，人家还问我是弓长张还是立早章。”过了几天，当官的家里也来了客人。媳妇赶紧抢先去开门，一开门就问：“您贵姓啊？”“我姓侯。”“哦，是公猴啊还是母猴啊。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨晚在楼下溜弯儿，看见邻居的老婆和岳父在楼下哄孩子。小孩非要姥爷的帽子带，老爷子老观念，是秃顶，不肯摘帽子，小孩就哭。朋友老婆看儿子哭，气不过就打屁股，老爷子一看这开打了，外孙子是心头肉啊，就对女儿说，别打了给他戴吧，摘下帽子给外孙带上了。结果小孩眼泪还没干，就回头对妈妈说：你看我戴这个帽子像不像你爸爸。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>甲:我跟一个高富帅以及四个女孩陷入了复杂的多角恋。 乙:说说如何复杂。 甲:我同时喜欢这四个女孩，而这四个女孩都喜欢那个高富帅。。。 乙:请问这就是所谓的复杂的多角恋？跟你有半毛钱关系？ 甲:但是这个高富帅只喜欢我。。。 乙:。。。。。。。。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>“姐，喜欢一个人是什么感觉？” “傻弟弟，喜欢一个人的感觉，很纯粹，也很纠结。你一见到他，心就会砰砰乱跳。他开口与你讲话，你更是面红耳热，半晌答不上来。有时你想逃开他，可你又不敢。在他面前，你是那么低，低到尘土里……” “姐，刚才我被警察叔叔拦住问话就是这种感觉。我是喜欢他吗？”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>闺蜜家有4岁小正太一枚，楼主妹纸身材稍微有些丰满。一日我去她家玩。此为背景。。
小正太看到我就对我龇牙咧嘴的喊：“小胖子。小胖子......”
闺蜜有点生气的对小正太说：“骂人要打嘴巴的知不知道！！”
于是..小正太一边伸出小手打自己嘴巴，一边对我喊：“小胖子。小胖子......”
呜呜，不活了啊！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我们是全封闭学校，寝室电灯也是由总电闸控制，统一熄灯开灯……高三班上一哥们考试老垫底，但比较上进，心情郁闷，一次在寝室里偷偷喝烧酒，还给喝晕了，半夜发高烧，滚到了地上，寝室里人听到动静就找值班老师，拉闸开灯，整层楼亮了。这不是gc，gc是隔壁寝室一胖子见灯亮了，以为起床了（冬天早上天黑），起床穿衣，刷牙洗脸，同寝室的拦也拦不住啊！据说还眯着眼吼：“快点啊，我今天要吃蛋炒饭！”……第二天，俩个人都火了</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>下课的时候突然犯二，深情地对基友说：啊，相公，我被法海关了一千年，整天化为蛇形思念着你，今天终于见到你了！基友同样深情道：啊，娘子，怪不得你胸平了，在地上磨的吧。磨的吧……磨的吧……(#‘′)凸 另一个二货同学突然抱住我，指着我的眼镜大惊失色：姐姐，你咋成眼镜蛇了？！
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>高中同学家是蒜农，偶尔也会种点别的。周末跟着他爹去集市上卖葱，二货灵机一动，吆喝道：“老子英雄儿好汉，老子卖葱儿卖蒜”。。。然后，，，然后周一二货带着满身被葱抽打过的痕迹来上课。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>大学第一堂客，老教授问我们，你们为什么选择武大?同时眼巴巴期待各种官话式的回答。角落一个声音响起:北大分不够啊！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一日，正在语文课中！忽见后面一同学，双手牵起衣角，扑腾扑腾做起飞状！吾好奇！遂问到:这是做啥么！同学答曰:我看透红尘，万物皆为凡！我想化作一只自由翱翔的麻雀，不用飞太高！只求一个怡然自得！睡梦不惊！·............................我正要投去赞赏的目光！他旁边的那个同学一巴掌扇了过去！说到:平时你打屁我都忍了，今天到处扇还他么装13，你认为老娘还会袖手旁观？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>某天，咱颠儿着那四个轮子外出，遭遇塞车，望着那浩浩荡荡的车队，便秘级别的车速，咱鸣着喇叭，打着双闪拐进一条仅供一车单行的小巷子。果然，咱这自信的气势热血了无数后面的车主，华丽丽的瞬间跟上来一条车龙。等俺快走到底的时候，才发现这是一条死胡同，在目光所及之处，俺停车、熄火、下车、关门，一气呵成，然后冲后面无数的丰田本田宝马奔驰huihui钥匙，高喊一声：俺到家咯，有劳各位相送了~~顿时，无数汽笛长鸣，每台车都派下人员下车，气急败坏的指挥倒车！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>话说上技校时候…跑一哥们上铺抢p3，哥们比较胖，lz比较壮，俩人在上铺上演各种拳脚，结果他妹的上铺床板整个掉下来，砸到lz鼻子…巨响，感觉鼻子腥味来了，经常鼻血的应该有这种感觉，果断仰头…还开玩笑说我都摔吐血了，仰头时候鼻血会流到嘴巴里的^：这会儿估计宿舍管理的阿姨听见声音进来了，当场大怒：去教导处报告，损坏公物罚500，当时一紧张一哆嗦，想咳嗽结果没憋好气，直接一口血喷了…lz鼻孔流血，嘴角流血…管理员阿姨当时直接腿软了，坐地上了…下午120来把宿舍管理员接走了，从那以后再也没见到那阿姨，话说我解释的机会都没有，后来传开了，有一同学，听说罚款250.直接七窍流血，把宿舍管理员吓死了…死了…了……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我是个罪人，中午在阳台晾袜子的时候不小心掉下去一只袜子，伸出头一看掉寝管大爷的碗里去了...大爷那个咆哮啊！！！袜子不敢要了啊！！！大爷我真的不是故意的啊！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>听我们公司人说，他们村有个老头，年纪八十七。感觉将要西去，于是不顾子女的反对，变卖房产田亩，拿着钱住高级宾馆，吃山珍海味，准备潇洒渡完余生！！！现在他九十，明白世界上最痛苦的事是钱用完了，人还活着</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>说一哥们儿同学的事，初中时有一次上课，他同学在睡觉，…忽然来了一句；“妈，开灯，我要尿尿”。接着他那女老师说灯开了，这孙子站起来闭着眼就走到门口掏出鸡鸡就开尿了，开尿了，世界好安静！！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天班上后排一二货抄作业，班主任从隔壁班过，从他身后揪他耳朵，这二货手一挥，汪XX尼玛比啊，没看到老子在抄作业啊，要不然班主任这狗日的又要骂我了！这货进办公室了，能活着回来么？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>自主招生语文曾有一道题，是写一个四字短语，每个字的偏旁部首都一样，要求每个字都不能重复。我第一反应是魑魅魍魉，可惜一个字都不会写。憋了很久之后写了一个“玩玻璃球”……江河湖海琴瑟琵琶波涛汹涌宜家宜室那么多词……我玩玻璃球……当时觉得北大不可能要我了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>公司周末联欢抽奖，，一二货同事中了一万现金奖，此为背景。上台后，主持人让其唱首歌，答曰：五音不全。让他跳个舞，回为：不会！主持人决计不放过他，又问，那有啥才艺秀一下吧，不然不让走！二货同事淡定的说，有是有，但不好演！我们齐问是啥，GC来了！那厮回了一句，，，单手倒立打飞机；行房抽烟不掉灰！在座一片哗然！Ps:牛逼不需要解释</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>晚上在寝室里洗脚，用了一袋 老苗汤，就是泡脚的东西，黑色的，所以水变的很黑，洗完后我端盆去倒水，出门碰见老师，他问我这水干嘛的，我说洗脚，结果他来一句:卧槽，这脚！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>几个女生晚自习值日后拼车回家，上车后，坐在前面的女生说:“叔，去xxx”那司机突然全身僵硬表情狰狞好几秒没说话，同学以为碰上抢劫的了，突然那司机很激动得冲到副驾驶女生面前:“叫哥！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我去年面瘫，去跟老总请假，问我怎么了，我说面瘫，休一周！他说那你笑一个？哥服从命令(右边脸部没动，左边嘴角上扬到颧骨了都
)，老总看我样子笑趴了，刚刚喝的一口水全喷了，批了我十天休，我擦！老子不是看假期的份上有枪的话真想毙了你</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>老弟今年13岁，邻居有一男孩9岁。寒假了，他俩经常一起打游戏。那小孩电脑打字不会，有一次俩人上网聊天，我弟问：一会儿你来我家吗？半天没反应。我弟又发一条：来你就回复1.不来就回2。然后我看见对话框出来个1</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>洗浴中心洗澡时碰到俩位七十多岁的大爷在聊天，其中一个感慨到：小时候不行的时候，正是民国，小姐满大街都是。等行的时候，操！解放了！等老了不行了，操！又他妈的开放了。我这倒霉的一辈子</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>老妈今年51，很开朗。平时我都管她叫大亲妈，以示亲昵，可老妈很不喜欢我这么叫她的说。终于有一天老妈忍无可忍，对我吼道，你才是大青蛙，你们全家都是大青蛙!!</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>看到一签名。“用我三世的烟火，换你一世的迷离。”麻麻让我翻译一下，我说就是用我玩了三年的炮仗，把你炸蒙一辈子。然后我后脑勺就挨了一下子，次噢，把我打迷离了……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>和二货同事聊天，聊到回家坐车的问题，他说汽车太慢了，要有飞机就好了。我说飞机也慢，你要会瞬移就好了。他回了句：我要会瞬移谁还在这上班啊！我问他：那你准备干啥？没想到这货说：我去给人送快递！………瞬间一道天雷正中我眉心，把我雷的外焦里嫩啊！你特么都会瞬移了能不能干点大事？纯屌丝……
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>过年回乡下，听闻，老家邻居有头猪，进栏5年未被宰，开始以为是养出感情了，主人不打算吃之。细闻原因，顿时凌乱……每年的从10月开始，疯狂节食，运动，总在是出栏时期，永远都是最瘦的。尼玛，这货已经不是猪了，怕是要成精了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>z女，晚上时候和麻麻看电视。突然二郎上身，拿起麻麻的手放在了lz肚子上，特深情的说了句”妈，我有了”，在麻麻惊愕的表情中一阵悠长的屁声传来，说”又没了”，在麻麻茫然的瞬间迅速逃离了现场</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>刚刚上化学课，老师提问：氮分子里面有几个原子？（见一同学睡觉，叫之）老师：我刚刚问了什么问题？全班：氮.... 老师：你们都别说，让他自己说。同学：蛋？？老师：对。有几个？同学：两个。老师：？？？？全班：.....</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天早上起床玩微信，老爸看见了非嚷着让我给他手机也装一个。老爸在牧场工作，说单位管理层都要求使用微信实时通报工作，还问我微信叫什么，我告诉他我叫‘拯救广大女青年’～〔就不割〕给他按完我又独自玩微信，一会收到添加好友申请，一看名字华丽丽的‘拯救广大女青年的爸爸’，我彻底跪了，我说咱能不这么激情吗</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天我才知道，大学一死党，从大一开始，每年六月份老生离线之际就挨着四个食堂吃，每次打菜就用很哀伤很低沉的声音对打菜的阿姨说：阿姨，谢谢你四年照顾。再见了。然后阿姨就会给他打好大一勺菜，而且还有挑肉给他的有木有。玛蛋，这个混蛋。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>记得当年，楼主还是个初中的小正太。。。。有次晚上熄灯后，一哥们闲的蛋疼，卖jj毛，一块一根，闹着玩嘛，突然班主任查寝！他是背对着门，我们也不好说！就看他自己在哪喊：新鲜出炉的j毛，一块一根，好看又不贵！然后自己在哪里哈哈大笑，gc班主任拍拍他肩膀说了一句我这辈子都害怕的话：孩子，我支援你点，说完拿出一百块钱对他说：来一百块钱的！这句话让我至今害怕我班主任。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>同学聚会，A和B都是男僧，晚上喝多了酒，又住到一个小区。走到小区，A突然要拉大便，怎么也劝不住，于是说拉就蹲在草丛里拉。。。第一次不知从哪割。。然后，GC来了，A拉完之后一个重心不稳屁股坐在了自己的bb上。。B崩溃了，裤子都没敢帮他提扛着就走，无奈B身单力薄，实在扛不动，把A放在花坛上趴着，跟朋友打电话找人帮忙，自己一边崩溃一边守在A身边，结果朋友C出现，gc又一波。。看到撅着屁股菊花沾满便便的A和在旁边郁闷抽烟的B。。。颤抖的对B说：”哥。。。你把。。他。。办了。。？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今年初二头一次去女友家，她爸妈喊了不少亲戚过去。吃饭的时候我们桌上主陪是二姨夫，老丈人迟迟不上桌，一直在厨房忙活。后来一个表弟就去把他拉过来，要他一起喝头一个酒，他说不喝还很多事呢。不过还是抹不开，喝了一杯啤酒。谁知这一杯啤酒他就不行了，没五分钟就满脸通红醉了，在炕上一直睡到下午三点，客人都早走光了才起来。惯例，这不是gc…gc是，他们都没当回事，我这第一次见的吓傻了，我丈母娘说:这还是练了这么多年酒呢，以前有次和别人吃饭，你叔一口酒没喝，醉倒让人扶回来。后来一想，原来是别人碰杯酒洒在菜上了。 额，神一样的酒量…</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有一同学，是个二货妹纸，叫唐xx。有一天她男朋友突然跟她说，你告诉我你妈姓什么，我就知道你爸姓什么！妹子就说我妈姓王，然后她男朋友做掐指神算状说你爸姓唐对不对？妹子顿时觉得好神奇啊！一直问她男朋友你怎么知道的。拉着我们每个人问为什么。我能告诉你我们已经被她笑翻了无力回答了吗</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>宿舍一哥们老爱蹲着尿，昨晚见他尿完起身想奚落他一番，便问:“作为一爷们，你为毛喜欢蹲着尿？”，哥们坦然答曰:“我喜欢装逼。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天看到一个妹子说她男朋友和她分手的理由简直要笑死。
“他的变色龙死了之后就跟我分手了。。。他说他变色龙的死是我的错。。因为我身上颜色太多变色龙变不过来把自己变死了。。”
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一人上山求解于大师：“大师,为什么我打了英雄联盟三年技术意识还是没长进.”大师指了指岩石上水滴的一个小凹洞,他激动的说道：“大师您是说只要我坚持不懈,终有一天会水滴石穿,技术大进吗？”大师：“你他妈就是个坑.”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>刚上大学，同宿舍一舍友身高185cm,我问他喜欢打篮球吗？他说不喜欢！我又问为什么不去打篮球？他急了，朝我吼到：你为什么不去卖炊饼？？？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今儿出门骑车，不小心把一大爷给撞了，大爷登时就躺地上了，扯开嗓子喊了起来。 在远处值班的警察闻声跑了过，掏出手铐，对我严厉教训道：“你一个年轻人怎么这么不小心，如果不是我及时赶到，你一准被这碰瓷儿的骗了。”说完就把大爷给铐走了……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天去麦当劳，看两个小盆友在吵架，眼看一人吵不过时，他特么居然指了指我，说到:“你长大就是这样子的！”原本吵的不怎么样的俩人，立刻打了起来。 。。。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我住在三楼，某个深夜，听见打骂孩子的声音由远及近，似乎是个小姑娘夜不归宿被她妈从网吧拎回来了，母女俩弄出的动静叫一个惊天地泣鬼神啊，旁边宿舍好几家的灯都亮了，估计再有几分钟就要有人出来干涉的时候，经典的出现了，那小姑娘大嚎道：“我真的只是上网啊，不信你带我去医院验处嘛，看看还在不在…”然后所有刚才亮灯的住户都黑灯了…</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>好像刚到中国的老外都搞不懂寿衣店是干啥的。姐们的意大利对象一句中文不会，无意走进寿衣店，觉得一切都很美，当场买回一个盖遗体的绸子，两个小花圈。然后温馨布置了卧室，绸子搭在被子上，花圈摆在床头，然后入眠。姐们下夜班回来走进卧室就着昏暗月光吓得一屁股坐在地上，嗷一声喊的一楼都听见了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>世界上有一种人是这样的，他会突然发消息问你“在吗？” 好像很急迫的样子，你会热心的回复他说 “ 在！”然后他就消失不见不回复你了，怎么说，他可能是被吸进黑洞或是炸裂了吧，再者就当他猝死吧。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>去年在背上纹了个蝎子，一年竟然胖了40斤。现在每个人看见我的纹身都说：哟，哥们你这龙虾不错哦。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天开车去接异地女朋友，路比较长，脚踩油门都踩麻了，结果一下车给跪了，手里还拿着车钥匙环，女朋友手捂着嘴巴，双眼泛泪，我以为她偷笑呢，呢，刚想解释:我脚麻了，女朋友来句我愿意，是不是她误会什么了，但是幸福来的台突然了………</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>在游泳馆里，一女生好像是刚刚学游泳还不怎么会，一会儿就扑腾下去了。 救生员一看这是要溺水的节奏，赶紧下去营救。结果，这位MM手舞足蹈的把救生员摁水底下了，最后还是另外两个救生员把这俩人扯上来的。从那以后，该救生员看见该MM就和别人调班，这是多大的心理阴影啊。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>第一次去丈母娘家。 。。跟小舅子还有岳父打牌，斗地主。摸了两个王四个2.还有两幅炸。我手都在抖，这是第一次上门，这牌咋打哟。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>听说我们县城有一哥们，十几年前因为赌场纠纷斗殴出了命案他一个人全扛了，历经死缓，无期，有期，十几年后坐牢出来，当年的那些兄弟一个个的出钱给他买车子买房子买老婆，迈腾还没开一年就换成捷豹，这件事让我觉得混社会的人真是把“义气”二字看的好重！</content>
	</item>

	<item>
		<image></image>
		<content>一次他们几个男生在宿舍喝酒。 有个酒量差的慢慢的脸就喝红了，在宿舍上蹿下跳闹了一个多小时，然后趴阳台栏杆上威胁其他几个舍友，让他们跪着喊他爸爸不然就跳了！其他几个怕出事就真跪着喊了！结果这孙子噗嗤一下就笑蹲在地上了。果断被拽下来群殴了。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>卖机票的好友向我倾诉道：“前天被投诉，这个月奖金没了。 ”“怎么被投诉了呢？” “有位大爷定去首尔的机票，我想一般人都是定往返，我就问了一句：你光定去的啊？(光腚)”大爷说：“你TM侮辱我，我投诉你。。。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天单位消防知识讲座，消防支队的人说前些日子去救火，一个女的最后关头抱着个电脑冲了出来。 消防员很生气问她：你不要命了，钱重要命重要。命都没了要电脑干什么。女人很委屈说自己是公司会计，电脑里很多数据很重要。消防员一听更急了：尼玛有点常识好不好，数据重要你抱主机啊，你TM抱个显示器干啥！</content>
	</item>
</items>