<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨天和女友去逛街，从公交车下来发现自己手机没了，正在心里问候小偷全家女性的时候，女友收到用我的号码发的短信:我们分手吧!我立马抢过女友手机拨我的手机,关机了……尼玛!小偷，你得有多缺德?</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>家有七岁小萝莉一枚………我是哥哥……躺在床上睡觉，感觉有人给我给我盖被子，微一睁眼看见是我妹，我心想小孩长大了懂得心疼哥哥了，结果这小屁孩把被子给我从脚盖到头，淡淡的说了句，，，安息吧……！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>初中的时候学校新弄了个毛爷爷的雕像，为了培养我们的爱国情操还特意要搞个仪式，就是把雕像身上的红布揭下来，还弄个爱国演讲什么的。磨磨蹭蹭好半天，就在校长快要揭红布这个庄严的时刻，伴着缓缓唱响的国歌，一二货在下面跟着大唱：“掀起了你的盖头来，让我来看看你的脸，你的脸儿红又圆啊……”顿时校长的脸就绿了，教导主任从讲台上冲下来将那家伙连踢带踹的带走了………</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>同事实习完毕，办入职手续，录入的时候她跟我说，我身份证上是程以一，不是程一一。我开玩笑说，哈哈，那你妹妹是不是叫程蝶衣？她鄙夷的哼了一声：“我爹的智慧岂是你能揣测的。”填亲属关系的时候，我问，你妹到底叫啥？她板着个苦逼的脸，犹豫良久，嘴角抽搐，缓缓吐出三个字：“程以二。”程以二，乘以二。。。X1，X2。。。你爹的智慧我真无法揣测。。。每个苦逼孩纸的背后都有个不靠谱的父母</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>大四的学长学姐要走了，我们吃送别宴。。。。。。吃完饭之后我们都拿出自己的礼物送给学长学姐们，手表啦，钱包啦，这时我的一个同学对一位漂亮学姐说:非常感谢您以前的照顾，所以我费劲周折终于找到了这本书送给您，希望你喜欢！师姐和我们都期待着看看是什么书的时候，这货华丽丽的说:你手机蓝牙开了吗？我传给你。。。我们都内伤了，电子书啊
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>说个初中时的，那会是不允许抽烟上网的，班主任不知道在哪弄到了班上几个同学的QQ ……于是乎糊弄一哥们开了视频(班主任没开)这哥们当时叼着一根烟，班主任遂问:这么晚就你一个人吗？ 哥们将视频转向一边班上的几个同学，吐了口烟来句:这都是我同学，给你认识认识。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我自己经营一个小超市----割一下------
尽头下午一个妈妈带宝宝买东西，宝宝想买雪糕吃，妈妈不给买，还打了宝宝两下，宝宝很坚强，没有哭，就在门口玩。
一会一个老奶奶领着哈士奇来买雪糕（每天都买，一天两根）。宝宝看看狗，看看自己，眼泪瞬间就下来了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>记得读小学时，家里住敬老院前面，提着只桶上敬老院，就这一举动被住前面的老师用相机照了下来，被学校评为先进少先队员。他们万万没想到我家停水，拿桶上敬老院偷水了……这也是我人生中的第一次得奖。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>某天学校要检查家庭子女状况。 
老师：还有谁不是独生子女的站起来下。 
牛B同学：老师，我！我还有个弟弟。 
老师：哦，多大了？ 
牛B同学：和我一样大呢。 
老师：真的吗，这么巧。 
牛B同学：真的，不信你去问他。 
老师：怎么问？ 
牛B同学：直接问啊，他就住在我裤子里。
第二天，全校通报批评。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>看《天下收藏》鉴宝，一哥们儿在介绍自己宝贝来历时说：我这是一偶然机会得到的，就想知道真的假的！主持人问：什么偶然机会啊？哥们儿特坦然：龙潭湖套圈套的！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>关掉网络，删掉贴吧，读几页自己喜欢的书，出门去阳光里走走，要么骑自行车，天黑了约几个好久不见的朋友找个地方喝点酒、聊聊天，随便做些什么。一天下来，你就会发现，还是TM水贴有意思</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>新兵连时，任何时候点到名都要大声喊到……有次班长点名，我答到，班长说我声音太小。罚我对着围墙大喊100遍。“到，到，到”还没50遍呢，围墙突然尼玛倒了，给哥吓尿了有没有，进来一个货车屁股，紧接着就听到围墙外一个声音在怒吼“艹！谁尼玛瞎J8指挥！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>09年一天奶奶下楼摔的昏迷不醒，我请假在医院陪床3天，万幸终于醒了，一家人正高兴的时候单位领导给我打电话让我马上回去！我还以为有什么要紧事，也赶不上蹬自行车，打了个车赶紧去。进门一看一群人围着我邻座的那个姑娘，姑娘哭的死去活来，看到我就一把抱住接着嚎！在众人解释下才明白，我3天没上班，姑娘向领导关心我的情况。领导嘴贱说：“车祸死了”姑娘就傻了：“什么时候！”领导继续嘴贱：“前天出的车祸”然后姑娘就坐到地上开始嚎，谁也劝不住，领导：“没死和你开玩笑的”还是不行接着嚎，万般无奈才给我打电话…………最后我和姑娘就没心没肺的生活在了一起。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>晚上跟一北京朋友吃饭，这哥 们以前是新丝路的模特，后来不干 了。我问他为什么不做了，他说这行 太黑了。我说难道女领导想潜你？哥 们呡了一口酒，眼含热泪，无限感 慨：哎，要是女领导也就罢了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>半夜睡不着，在阳台上用红外线笔到处照射，看见一夜归男子，我遂用红外线光点射到他身上，只见那家伙快速一跃，跳到绿化带上草丛背后卧倒，五分钟都没动静，照例这不是g潮。我正准备回屋睡觉，看到在绿化带的尽头，那家伙爬起来就跑，敢情他以为有人要狙击他，一直在绿化带里匍匐前进了二十多米啊。港片看多了吧。这家伙要么就是贪官，要么就是有仇家。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>刚刚毕业去农村小学当老师，讲公开课，就是全校领导来听课，看新老师怎么样那种。数学课，我提问，两个苹果加上三个苹果等于几个苹果，某小少年举手回答，五个。我说答对了，那请问式子是怎么列的，我等着他说式子就是3+2=5，这少年大声回答，柿子熟透了就裂了，就裂了，裂了，了……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>记得初中快毕业时统一体检，有一项是查色盲。大家都查过哈，就是看那全是点点的数字图片，把其中的数字说出来........一休哥..........轮到一哥们儿了，他盯着图片发呆，旁边的大夫说：说数就行，赶紧着。哥们儿：知道了，等会儿。五秒之后，大夫急了：你到是说数啊！哥们儿：着什么急，这不刚数完嘛，26个黄的，37个红的，14个绿的...........</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>那天和老公逛街，路过一个时装店，看到里面的衣服真不错，顿时就想进去买。 
我对老公说：“这家的衣服真漂亮，咱进去逛逛。” 
老公：“逛什么逛！这种店里面的衣服都超级贵，你带钱了没有？” 
我一看钱包没多少钱，说：“没有。” 
老公：“那走，进去逛逛。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>上小学时老师让写一篇关于做家务的作文，反复强调要真实，不知道大家那会有没有要求这样的。周一老师让一同学读，他读到：晚饭后我要帮妈妈洗碗，妈妈说滚一边玩去，我说老师让我做的，我妈说你们老师逼儿事真多……这是我听到的最真实的作文</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>和女朋友相处的很融洽，双方父母也都木有问题，眼看着下一步就要谈婚论嫁了。昨晚去澡堂洗澡碰见未来的岳父，对其关爱有加，侃侃而谈。今早女朋友却跟我说她爸爸要求我们分手，女朋友哭着问爸爸为什么，据她说爸爸吐了一口烟圈，忧伤的说道：闺女啊，他给不了你幸福。。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>喜欢上了上上上学期的英语女老师，于是上上学期上学期和这学期只要是她的课我就去蹭课，风雨无阻（学校选课系统太坑爹，一直选不到她的课）偷偷加了她扣扣，从她空间状态推断她还是单身，于是情人节偷偷送过花和巧克力，身为工科生还坚持去外语学院办公室，只为看她一眼或者打个照面，昨天去外语学院办点事，看到她和一男的搂着，感觉天一下塌了，今天中午她发了一条状态：我们准备结婚了，祝福我们吧！（爪机就不上真相了）我现在在她的课上蹭最后一节课，就刚刚想给她留个印象来着，于是哥主动举手回答问题，答道一半哥HLL的哭了，眼泪收都收不住的那种，现在好了，本来想给留个印象也好证明我爱过她，现在我估计她一辈子都忘不了在她自己的课上有个学生因为回答到问题激动的内牛满面。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>跟女友在排队等蛋挞出炉，我站她后面，看她牛仔裤后袋里的超薄装露出来了，伸手过去想帮她塞回去，就在这时，旁边一位大妈，冲上来就给了我一耳光，大义凛然的骂道：“死流氓，大白天的占人家便宜呀！”这不是GC，GC是女友转身后不但不帮我解释，顺势也给了我一耳光……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有次看到我弟手臂上有个小刀疤，我就问他：“怎么，你还非主流过嘛”我弟气气的说：哪是！当时高中有个二货同桌，正上课呢，她在往课桌上那磨小刀玩，越磨越快，越来越快，到最后的时候突然往我手臂上一放，问我：”烫不烫，烫不烫～——我弟抓狂的说，烫你妹，都见肉了…</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>以前上课天天想着回家玩电脑，一玩就能玩个通宵，现在每天电脑成了摆设，宁愿躺在床上玩手机也不想玩电脑，真心觉得没什么好玩的。以前手机没什么游戏，却电话短信超多，一个月话费很多，而如今认识的人越来越多，电话却只是用来通知事情很少闲聊，信息更是每个月赠送的150条都只用了几条。这是我们长大了么？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一小伙子穿的人模狗样的从家里出来，手里拎着半瓶冰红茶，扔垃圾桶里去上班。—————心里难过就割了吧—————走几步回头，看一老大妈拎着个蛇皮口袋，在翻垃圾桶，捡起他刚扔的红茶，拧开了要喝。小伙子立刻跑过去劈手夺了过来，然后都洒在了地上，把瓶子扔给老大妈转头就跑了。 
相信大家都会很鄙视他，我也很鄙视，一直都很心痛很自责很难过。因为那个人就是我。因为那个瓶子里装的不是红茶。因为我前天晚上喝多了懒得上厕所。。。。。。 
现在我兜里总揣着一瓶没有打开的冰红茶，我在等着，等着再次遇见那位和我母亲一样年纪的老大妈</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>初中我们班负责打扫厕所，用的是那种大的扫帚（一人高，竹子做的，黄色那种），所以如果沾了粑粑也看不出来滴～～～～割了就木有了～～～我们的英语老师，牙口不好，每次上课都喜欢去教室后面在扫帚上折一小段，剔牙！看着他享受的表情，竟然没人告诉他…</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>高中发短信都是“上课了，不聊了”；大学发短信都是：“终于下课了，不聊了！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>初二那年期中考试的前一天晚上10点多，我妈把我叫醒，告诉我奶奶去世了，后来去殡仪馆，一晚上没睡，早上又去考语文，当时难受的想发泄，就也没管什么作文题目把心里的话都写出来了，后来老师给了我0分，说我是为了分数编故事，还说的特难听，还要给我家长打电话，我当着办公室其他老师面把他打了，后来他住院了，我爸又打了他一顿</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>刚上小学的时候，知道厕所要分男女。女厕所不能进，就有一种神秘感。受好奇心的驱使，就想看看男女厕所有什么不同。于是就对同桌的女生说；“我的力气大，我一个人可以把你们十个女生拉进男厕所。”女生不信，说：“把你拉进女厕所还差不多。”我说：“下课我们比一比。”“比就比。”下课后，她果然叫来9个女生，一下子就把我拉进了女厕所.....</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>妈妈说：喜欢我的人都是好人，不喜欢我的人都是坏人，讨厌我的人，都TMD不是人。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天在音乐会上认识了一个非常漂亮的女孩。我们聊了几分钟，并且互留了手机号码。音乐会快结束时，她说她的手机没电了，借我的手机用一下。我爽快的把手机借给她了。回家后，我想给她发个短信，结果发现她从我手机里把她的号码删除了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>大学一哥们，玩QQ飞车，有一妹子一直跑第一，然后踢掉所有人，就留我哥们。终于，哥们发奋跑第一，果断把妹子踢出房间，还和我说，让她在牛逼！屌丝注定孤独一生啊</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>前一阵小外甥在儿童乐园玩儿，我进去陪同，旁边一帮小孩儿，无聊做了很2的调查，基本上孩子都是妈妈生的，也有充话费得的，抽奖得的，树上结的，土里挖的，部分古老的是垃圾堆捡的（我小时候就是被这样教育的），不过我最欣赏那个萝莉的描述，话说她妈妈在路上走，犬夜叉突然出现，浑身是伤，交给她一个婴儿让她抚养……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>话说，前几天我最好的女性朋友，被两男同学合伙揍了。虽然这看似很不公平，但如果我是那两男的，我也揍丫的。。。 
背景是这样的，我们班一男同学，去年清明时节他的母亲不幸在车祸中遇难。 
另一男同学，上个月父亲因病去世。他一个星期没来上学，那天终于来了。 
我们都不太敢刺激他。然后，两男同学在一棵小树下交谈着，我和那女同学从他们身旁走过的时候，那女的来了一句“他们在交流爹死妈死的心得……”我赶紧捂住她嘴。。。但来不及了。。。那两男的冲上来，一个把我推一边另一个就一耳光上去了。。。后来被其他同学拉开的。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>暗恋初中同桌很久，有次看她在折星星，便问她折给谁？她笑着说要送给喜欢的人。毕业那天，她送给我一个熊状娃娃。我拿着却想：那些星星送给谁了呢？ 随着时间的流逝，我娶妻生子。那只小熊我也丢给儿子玩了。后来某天，儿子不小心把熊扯烂，里面满满的全是星星，都掉了出来。我傻傻的看着，泪流满面...</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>想到去年在深圳，一天晚上十一点多，接到一陌生电话，女的，第一句话就是:阿哲（音译），你家怎么走啊！答:新雅苑x座x03。那边:怎么到那去了。答:我一直住这。那边:好吧，我打的过去。然后挂了电话。半小时后，接到电话，第一句话就是:cnm，老子打错电话你瞎回个屁啊！害老子打了几十块钱的。答:你还真来啦！上来坐坐！那边:坐你妈的坐！挂掉电话</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>小时候家离火车道近，经常和小伙伴一起在急驰的火车边走，喜欢那种被水雾拍打的感觉，那时候感觉太神奇了，长大以后知道真相的我眼泪掉下来！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我旁边那个讨厌的小男孩一直在吃鱿鱼丝 我已经忍他很久了 现在我真是忍无可忍了要不是看他是个孩子的份上 我早就站起来对他说：请你把你的鱿鱼丝给我吃一点好吗</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我刚刚去买了个8块钱的东西给了老板100她找了我102，当时我心理很复杂，很纠结，最后还是把多找的2块钱还给了老板娘，她对我微笑说了句谢谢，我就拿这东西回家了，做好事的感觉真的很好！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天我做了个试验，将100元和1元钞票分别给两位小朋友，拿到100元的小朋友喜出望外，一旁拿到1元的小朋友情绪明显低落。这个试验告诉我们：不同颜色对人情绪的影响是有差别的。红色等暖色能使人心情舒畅。而绿色等冷色则使人清静，甚至忧郁</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>地理课上………梦鸽………地理老师问“若B在经线60°E上，则上海小明此时给远在纽约（约75°W）的姑妈打电话，他应说早上好，中午好，还是晚上好呢？”这时，班长相当机智地回答道：“姑妈好！”
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天驾照考试，科目二考场地，我一路过关斩将，
稳稳当当，眼看就要合格了，在最后一秒我却压线了，零分。
操！我懊恼死了！一位同学安慰我 ：“你这就算不错的了，上次有个傻逼把考试车的轮胎都开爆了！”
尼玛， 上次那个…………也是我
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一朋友，算富二代吧，去当兵。刚去到，被班长叫去洗衣服，他不愿，有点脾气，跟班长干了一架，被班长打到左手骨折，投诉无效，跟家人哭诉无效；两年后自己荣升班长，叫新兵洗衣服，新兵不愿，又干一架，被打折右手。这次他谁也没好意思说，自己默默流泪 。
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>LZ男，小学的时候课间上厕所，你们知道都是一排人站着尿尿，梦歌割一割……一二货看着左边同学的小弟弟说，你的好大，扭头对着右边声音洪亮的说这更大！一抬头，发现他班主任正用复杂的眼神看这他</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我们单位今天把看大门的门卫大叔开除了。因为昨天晚上他值班的时候，大门被人偷走了。。。我了个擦擦擦擦。大叔你得睡得多死啊。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>呵呵！看女友QQ上的好友印象，都是夸她的有…“卡娃依，脾气好…”什么的。可就是有一个“爽”让我TMD不能理解！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>朋友让发的，他和他老妈上山采蘑菇，一边采蘑菇一边欣赏风景，走到半山腰，他和老妈说看这风景怎么有种似曾相识的感觉，我这是第一次来啊，这时他老妈的一句话把他惊呆了，他老妈说你有这种感觉就对了，想当年你就是在这怀上的！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>发个小时候的！一次学校让买学习资料，大家都是7块钱，我为了让自己能有点零用钱花一张嘴就要了10块，结果老妈不信我（确定是亲生的），就跑去问家对面的同班同学，当时那心里忐忑的差点就说实话了。没想到老妈一回来就说“一看上课就没听老师讲课，人家明明是12块！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一朋友买了BMW740，停在小区门口，此为背景！一天下去开车，只见车头上刻了一排字（哇，好车哇）朋友气的脸都绿了，无奈只好去4S店补漆！ 还没完 话说又过了两天， 朋友有事出去，只见车头上又多了一排字，（哇，修好啦）朋友气的去掉监控去了……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一妹子借我的移动硬盘，还的时候说了:硬盘有毛病，300G只显示250G，我帮你格式化了一下就好了(^_^)Y。 我:………………谢谢啊！T-T</content>
	</item>
</items>