<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
		<image></image>
		<content>和老公约定好洗衣服为爱爱的暗号，一天打麻将，老公按耐不住了打电话给我：“老婆，回家洗衣服”。我正好手气，不理会。晚上回家想要了：“老公洗衣服吧”，老公说：“手洗了”....</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一天无聊在网上瞎逛，看到一女的叫夏娃，
哥果断改名亚当，加她好友，验证消息是：
想偷尝禁果吗？现在她是我女朋友。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨晚和新交的女友第一次住在宾馆。瞬间邪恶了下。
问女友：“亲爱的，你知道69是什么意思么？”女友说不知道。
我心想好纯洁的妹纸。
于是便坏坏的说：那我示范给你看。女友害羞的说了句：“不行，我今天例假。”
尼玛，你肯定在逗我...</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>朋友当爹了，生了个女儿，昨晚上一起吃饭，
喝着喝着兄弟一脸愁容，生了个女孩可操碎心，
要担心流氓，担心老师，担心校长，担心被各种推倒，
我们大家一致认为，只要孩子是他亲生的，那些事儿就绝不会发生……
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>和一妹子吵架，最后在我的苦苦哀求下取得了胜利。
于是我对妹子说，“没看出来啊吃软不吃硬。”
没想到妹子来一句“一般来说吃着吃着就硬了”
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一哥们在公安局上班，查我的开房记录，然后打电话告诉我，你很老实么！
然后我脑袋抽筋，说了一句你查查你女朋友的。
然后这货从此没理过我，然后。。。。没有然后了。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>极品男人就是：上了床是不知疲倦的打桩机，下了床是有求必应的取款机，
出了门是体面舒适的拖拉机，回了家是体贴温柔的加湿机。
极品女人就是：上了床是消魂蚀骨的女银魔，下了床是不知疲惫的家政婆，
厅堂前是人见人赞的美贵妇，厨房里是烹得佳肴的好劳模。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>据统计：夏天38.4%的男人看女人先看腿，50.2%的男人看女人先看胸部
只有11.3%的男人是先从脸部看起的，先看腿和先看胸部的男人
最后他们的目光都会扫描下面部，而女人看女人永远都是先看衣服
结论：相对来说男人要更注重内涵一些，因为他们不会只看重一个人的衣服</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>女友去面试空姐，没成功，回来对着我叫：都怪你，都怪你。
我：跟我有什么关系呢？
女友：他们让我夹一张A4的纸都夹不住。
我：......</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天女朋友要来。大早上的起来刮刮胡子，整理房间，
换了床单，备了手纸。然后出门吹了个造型，买了大包零食，
回家坐等女朋友。下午四点十七，咚咚咚。去开门的一瞬间，
脑海中出现了一个大大的“草”字，打气筒忘买了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有一次夏天和一哥们去沙县小吃，和老板闲聊。
老板突然问我：“多大了，结婚没有啊？”
我说：“你看呢？”
老板说了句超级内涵的话：“一看就是结婚啦，膝盖下边的毛都磨光了。”
哥们当时佩服的五体投地。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>好友谈恋爱两个月，网名改成“蓝色”。
最近我才知道，蓝色直译为中文叫“不撸”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>最近养猫，女友怪说我关心猫不关心她，
我说：你要是能四脚朝天打滚，我也关心。
女友回：我也没少对着你四脚朝天啊！我……
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>采访时候有人问两个工作人员是哪个单位的
女的说，“我是报社的。”男的说：“我是日报社的。”
老人恍然大悟说：“直接说你们是两口子不就完了……”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>两个关系很好的哥们同事追一姓曲的女孩……为了示好女孩，
一哥们把QQ名改成了“狂想曲”，另一哥们更狠，改成了“疯狂的插曲”，
结果那女孩硬了答应了QQ名叫疯狂的插曲的哥们，开放的女孩追不起啊……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一禅师见一蝎子掉到水里，决心救它。谁知一碰，蝎子蛰了他手指。
禅师无惧，再次出手，岂知又被蝎子狠狠蛰了一次。
一根手指被蛰得又肿又粗，禅师不惧蝎蛰，换一指继续。
旁有一人忍不住说：它老蜇人，何必救它？
禅师打量着肿大的两根手指笑语：这下师太应该满意了！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>刚刚去小区门口的小卖部买了点零食，
正准备付钱的时候老板对我说：“小伙子是不是恋爱了啊！”
我说：“啊？”
老板说：“哈哈！我是看你最近卫生纸买得很少了！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有两个兄弟是双胞胎，长的一模一样。两个同时爱上一个女孩，
女孩也挺喜欢他们两个的，于是就偷偷和每个人都在交往，有天他和老大说，
我们俩不适合，我在和你弟弟在交往，
老大很伤心的问道：我们两个长的一模一样，为什么你选他不选我。
此时女孩，小声对他说：你们并不是长的都一样！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我问儿子长大了想做啥，他说他要做医生。
我问他为什么想做医生，
他说：“医生是唯一一个可以把女人衣服脱掉，她们老公还要付我钱的职业</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一吊丝，手表秒针掉了，拿去维修。维修完毕，问修表师傅：“秒针怎么会无缘无故的掉了”师傅白眼道曰：“你抖动太厉害，以后换那边手。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>路遇一对夫妇带着一小萝莉对话如下：
妈妈:烦死你了，一点儿也不听话。
萝莉:烦我干嘛要生我呀！
妈妈:你以为我想生你呀！
爸爸:你妈说的对，你是不小心漏出来的。漏……漏出来……出来……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有位大爷去人民银行取钱，直接走到窗口，保安过来说：“大爷，按号。 ” 大爷：“啥？” 保安：“按号。” 大爷心想，不愧是大银行呀，取个钱还要暗号，
于是低声对保安说：“天王盖地虎。” 保安无奈的帮老爷子按出一张排队票，老爷子心想：吓死我了，居然被我蒙对了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天给院里一爷爷帮忙搬家，搬冰箱的时候我俩怎么抬不起，
我累的像狗一样说：我把吃奶的劲儿都用上了。
爷爷说：吃奶有啥，把抓奶的劲儿用上。
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天和兄弟在街上散步，迎面又来一美女，美女的体恤上印了123456这几个数字。我兄弟突然大笑不止，问他什么情况，他答：“她衣服上有星期一到星期六，唯独缺了个星期天，她这是缺日呀！”
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>警察：“你当时都做了什么？老实交代！”我：“当时就是到黄女士公司拜访一下她，看看有无具体合作意向。结果她说她很忙没时间跟我谈，所以我拍拍屁股就走人了。”警察：“问题是你TM拍人家黄女士的屁股干嘛？”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>想让老婆给口口，老婆很娇羞的说：“我不会。”
我连忙解释说：“很简单的哦，跟吃棒棒糖一样的。”
老婆很羞涩的说：“我吃棒棒糖都是直接咬的。”
顿时感觉身体某处一抽搐</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>女：为什么你们男的有处女情节
男：因为没人会去买保鲜膜坏了的肉
女：那为什么我们女人没有处男情节
男：因为没人会吃一根没剥皮的火腿肠</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>在微博看有个小哥说自己开车故意追尾奔驰，
最后竟跟美女车主成了对像，各种羡慕嫉妒恨顿时涌上心头。
俺也决心试试，第二天看见个贼拉美滴姑娘开个宝马在等红灯，
我立马一脚油使劲撮上去。结果俺被抓进去了！
警察还朝我直嗷嗷：“你个傻逼，是不脑袋让驴奔了，你开个破挖掘机瞎撮什么！差点把人撮死！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天在公园里溜达,听见树林里有动静,过去一看，果然是一男一女在打野战！我盯着看了几秒钟,被男子发现了,他大喊：“你干吗？” 天啊，幸福来得太突然了，我一边解开裤子一边走过去说,这……真的可以吗？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>“老公我肚子疼.....”
“乖，医院到了”
“老公”
“我在这”
“你说这胎是男孩女孩？”
“男孩女孩都好，你生的我都喜欢”
“恩，真好”
说完，满足的闭上眼睛.
这时，听见护士一声怒吼：
“你们两个大男人还有完没完？他是急性阑尾炎开刀，不是剖腹产！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>两口子晚上一起看电视，老婆说：“你俩腿中间的就是跟筷子。”老公笑道：“我是筷子你就是碗。”老婆秒懂，一边往卧室里走一边说道：“筷到碗里来。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>医生与院长不和，被调至妇科，窃喜。
次日接看女患者数十名，连摸带看，持续勃起八小时。
晚上老婆缠着ML，阳萎不举。
才恍然大悟：干他娘！又被领导暗算了</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>超市偶遇前女友，她看了我手里的手套，
眼神幽怨的说：离开我以后你变体贴了，还知道给女朋友买衣服！
我淡淡得看了一眼她购物篮里的黄瓜曰：
离开我以后你也变温柔了，都知道接老公回家了！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>你不是说一直都想娶我的吗？”
“是的，我是说过……可是这不是还没直嘛！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>莫言上台领奖，台下掌声议论声不停，莫言获奖感言第一句：My chinese name is “ shut up”!
台下顿时安静了..</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天早上看到最惨的一条状态:“十年前和她分手，5年前各自成家，
三年前我儿子来到人世，半年前她来找我说她老公不孕不育想找我借种，
努力了几个月，上周查出我也不孕不育……
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一朋友跟我说内涵笑话，他说有个男的惹她女朋友生气了。
求她原谅，说以后在也不会惹她生气了，
他女朋友就考他一下说用三个字形容我很美，不能用常见的普通的。。
最后他男友憋了半天憋出三个字“我硬了！！！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>老妈是个吃货，但是却下定决心一定要减肥，每天节食。
有一天，老爸做了一桌子的美味，
我和老爸吃得津津有味，老妈在旁边看的一忍再忍。
最后，老爸很淡定地说：“不知道你折腾啥，我又不退货。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>村里有位大妈逢人就炫耀：
我儿媳妇去年去日本做生意啊，年底挣了三十万了！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>和死党一起看苍老师的动作片，死党中途跑去上厕所，几分钟后回来在擦手。
我问去干嘛？他淡淡的回答:杀人
</content>
	</item>
</items>