<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天在路边看见一条鱼，到底是捡还是不捡呢？
捡起一看，还是条活鱼，回家油炸可好吃了，又想了想，有鱼还要油，还要厨房，还要找个媳妇来作，媳妇一定有娘，又多个丈母娘！
要娶她姑娘，一定开条件，要房、要车、要钱……我焕然大悟，干净把鱼扔了，现在房价跌的这么厉害，肯定是开发商扔的，我的妈呀，差点上当！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨晚陪哥们去KTV，我这哥们家底厚，点了3个妹纸陪唱，哥们看上一个问：包-夜多少？ 妹妹说：不包-夜。 这哥们拿出钱，开始数了，1000，妹纸看看不吭声，2000，妹纸还不吭声，3000，到4000了。妹纸站起来说：行！ 当时哥们就说了：我自己的钱拿出来数数，你别激动...</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>老婆从来不做家务。老公生日那天晚上，老婆心血来潮地对老公说：“今天你生日，不用洗碗了。”老公高兴地亲了一口老婆说：“太好了，谢谢你帮忙！”老婆不紧不慢地说：“留着明天再洗吧。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>钱带女友逛商场，女友看中了一支口红，小钱嫌贵，就说：“你不涂口红更好看，这叫自然美。” 女友大为不满，说：“幸好我没让你买衣服，不然你一定会说我不穿衣服更好看，那叫人体美。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一次老爸和表哥用视频聊天。开始视频的时候摄像头没有对着我爸。表哥在那边喊：“我看不到你啊！”我爸说：“我隐身了！”
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>星期一，我上车，除了坐车的1块钱什么都没带。从起点站坐到终点站，自我感觉一路平静。但是在终点站下车时，发现裤子里多了张纸条：“一个大人出门一个子都不带，丢不丢人啊。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一个小学生早上迟到了，老师问他：“你怎么这么晚才来呀？”学生回答说：“我在路上被一个坏蛋给拦住了。”老师：“天呀！你没事吧孩子？”学生：“我人没事，只是我的作业本被坏蛋抢走了！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一男孩对一女孩说：“我追你，好不好？”女孩红着脸害羞地说：“讨厌、好啦……”男孩高兴地说：“那你跑吧！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一家电脑公司最近下发了个新通知，为规范公司形象，都必须戴工作牌上班。清洁工大姐找到经理说：“经理，你看我上班不戴工作牌行吗？你们的头衔不是经理就是工程师，而我只是一个打扫卫生的，我看就没有必要带了吧。”经理想了下说：“你需要美化一下自己，弄个好听点的职称！我看就叫优化大师吧。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一家电脑公司最近下发了个新通知，为规范公司形象，都必须戴工作牌上班。清洁工大姐找到经理说：“经理，你看我上班不戴工作牌行吗？你们的头衔不是经理就是工程师，而我只是一个打扫卫生的，我看就没有必要带了吧。”经理想了下说：“你需要美化一下自己，弄个好听点的职称！我看就叫优化大师吧。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>去医院体检，医生拿着我的报告单，说：“幸好你来得早啊……”在我惊出一身冷汗的时候，医生不慌不忙的说道：“再晚点，我就下班了。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>去医院体检，医生拿着我的报告单，说：“幸好你来得早啊……”在我惊出一身冷汗的时候，医生不慌不忙的说道：“再晚点，我就下班了。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一天，学校组织文艺会，文雅的班长想展示一下，唱一首“我们都是一家人”不料上台过于紧张。下面我为大家演唱“我们一家都是人”。
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>妈妈问五岁的儿子：“如果爸爸妈妈吵架，你要站在哪一边？”孩子认真的思索一下，坚定地说：“站旁边”！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>表演系排小品。男生：“本来咱俩这事儿好好的，都是让你妈给逼的。” 女生：“是你妈逼的！” 男生：“你妈逼的！”女生：“你妈逼的！”男生：“去你妈的，不排了，不排了，这叫什么台词儿啊？”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>话说一小偷偷银行，好不容易把保险柜撬开了，发现里面一分钱都没有，倒是放了几个果冻，小偷百思不得其解，但想也不能白来呀，就把果冻吃了。第二天小偷先生专门买了份报纸想看看自己偷银行能带来多大的影响，嘿，竟然上了头条：我市唯一家精子库昨晚被盗！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>话说一小偷偷银行，好不容易把保险柜撬开了，发现里面一分钱都没有，倒是放了几个果冻，小偷百思不得其解，但想也不能白来呀，就把果冻吃了。第二天小偷先生专门买了份报纸想看看自己偷银行能带来多大的影响，嘿，竟然上了头条：我市唯一家精子库昨晚被盗！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>飞碟越来越近，人群一阵骚动。“老大，下去跟他们打个招呼吧！”飞碟里的外星人纷纷说到。“等等，再看看。”显然，领导很谨慎，掏出望远镜继续观察。“立即返航！”领导下命令。“为什么啊？！”其他外星人大惑不解。“底下有个老太太摔倒了，我们惹不起还躲不起吗？返航！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>路过一个店，上挂了一个横幅，上面写着：跳楼啦！不活啦！亏本大甩卖，每件只要十五块！走了一段路，看见隔壁那家也挂了一个横幅，上面写着：我和隔壁同归于尽！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>男友说学兵队的时候，出早操班长带我们跑，跑着跑着我寝室的一哥们就摔倒了。班长大怒：“你干什么？”哥们说：“报告班长，绊倒了！”班长：“绊倒了？这光溜溜大马路你被什么绊倒？”哥们说：“报告，被……被……被斑马线绊倒了！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>男：你是处女吗？女：恩，你是处男吗？男：当然了！女：这是第一次，我怕疼，还是不要了吧。男：我会很小心的，不会疼。女：你们每个男人每次都这样说，结果我每次都很疼…男：那是因为他们都是新手~</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>七夕当晚，武汉大一学生小张与小文晚饭后到林间散步，由于都是初恋，两人毫无经验，热吻时嘴巴张得太大，突然他们听到“咔嚓”一声，小文迅速推开男友，表情痛苦，于是，小张赶紧把女友送到医院，医生诊断为下巴脱臼......接个吻也是蛮拼的！
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>电台主持人接一听众电话。 听众：我刚刚在肯德基门口捡到一个钱包，里面有五千多元钱。 主持人：非常感谢这位热心听众，请留一下你的联系电话，我们会尽快帮你找到失主。 听众：不不不，我只是想点一首歌，大张伟的歌曲《倍儿爽》，表达一下我现在的心情。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>男：亲爱的，陪我去健身房好吗？女：你是在说我胖吗？男：如果你不想，就算了吧。女：你是在说我懒吗？男：宝贝，你冷静点好吗？女：你是在说我疯吗？男：我不是这个意思。女：你是在说我爱说谎吗？男：好啦，你不要去好啦。女：等等，你去健身房竟然不带上我？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>小姨子问我：兔子为什么不吃窝边草？我说：兔子是觉得太近了吧！小姨子笑了：可草不这么想，谁吃还不是吃，还不如让脸熟的吃，你说是吧，姐夫？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>楼上妹子家的厕所坏了，来我家借用厕所 ，进去半天了没动静。我就喊了声：“没事吧你？”妹子弱弱的回答：“你能帮我个忙么？突然来事了，帮我买包那啥吧。”秒懂，去买了一包回来从门缝递给了她，完事后她弱弱的说：“太谢谢你了，今天没办法办法报答你了，过几天吧！！！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>就穿了一条大裤衩，瞬间被美女给拉下，哥里面是光着呢，尴尬间，只听美女说：“大哥你出来也不多穿条小的！！！”哥回复：“大妹子，你也没告诉我，你要扒我大裤衩啊。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>每次看好声音，当我看到四位导师听学员唱歌的时候，感觉他们的表情，好像是在蹲坑，然后便秘了，然后一拍通畅了！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>在路上捡到一个钱包，里面有5000多块钱，我想失主一定很着急，我的脑子里顿时跳出来两个小人，一个说：“反正没人看到，拿去买个手机吧。”“不行不行！”另一个阻止道：“还是买个电脑吧。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>在路上捡到一个钱包，里面有5000多块钱，我想失主一定很着急，我的脑子里顿时跳出来两个小人，一个说：“反正没人看到，拿去买个手机吧。”“不行不行！”另一个阻止道：“还是买个电脑吧。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>上班时，办公桌对面的女同事老

用穿丝袜的腿蹭我，我实在受不了，给她买了瓶达克宁。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有人说房祖名吸毒八年，成龙不

可能不知道，那有什么，当初我

抄了十几年作业我爹妈还不是一

样不知道吗？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>养狗不要帮狗起名“哈哈”，我家

邻居有个老奶奶，养了条哈士

奇，她以为是哈开头的，就叫哈

哈吧。今天她狗走丢了，老奶奶

特着急，在小区四处找，到处喊

狗的名字，就哈哈，哈哈，哈哈

哈哈哈哈哈哈哈哈......</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>你的好对别人来说就像一颗糖，

吃了就没了。反之，你的坏对别

人来说就像一个疤痕， 留下了就

永久在。这就是人性。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一个长得很丑的女生要在我家过

夜，我没答应。她说：“矮油，关

上灯都一样啦，而且我叫得很大

声哟。”“可是，我家用的声控

灯。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>真的受不了你们了，都别说祖名 坑爹了。为了支持老爸的禁毒事 业，卧底8年，弄出来名单，一网 打尽。这才是事情的真相。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>仅凭微博内容就爱上一个人是如 此幼稚可笑，成熟睿智的人都知 道还要翻翻相册。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>为什么不把“在吗”说成“我要撩 骚”？为什么不把“聊聊不”说成“我 很饥渴”?为什么不把“请你吃个 饭”说成“跟我约个炮”？为什么不 把“呵呵”说成“你个傻逼”？为什么 不把“下次吧”说成“还不快滚”？为 什么不 把“我要去洗澡”说成“去你 妈个蛋”？这个世界太不诚恳了！
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有次学校考试，作弊的学生太多 了以至于考试成绩不真实，有一 同学没抄成，觉得心里不忿，就 发表状态说：这成绩啊，就像自 己的孩子，考得再烂也是自己的 种儿，你们那成绩考得再好有什 么用，都不是亲生的还高兴个 毛？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有次学校考试，作弊的学生太多 了以至于考试成绩不真实，有一 同学没抄成，觉得心里不忿，就 发表状态说：这成绩啊，就像自 己的孩子，考得再烂也是自己的 种儿，你们那成绩考得再好有什 么用，都不是亲生的还高兴个 毛？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有些音乐一听前奏就会喜欢，有 些人看一眼就会成为遗憾。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content> 昨天晚上我去了一次夜总会，进 屋就对妈妈桑说：把梦梦，红红 和月月一起叫来！妈妈桑说：呦 呵，这么寂寞啊，一下要三个小 姐！我说：别乱说，我就是没有 朋友，叫三个人来参加冰桶挑 战！
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>小时候觉得，成绩好是最重要

的；到大学了觉得，找到一个稳

定的工作是最重要的；毕业后觉

得，搞好人际关系是最重要的；

而现在我终于明白了，记得冲厕

所才是最最最重要的。</content>
	</item>
</items>