<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
		<image></image>
		<content>旅游的车停在一小镇加油，往车外欣赏风景，发现大树后面有块牌子，上面写着“阳光不锈”四个字，不禁感叹有如此诗情画意的小镇文化，不锈的阳光，对生活多么热忱。车继续开，被树挡住的字出现了：钢厂 向前500。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>在这深情的夜晚，突然收到条短信：你现在还好吗？心情顿时被澎湃起来，强忍思绪，淡淡的回了一条：好！你是？短信响起，浮现了很多名字，打开一看：“我刘大刚啊。这我新号码，你记一下。” 靠，你大爷的，你就不能按照男人正常的语气说话啊。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>考试成绩最好的同学提前交卷然后告诉监考老师要通知事情, 接着在黑板上写:1,4,6,9,12,17号考完试留下来作清洁：2,3,8,14,18,22,27号考完去找班主任:5,10,11,15,19,23,24号考完了去找数学老师补作业；其他同学完了赶快回寝室.其实真正的意思是:第一行代表选A的题号。。。依次类推！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>教你3秒学会写王家卫式的台词，就是一个事件+一个绕口的时间+一个无聊事件。如，发生车祸之后的三天零五小时八分钟，我又去吃了甜筒，不过这次，我没要香芋味。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>凌晨四点，寂静的小区里突然有一小朋友探出高层窗户用撕心裂肺甚是绝望的哭腔持续高呼：“再见啦，各位！再见啦，北京！”很多人都被惊醒。当我异常惊讶是怎样的生活压力能让一个年幼的孩子打算轻生并准备报警的时候，那孩子突然喊到：“明天爸妈就带我去香港玩儿拉！”我真是踹死他的心都有。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>表妹被甩了，我担心她想不开，就在QQ上开导她。我问：“那男生为什么要和你分手？” 我表妹似乎是个忧伤的女孩，又似乎是懒得听我唠叨，半天了才回我一句：“莪蔂ㄋ,眞啲蔂ㄋ。” 然后QQ便下线了，深藏仇与恨。这时我突然醒悟，原来火星文的真谛，就是把字分开来读。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>这位姑娘，佛说前世的一万次回眸才换来今生的一次相遇，我们今夜能在人来人往的天桥小地摊上一起挑选二手生活用品，或许正是前世的注定，看你也就是初中生模样，我都可以当你叔叔了，所以你那句“滚回家摸你妈屁股去啊死变态”未免有些言重了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>前些天遇到一初中女同学，寒暄了几句，我说:这么多年你还是一点没变啊。她不好意思的说:是吗，呵呵。我接着说:是啊，现在条件都好了，都没想过去整个容吗？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>征集一句充满正能量的口号鼓励准备高考的学生：这是脑子最后一次有用的时候了，之后的一切都看脸了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>初中时，班里有个特别漂亮的女同学。是那种在那个年代很受欢迎的类型，双马尾、白皙、清爽……我曾经在她下课时在走廊玩的间隙，当着很多人的面亲了她一口然后撒腿就跑。 其实我一点都不喜欢她，亲她是因为她男朋友是学校的小混混。我喜欢那种被追着打一个礼拜的感觉，亡命天涯。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>高考期间为什么下雨？1.揭示了故事发生的背景2.渲染了凄凉的气氛3.暗示了人物悲惨的命运4.揭露了凄惨的社会环境5.为端午的投江埋伏笔6.与即将到来的美好小长假形成鲜明对比。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有一天，老婆在我一本旧书里面翻出来一张美女的照片，遂找我追问，我淡定地说：“哦，这个是我初中同学，我们曾经做过……”老婆一阵拳打脚踢，半分钟后，我在地上奄奄一息地吐出两个字“同桌”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>三年前，我问南师大毕业的老师：南京是个怎样的城市？老师幽幽的说：”那是一个依壁雕凿的城市。”我脑海中出现了一副依山而建如壁画般壮丽的城市。于是我义无反顾地考来了这座城市。三年过去了，我终于理解了老师说的原来是句南京话。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我以前一个哥们练胸肌，我骗他说每天锤就能大，后来他就天天自己锤，我心情不好的时候就给他锤，再后来我俩互相锤，再后来我出国了，再后来他也出国了，再后来我回国了，算了说重点吧，就是我心情不好的时候找不到人锤我就锤自己，奶头都锤红了。其实胸肌怎么锤都不会大，他后来告诉我，他一直知道。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>领导去汨罗视察，当地旅游局负责接待。走到一座山下，导游对领导说：“前面有一处名胜。” 领导问：“什么名胜？” 导游说：“是一口泉，屈原泉。” 领导又问了一遍：“什么泉？” 导游复述说：“屈——原——泉。” 领导怒道：“就你懂拼音！” 。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我一个朋友她大学里建宿舍楼，总共造了七栋。不知道哪个学校领导出的馊主意说按照彩虹七色来命名。于是往后的日子经常会听到校园广播里传出这样的声音：“啊！青楼的女生们注意了！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>刚才成都电视台＜＜深夜快报＞＞报道了一条新闻，讲的是一个大爷在一家药店买药，发现药的价格是其它店的一半左右。他就怀疑药是假的。电视台走访多处，最后才发现了原因，原来那家药店，在，搞，活，动。这真是我今年以来看过最无聊的新闻！！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>中午吃饭的时候，我哼着歌，老婆用深沉的眼神看着我说：“我以前最后悔的一件事就是。。。” 我心提了一下，因为我预感老婆会说：“嫁给你这个傻X。”结果她说：我以前最后悔的一件事就是吃饭的时候唱歌。我提着的心顿时放下了，接着她说：人家都说吃饭的时候唱歌将来嫁给傻X。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>人类的感觉很刁钻，有些东西的次序绝对不能随便颠倒：比如我们可以喜欢可乐味的鸡翅，却很难接受鸡翅味的可乐；喜欢菊花味的茶，却很难接受有茶味的菊花。喜欢郭敬明一样的男人，却很难接受男人一样的郭敬明。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>刚才在厕所蹲坑，听到隔壁包厢的人在打电话：“土豆现在是我说了算，你直接找我就行啊，土豆的款都是我批啊…”我还以为是土豆网的高层呢，结果又听到“豆角我这没有啊…”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>三个人砌墙，有人问他们在干嘛，第一个人没好气地说：“砌墙，你没看到吗？”第二个人笑了笑，说：“我们在盖一幢高楼。”第三个人笑容满面地说：“我们正在建一座新城市！”后来，第二个人和第三个人仍在砌墙，只有第一个人病情好转出院了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我前女友是个极品，她每次洗完脸拍爽肤水时都会念叨：奴婢罪该万死，奴婢罪该万死。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨天和女友去医院看初生的小婴儿，隔着育婴室的玻璃，十几个小baby安详的躺着。看他们还睁不开的眼睛，湿漉漉的头发，小手空攥着。女友不禁两眼泪花，轻轻碰了碰我，“你感受到了吗？”“当然…”我打了个冷颤，“这么多处女座……”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>出租坐副驾，司机不停在用微信发信息，注意是用手打信息，不是发语音。看着他埋头左手啪嗒啪嗒，右手时而扶方向盘时而换档，我无比紧张。终于忍无可忍，掏出手机微信一查附近的人，第一个就是他！我默默发了条：你麻痹开车能专心点吗？司机看我一眼收起手机。等我下车后，手机一响：去你大爷不可以。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>刚才在地铁上，一学日语的姐们打电话说：真怕解放军一打过去，自己学了这么多年，结果学了门方言…</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我勒个去。5号0:44的车票，我5号23点到火车站，等指针指到0:00时悲剧的事情发生了。。日期就这么的跳到了6号。看见这个人的状态，我笑屎了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>网络是个祸害人的地方，有个朋友叫鹏翔的，多么有理想的名字啊 像大鹏鸟一样飞翔万里,可现在......他是鸟屎哥。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>女：我要和你分手男：为什么啊，我那么爱你女：你过马路时老是闯红灯，我没有安全感男：尼玛
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>家里开麻将馆的， 小时候每天放学第一件事就是等大人们散场了打扫，邻居什么的教育小孩都以我为范本某某多勤快 之类的，多年后我只想说一句，那么多张桌子，我总能在哪个二货坐过的位置抽屉里找到没拿完的钱再也找不回那种快乐了 哎</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>记得大学的时候上课突然搞个模拟法庭，辩论的，抽中我宿舍的一哥们，另一个同学讲得很精彩，宿舍那哥们压力很大，直到他上台，想了很久最后就憋出一句；法官大人，我是来自首的！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>本人中学僧一枚，昨日同桌在语文课上玩神庙逃亡。被老师发现，老师曰：“手机拿出来!”那货头也不抬地冒了句：“你求我啊～～～”老师抽搐了，结果那货站了一上午。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>东北上大学。舍友麻麻前几天打电话说给她买了个超级保暖的大衣寄过来，舍友美翻了，按照羊绒大衣的标准忍痛花了几百大洋配了裤子和短靴。昨天衣服到了，在她崩溃的眼神中我只能说已经好多年木有看见颜色这么正的军大衣了。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天和一哥们喝酒，酒过三巡之后，这货大着舌头和我说：兄弟。。有件事一直想告诉你，初中时有个妹纸喜欢你。。偷偷托我转告，我给忘了。。。给忘了！！！ 你这是让我醒酒呢吧！！啊！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>初三上晚自习，课间跟同桌溜出校门去买吃的，回来，门卫把我们拦下来，“你们哪个班的？”同桌央求未果，于是乱报了一个班级，给自己起了个名字叫王维，门卫登记完问我:“你呢，叫什么？”“孟浩然”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>说个我表妹的，她有次去蹦极，交一次钱可以蹦三次，蹦了两次后跟老板说吓死了不蹦了，结果老板说那不行你给了那么多钱呢，就把她推下去了。。。。。这老板咋这么实在。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>才来几天的同事，被大家指使来指使去的，真心过意不去，叫他不用理他们，他抱着一捆文件说：没事儿，我爸爸已经把公司给我了，过几天当总经理了，这几天对我不好的全开走！我这个汗啊！兄弟你咋这低调啊！哥表现的还不错吧！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>楼主女。早上起晚了，套件T恤就出门了。上了公交，身旁一妹子小声提醒我：“你衣服穿反了。”我淡定的看着窗外。过了几分钟，妹子没忍住又提醒我：“你衣服穿反了！”我轻微的点点头，依然淡定。妹子，求你不要一直盯着我看了，我能怎么办呢？难道在车上脱了重穿吗......</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天在广告公司找到一工作，晚上就把这事发到了微博：今天找到工作了。加油！ 第二天早上有看到一朋友回复：在加油站工作一定要注意安全啊！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>看到前女友发状态说因家庭暴力要和她老公离婚，这可是我的前女友啊，我艹，这种事我怎么能装做视而不见，无动于衷呢？我立马推辞了手头的工作，买了张机票飞到她的城市，出了机场我就去超市里买了一大堆好吃的和一瓶洋酒，接着打了个的到了她家门口，一边趴门上听她老公打她一边津津有味地吃了起来。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>当你发现某个屌丝网友突然发了条特别文艺范的心情，不要去猜测那背后的故事，也许，那只是一句你没听过的歌词而已，而已，而已！</content>
	</item>
</items>