<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
		<image></image>
		<content>新闻：蓝翔跨省打架学生:坐8小时车只发2个馒头1包咸菜。
			跟帖：终于知道学生学不进去的几个原因了： 1，手里有个手机。 2，心里有个傻逼。 3，旁边有个逗逼。 4，智商不在服务区。5，窗外有台挖掘机。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>新闻：美国“天鹅座”航天飞船升空后爆炸。
			跟帖：哎哟卧槽，CCTV又开心了，全天24小时720度翻身转体抱膝滚动播放</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>新闻：2014福布斯富豪榜:马云成首富 王健林跌出前3
		跟帖：我今年在排行榜名次稳定，仍然在1300000046名</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>新闻：Twitter三季度净亏损1.75亿美元 同比扩大
		跟帖：钱都让404网站赚去了，我们打开别的网站总是莫名转到404.严重抗议404网的流氓行为</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>新闻：不满手机降价 锤粉抡锤子怒砸锤子手机
		跟帖：罗锤子看到锤子用锤子锤罗锤子的锤子，罗锤子骂砸锤子的锤子是个锤子。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>新闻：北京"房娃"家有14套房 称钱够吃三辈子上学干嘛
		跟帖：查房产来源没收房产改造娃的思想</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>新闻：中国未上空气最差20城排行榜
		跟帖：妈妈，我考得不是最差哦，隔壁王小明比我还低，他是全班倒数第一！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>新闻：网曝潘粤明董洁已复合 搬回昔日爱巢共度中秋
		跟帖：就当自己的自行车被人偷走骑过，又找回来了</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>新闻：美国一恐怖鬼屋开业14年无人闯关成功
		跟帖：上次进一鬼屋，有个女鬼披头散发的突然冒出来吓人，老子伸手摸了下她的胸，把她吓走了</content>
	</item>
	<item>
		<image>http://img1.cache.netease.com/cnews/2014/10/28/2014102802301399250_550.jpg</image>
		<content>新闻：福建晋江现"停车之神" 车与墙紧贴严丝合缝(图)
		跟帖：记者采访，先生你是怎么停进去的。
男子，妈的一晚上，谁把墙砌上了</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>新闻：中国男性精子合格率不足30%
		跟帖：照你这个意思来说，全国那不是70%的孩子都是隔壁老王的？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>新闻：曝羊年春晚将是史上最节俭 舞美不再买新东西
		跟帖：面对媒体：我们这次春晚会很节俭的办好。不会乱花钱。
面对赞助商：这次春晚我们台里没那么多钱。你们可要好好赞助。
面对领导：这是春晚节俭下来的钱。领导，你请笑纳。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>新闻：大一男生放烟花向大三学姐表白引燃大火
		跟帖：男生义愤填膺放了一把火，以示表白：学姐，别用苞谷了，有我呢！！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>新闻：媒体称“段子手”成技术工种 140字开价上万
		跟帖：7点新闻档的段子手年薪都好几十万呢</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>新闻：大学生情侣同居2年做8次人流 女孩每次都一脸泪
		跟帖：未婚女孩发现自己怀孕了，第一反应是“完了，我妈非弄死我不可”，肚子里的孩子也在想“完了，我妈非弄死我不可”。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>新闻：央视曝光“去哪儿网”卖假航班延误险
		跟帖：上月我去瑞士滑雪，一下飞机，刚吸一口气就呛晕菜了。丫空气太纯了，醉氧！急救车一到，我拼着命冲大夫比划：拆那！大夫立马明白：OK！把氧气袋放掉，接了袋汽车尾气，插上管，我一闻，哇靠，味儿真正！呼吸舒畅浑身通泰，好啦！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>新闻：24岁的时候这些名人在做什么
		跟帖：我24岁成功考入世界一流的蓝翔技校，现在是一名优秀挖掘机手，在我的操作下，已经折除20平方公里的棚户区，当看到现在拔地而立的高校，我不由高呼：＂谁的24岁青春比我狂＂！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有一天我正在写作文，听见上面有床震动的声音，我想肯定是在XXOO所以没有说，最后声音越来越大，我就对窗户上喊；楼下的正在写作业呢声音小点。他们回复：写毛啊，上来一起啊。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我的女友不是人！” “怎么了？她又哪招你不爽了？” “没有啊，我用着很爽！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>到哪？”“蓝翔。”“哪？”这个面部肌肉僵硬的售票员一脸不解。“蓝翔。”蓝翔？！”售票员更吃惊了。这么高的分贝使全车的人都回头。我前座的一位再老就不能说话的那种老人，悠悠的问：“宝宝啊，你真是蓝翔的？”这似乎是所有人所期盼得到答案的问题。大家盯着我看，看得我都脸红。于是我悠悠地说了句:“对，我是蓝翔的。”随后给他们展示了我放在书包的蓝翔专用挖掘机证。于是车厢轰动了。我利索的从钱包里拿出一卡通向刷卡器靠拢，一不小心挖掘机证掉出来了，于是全车厢传阅，那位长者郑重地戴上老花镜，眯着眼睛吃力地扫描的我证件，然后老泪纵横。大家相互传阅的红火场面令那个长着死鱼眼睛的售票员的死鱼眼睛湿润了。一位年轻人不无羡慕的说，“听说你们蓝翔毕业以后全部都是十亿年薪的啊！”我笑了笑，社会谣言真多，“没有没有，我们真不是那种暴发户，而且蓝翔毕业大多数人都是七八千万，哪有上亿的。”又是一阵轰动。不只是谁低声说：“老子一辈子都不知道千万有多少个零……”总算mm有机会插话了,“同学你开挖掘机的？”“嗯。”我铆足了力气掩饰我内心的激动。“我也是开挖机的啊。我也在蓝翔下车，去听你们的公开课。你们的那些扫地阿姨太厉害了，我们校长也没那么高水平呢！”我问：“同学，你哪个学校的？”mm警觉地望了望四周，轻声地吐出三个字“新东方”。我淡淡地应了一声，“不错了，蛮出名的技校！”mm一听更加心酸，“我高中也是填了蓝翔志愿的，结果成绩太差，于是怀恨落到了新东方，至今还难受。后来我一直在窗外偷听你们老师上课，差点被扫地阿姨踢出来,才勉强维持学业。每天作业又多，做了还没有效果。”她把“怀恨”说得很重，于是车里一阵扼腕叹息之声。长者摇摇头，“长太息以掩涕兮，哀学子之多艰！”但见售票员死灰复燃的脸上簌簌留下的泪水，他一字一顿，“苟余心之所善兮，虽排死其尤未悔。”接着，他痛苦地说起了自己的孩子，十几年前，考试没考进蓝翔，靠关系，没进，再走后门，没进，于是出来工作了……我明白了，蓝翔学子的幸福是相似的，与它失之交臂的人各有各的不幸。我怀着这样的心情离开了车站。错了错了，是我怀着这样的心情领mm下了车。背后传来了幼稚的童声：“妈妈，我以后也要考蓝翔！”我回过头，车上那位妇女的表情告诉我，她是世界上最幸福的母亲。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>女县长和男书记下乡，在乡里见一窝刚满月狗十分可爱，就各要了一只， 县长要的是母的，书记要的是公的。书记想占便宜就说:一男一女就住在一起吧。 女县长说:那可以啊!要是小狗怀孕了,我就说是书记那个狗日的。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>学过物理的人大概都知道能量守恒定律：能量既不会产生，也不会消失，它只会从一种介质转移到另一种介质，或者从一个状态转移从另一个状态。因此，如果你常年和傻逼在一起，等到某一天你觉得对方似乎没有以往那么傻逼了，这个时候你就要引起注意了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>前段时间，老婆突然叫我:老公，你快来看看儿子的腿怎么了，我以为出什么事了，急急忙忙的跑过去趴在儿子的两腿之间察看，结果一股热流迎面而来。尼玛的，老子被尿了一脸，老婆笑的站不起来，还说:平安夜快乐，童子尿辟邪.........</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>冬至节这天刚好是我室友的生日，我寻思着送他个礼物，这小子平时不懂得如何照顾女朋友，天气也渐渐地冷了起来，我决定帮帮他，经再三考虑和权衡，我想好到时候送他女朋友件衣服供她保暖。生日那天，他收到我送的一副真皮手套，他开心极了</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一个人在沙漠里快要饿死了，这时他捡到了神灯。神灯："我只可以实现你一个愿望，快说吧，我赶时间。"人："我要老婆 ……"神灯立刻变出一个美女，然后不屑的说："都快饿死了还贪图美色！可悲！"说完就消失了。人："……饼"。
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一次去酒吧喝酒，和旁边的酒友调侃。酒友：“我看您天天来酒吧休闲，您一定是个单身。”我：“你说对了”。酒友：“单身是因为您自身的条件不好吗？”我：“当然不是！我可以迷倒任何一个女人。”酒友：“真的还假的？那您是……”我：“我是麻醉师。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>上完课和室友走在回寝室的路上，突然室友的一通电话打破了我们彼此间的寂静，室友接通后说了几句，原来是我心中的女神打开的，是室友的现任女友，不知怎的他们聊了几句就开始吵了起来，临近挂机，室友说了句：我们分手，从此不再相见 。我听后心中暗喜，终于有机会可以和他在一起了</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>小明要听故事。爸爸问要听长的还是短的？小明：长的！爸爸：从前有只苍蝇，

嗡嗡嗡
……
小明：短的吧！爸爸：从前有只苍蝇，嗡，啪。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>告送你个秘密：等我将来有钱了，我一定会给你买好多好多的糖吃，奶糖水果糖</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>尽管我已经10岁了，我还是习惯跟着妈妈进女更衣室。今天我也像以前一样跟着妈妈，突然爸爸拉住了我的手说“等下你跑步冲进去，然后我进去把你拉出来，懂吗？”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>好消息，好消息，真是天大的好消息，我刚听说，就立马向你报喜来了，你要请

客哦，你的身价又涨了，真的，新闻都播了，肉价又涨了！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一男给女友打电话被其母接到，不悦地问:你姓什么？男:我姓魏。对方:魏什么？男孩结结巴巴答道:我也不知道为什么，我爸爸也姓魏…</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>问：怎样装修可以更快入睡，帮助睡眠？
答：把卧室装修成教室的模样。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>和男友在银行取钱排队......等号呢......前面一个大哥特牛叉的样子......在窗口钱说取十五万......声音特别大......工作人员告诉他......钱不够......这么大银行连十五万都没有......声音更大了......只听里面声音更大的告诉他......你卡里钱不够......整个银行里等号的笑疯了....</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一般情况下明星出事之后，正确的微博观光路线是：明星本人→明星的现任配偶→明星的前任配偶→明星现任配偶的前任配偶→明星前任配偶的现任配偶→汪峰。
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>从前我还是穷屌丝的时候，我老婆经常和我妈吵的不可开交，于是我奋发图强拼命赚钱，现在有钱了婆媳关系果然改善了很多，老婆忙着跟小三小四吵，根本没时间跟我妈吵了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>在火车站候车，一美女急匆匆路过，把我旁边行李箱上的东西碰掉了，好像摔的不轻，因为声音挺响的，美女一脸歉意，我忙说，没事没事，不要紧，只要别耽误你上车就好，掉就掉了，美女满意的看我好几秒，那一刻我觉得自己挺伟大的，直到一大哥吼我：“哥们你挺会玩啊，那掉滴东西是我的好不？”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨天去买银饰，我一男同学陪我去的，在结账的时候我那同学麻利的把包装给我装好，那美女服务员呆呆的看了一眼说，小伙子挺麻利的嘛。我同学嘴贱来了句，你们是卖银的，我以前是卖金的……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>出差的丈夫回到家后见妻子和她的情人在 一起，丈夫很生气决定和他决斗。两人到 了另外一个屋子里，丈夫说：“我们朝空中开一枪，然后倒在地上。她进屋后先跑 向谁谁就拥有她.”商量好后向空中开了一 枪。 妻子推门进来，看见两人躺在地上，跑向大衣柜说：“亲爱的出来吧，他们俩个都死了。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>毛毛虫到美容店脱了脱毛，晚上回家，老公一脚把它踢下树，大声说：死蚯蚓，休想爬到树上来勾引我！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一天老师讲课时，有一句话带了“菊花”两个字，我马上坏坏一笑朝我同桌使了个眼神。那家伙一愣，然后指着我一脸正直的表情说：“你个禽兽！居然和我想的一样！”我：……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>公交听到旁边一哥们儿打电话：“你好，我姓黄，红绿灯的黄…”我彻底无语了…</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天和女同事一起去吃盖饭。我的是鱼香肉丝盖饭，她的是木耳肉丝盖饭。我的还没上她的就来了，她突然问我：“要不要尝尝我的木耳？”尼玛，瞬间激动得筷子都掉落在地上。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨晚同学结婚聚会，一个女同学带着十个月的儿子来的，大家开吃的时候小家伙哭了，女同学掀起衣服就开始喂奶，突然听到旁边一个声音：多少年想看都看不到的东西今天看到了！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>十分钟下楼电瓶车的电瓶就丢了，跑了三站地买个电瓶回来一看：车！没了。2b你怎么偷车也要分两次啊？小爷我还得扛着电瓶挤公交车回家...晕！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>小时候同桌借给我一盘录像带，
我打开一看：“18岁以下青少年请在父母陪同下观看”，
然后赶紧叫父母来，后来……
我整个礼拜都是鼻青脸肿的。
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>周末的时候我去了女朋友的租住的公寓，她穿着很薄很露的睡衣，看见我忙解释说是因为空调坏了。还建议我可以先洗个澡凉快下，我知道她在暗示我。。。于是领着她转了一下午电器商场，最后买了一个80块的电风扇，便宜吧</content>
	</item>
</items>