<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
		<image></image>
		<content>去逛夜市，我：这个怎么卖。摊主：380这个是真金的。我：10块。摊主：看清楚啊这个是真金。我：10块。摊主：好吧！看你那么执着卖你吧。我：我不买，就练练砍价。摊主：你别跑，你别跑，劳资砍死你！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>放学回家，同学的爸爸顺路车我，于是我叫叔叔发一条短信给我妈妈报平安。回家后发现妈妈抱着手机哭的梨花带雨，我问怎么啦？妈妈一把抱住我，给我看手机上那条破短信，写着：“是xxx（我的名字）的妈妈吗？不用担心，你儿子在我手上...” 。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>本人女，一次我回校，火车上跟一个大哥聊得挺熟，下火车后就顺道坐他家的车回校，他儿子来接。回去宿舍跟妈妈打电话说到宿舍了，搭免费车回来的，妈妈说”闺女，你不要仗着自己丑就啥事都敢做”。晴天霹雳啊！这还是亲妈吗，我到底长的是有多丑</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>本人大学僧，晚上和老爹在家小酌，喝着喝着老爹拿出烟要递给我，我突然想起那个父亲给儿子递烟的故事，心里一酸，老爸也把我当成大人了，我刚接过来，只听啪的一声，一巴掌打在我头上说：你他妈还真会抽啊。。。肿么了，说好的剧情呢？？？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>伸手去拿爆米花时，在桶里不经意碰到姑娘的手，总是会有些尴尬的。 ……尤其是假如你们两个并不认识，而她又不知道你一直在拿她的爆米花吃的话……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>七夕当天…去参加表弟的婚宴…才知道…表弟的岳父岳母就是七年前嫌我穷…不准他大女儿嫁给我的人…现在…他把小女儿嫁给了我的表弟…表弟是公司的财务经理…而公司的老板…是我…</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>LZ妹子，大学最好的朋友是一女汉子。今天一起吃牛排，这货用不惯刀叉，一直愤愤的叨叨麻烦。正在我优雅的品味时，只听霸气的一句:“服务员！来双筷子！”这不是gc,gc是当服务员解释吃牛排不好用筷子时，这货更大声来了句:“一次性手套也行！”我立马感觉到周围的膜拜，我的心也随之颤抖……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>吃饭时听到隔壁桌一对情侣在吵架，女很生所的大喊：“你脑袋进水了吧？”男笑嘻嘻地回答：“那怎么没淹死你呀？”女愣了楞，然后就红着脸一声不吭地埋头吃饭了！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>记得上大学时，我住在4楼。楼上有人泼脏水…次奥！ 　　弄了老子一电脑桌，当时就气势汹汹的想上去找他算账。 　　刚走到门口，哥灵机一动，打了一满满桶水。 　　顺着墙全都倒下去，然后听到下面嗷嗷的。 　　1楼、2楼、3楼的都上来了……再然后， 　　哥就组织他们一起去把5楼那家伙揍了一顿</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>去买票的时候，看着隔壁窗口那些拿着录取通知书，排着长长的队伍，等待买票的孩纸们，听着他们慷慨激昂意气风发的谈话，怀揣着无限向往的心情。。。我在心里偷偷笑了一下，其实我也不知道自己在笑什么，可能那个时候，也有人，这么笑过我。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>刚月考完，文综卷大家懂得各种写不完啊！！没有割什么……历史有道大题大致“你能描述下xxxx吗？”lz实在写不完了，就在交卷前两秒写下“我能！” 亮点是老师还给了我一分！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>头一回去女朋友家。中午吃饭的时候女朋友爸爸拿着一个茶叶蛋在桌子上滚来滚去。各位糗友我这是不是没戏了？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>吃饭的时候听到一对小情侣说话。男的问：“我是不是你男神啊？”女的说：“你哪里算男神，一点男神特点都没有。”男的马上生气的开始嚷嚷：“你看不起我啊，我怎么没男神特点了，你说男神都什么特点？”女的悠悠的说：“不喜欢我。”男的一下不说话脸红了。。 被萌到了，并且好想烧死他们。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>河边一个美女在哭，我驻足不前，背对着她，仰望天空。。。路过的男男女女都为我侧目，以为我要甩她。。。有女朋友的感觉，好爽！！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>“其实广场大妈也挺不不容易的，跳大半天没没人给口水喝，没人给个板凳做。”警察：“这就是你往楼下泼十盆水，七个板凳的原因？”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>大学时宿舍有个奇葩室友，每次和女朋友吵架了，回宿舍就哭，一边哭还一遍刷鞋，而且是把干净的不干净的全部再刷一遍……开学的前两个月，大家还都会劝一下；后来的两个月，每次看到他梨花带雨的回来，大家都会默默的把脏鞋放到他的鞋架上……到了快期末的时候，三哥看着宿舍渐渐多起来的脏鞋，不禁感慨：这小子差不多也该和他女朋友吵架了吧！急死我了～～～=_=</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>晨练跑步，歌一下，不知谁家二货哈士奇跟我一起跑，我跑快，它跑快，我跑慢，他跑慢，还用鄙视的眼神看我，我艹，我一生气，就猛跑一公里，结果它还在我前面，我眼前一黑，现在在医院点滴。。我恨哈士奇！！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>坐出租车低头玩手机，抬头忽然发现坐过地了！情急之下忽然对师傅大喊:哎！吁！吁！吁！吁！吁！，，，，不是，师傅你听我解释！哎，哎，别动手啊</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今晚吃完饭不消化，放的屁巨臭………老公忍受了好几次屁的冲击，最后说了一句：这次我真的走了…我特幽怨的说：你嫌弃我！！哪知这货来了句：我得活着……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>刚看到有个妹纸的个性签名是我是一个不高，不瘦，行踪不定的小神经。……尼玛…我头一次见到有人把又矮又粗，还喜欢瞎跑乱逛说的这么清新脱俗的！。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>同事新来一姑娘，平常看起来柔柔弱弱的，连瓶水都让别人拧的那种。今天遇到一喝多的调戏她，开始来来回回的躲，那男的越来越放肆，正当哥准备去救他时候，只见她一个回旋踢就把那男的放下了，嘴里说了一句让我迄今凌乱的话， “哎，看来以后装不下去了”。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>“你…你好,我取…取点钱”，“请问你卡带了吗”，“卡…卡你…麻痹啊，老…老子这…这叫口…口吃…”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一天。肚子饿。看见同事桌上有瓶酸奶。想都没想就喝了。一会。同事来了。大叫到“我的洗面奶怎么不见了！108块啊！！”哥没说话。只是默默的走向厕所把东西拼命的吐。好不容易吐的差不多了。回到座位上时。同事抱着一个瓶子说“吓死我了。洗面奶只是滚到桌子下了。不过我的酸奶怎么又不见了啊。”这时。哥感觉自己快饿晕了。。。。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>。。。 别哭啊！对不起，真的对不起，刚刚被东西拌了一下，差点摔倒，才亲在了你嘴上~
美女同事抹了一把眼泪：那你干嘛申舌头进来？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>等我们老了，和心爱的人一起， 找一个小镇，安静的住下， 开一个小店。多一些快乐，交一帮朋友。小酒微醉，小店微利。早上在巷口看太阳，晚上拄着拐棍敲夕阳…世间的感情莫过于两种：一种是相濡以沫，却厌倦到终老。另一种是相忘于江湖，却怀念到哭泣。 离开一个地方，风景就不再属于你。错过一个人，那人便再与你无关。 人生就是这样，牵挂着、烦恼着、自由着、限制着。走出一段路程，回头一望，却也生动着、美丽着。 有着你爱的人和爱你的人，有着你喜欢的事和需要你做的事，有着牵挂你的人和你牵挂着的人。人这一辈子是短暂的，所以要让自己健康着、开心着、幸福着，偶尔还要醉着。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一个陌生女人打来电话，我妻子大声喊到：
“老公，老公，老公，你的电话！”
然后我说：“我听见了，你喊这么多声干啥？”
老婆无节操说：“我是怕打电话的人不知道。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>儿子住院。旁边小护士给一六七岁小女孩输液扎针。小女孩怕怕的说，“阿姨阿姨，你慢着点，哎呦，我操你娘。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>高中时有一次，我朋友请他女朋友和我去KFC，点完餐一共76元，他转身对我说：**你有零钱吗？给我一下。我掏出6元给他后，他说不够，还差70…,顿时我记了他一辈子！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>老公，我喜欢这双鞋。”老公看了看8888元的标签，说道：“钱可能不够，就带了一半。” “那就买4000的那双吧。” “不告诉你了吗？只带了88。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨天，银行门口，运钞车，全副武装戒备中！新手不割！！！我一朋友径直的向驾驶室走去，运钞员默默的注视着，表情很严肃，气氛很快就到了在动就突突你的地步！gc来了，这货走到后视镜那，用手巴拉巴拉头发帘，然后开始挤痘痘！只听运钞员大喝一声，滚！这货撒丫子就跑！命大阿！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>做梦，被敌人抓了，他们不知道我的软肋是美人儿计。就一直逼我吃粽子，不招就一直让我吃，很凶残，全是肉的。每吃完一个，敌人就问：你丫招不招？我都说：再来俩，再来俩一定招！直到醒了也没吃饱，唉！
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>就刚刚，微信附近的人看一个妹子长得蛮标志的，想个办法搭讪，看她名字叫小鹿透过窗纱送我花，我很机智的把自己名字改成小鹿，发了句嗨，好巧。尼玛啊！那女子来了句，别tm跟老娘套近乎，你名字刚才还叫猪肛裂</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>如何在公交车上抢到座位：1，找到一个睡着的人；2，轻轻的叫醒他；3，告诉他该下车了。嗯，我现在在想哪个王八蛋叫我下的车！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>下午打雷下雨，看见一熊孩子对着闪电大喊：“是青城派的道友在渡劫吗？”我草，我和小伙伴们都惊呆了！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>门口新开了一个武侠风饭馆，（庄里的知道），昨天和媳妇去试试，刚一进门，小二打扮的服务员马上招呼“大侠，请！”并递给一本《武林秘籍》，打开一看就是菜谱，有“降龙十八掌”，“九阳神功”什么的。
正翻看，忽然看到墙角有一只蟑螂爬……二货媳妇儿用震耳欲聋的声音突然大喊到“小——二！！……有——刺——客！！”我一个跟头栽倒在地……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>LZ男，因为呼噜声大被舍友果断嫌弃，有一天我在他手机看见我的备注是呼噜娃。这是要作死的节奏吗？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>某男去按摩房找小姐，被JC抓，派出所通知家人来交罚款，一会该男老婆到，上前对该男左一耳光，说:家里没有吗？右一耳光，说:家里不让吗？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>“ 在中国，敢公然跟领导唱反调的人不多了，请珍惜中国足球队的每一位成员。 ”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>每次和几个上进心强的同学联系完了，就有一股想好好学习的冲动！好在我自制力比较强，过会就压下去了。嗯。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>看采访，说如果知道女儿早恋，父亲怎么办，我都想好了，晚上我就蒙面堵这对小情侣去，他要是敢扔我女儿一个人跑，能不揍他个半身不遂？他要是敢挡着让我女儿先走，卧槽，小小年纪就干逞英雄,等女儿走了更要好好料理...</content>
	</item>
</items>