<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨晚看见老婆躺床上玩手机，我就过去枕她胸上说：老婆，咱俩玩脑筋急转弯呗。 老婆斜我一眼没理我。我说：脑袋枕在你胸上。打一物。老婆爱理不理说不知道。我说：平板垫脑。结果我睡沙发了……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天和一个戴眼镜的哥们出去玩，看见一个美女背影，眼睛兄说:“肯定是美女””不回头你咋知道的”眼睛兄直接来了一句前面的美女没穿内裤。美女果然回头很漂亮。 不过美女过来了扇了兄弟一巴掌说:“尼玛看你戴眼镜挺斯文的原来戴透视镜变态！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有一次去酒店下榻，夜里正在迷糊的我，突然听到有人敲门问话。女：有人吗？我：有什么事吗？女：我想问下帅哥，昆明的昆怎么写啊？我：哦，上面一个日，下面一个比……（汗）!女：那么我们昆一下好吗？我晕倒，小姐不可怕，就怕小姐有文化。晕死！！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>“大师,为什么我老公出轨?”“你先把这块蛋糕吃了。”“嗯。”“好吃吗？”“好吃。”“还想吃吗？”“想。”“现在你知道自己为什么老公出轨了吗?”“我懂了。因为我贪得无厌,永远不知道满足吧。”“你懂个屁啊！是因为你太胖了”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>村里有一个傻子碰见了一个收废品的，小声的问他：收铁不？ 收废品的四处张望了下说：收！ 傻子说：有点长！ 那人说：没事、先领我看看！ 傻子说：那等晚上吧！ 到了晚上傻子就把收废品的带到了铁路上，指着地上的铁轨说：就是这两根、杭州到新疆的、你开个价吧！ 收废品的：我X尼玛！！！
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>青年问禅师:“文章出轨了，是否爱情本来就不存在？”禅师微微一笑，指着天空的小鸟道:“看看它你就明白了。”青年看着飞鸟许久，若有所思地道:“大师的意思是:”爱情就像这只飞鸟一样，越飞越远，也就是爱情结束的时候？” 大师闭眼道:“非也！我的意思是说:”人家出轨，关你鸟事！”晚安，且困且睡吧</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一美女洗完澡后，一丝不挂从浴室走了出来， 家里的小狗不停的跟在她后面。 美女想：“不就是没穿衣服吗，至于这么一直跟着吗？” 小狗想：“不就是两个肉包子吗，至于那么高挂着吗？”
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>“兄弟，想做什么就去做吧！哥我无条件的支持你！” “那借我500先！” “不是说了无条件支持你嘛！”
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>多年未见的老下属，带着新娶的老婆来给我拜年。 其实他想说得文雅点儿，把媳妇称作“内人”或者“贱内”， 结果一激动，跟我介绍说：“哥！这就是我家贱人。”说完三个人全愣了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天父母给我打电话说：“你表弟今天回家了，带的女朋友可漂亮了。 你过两天要是不带个女朋友回家，我和你爸的脸都没地儿搁了。” 没办法，我只好从网上租了个女友。今天带回家后， 我爸妈一看脸都绿了：“这不是你表弟那女朋友吗？” 真是不怕神一样的对手，就怕租一样的女友！
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天问一朋友：“如果你中了五百万，第一件事做什么？” 他拿着手机说：“打电话借钱，把所有认识的朋友亲戚借个遍。” 我好奇地问：“你不是中大奖了，怎么还问别人借？” 这货给我来了句：“他们不借给我，我看他们到时候还有脸问我借不！” 我瞬间惊呆了！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨天加班比较晚，打车回家，司机找我一张50，一张20。找钱的时候司机提醒我现在的50很多假钱一定要仔细检查。我觉得司机还蛮热心，反复检查了几下发现没问题就下车了。回家之后发现那张20是假的！卧槽！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>过节第一次跟女朋友回家见她父母， 刚一进门伯母就不高兴了:“哟，你居然空着手就来了？” 我一听当时就感动了，看了看自己的双手， 连忙高兴的说道:“还是丈母娘疼女婿啊！ 伯母，你是要送我一双手套吗？谢谢啦！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨天平安夜，傍晚，我正在做饭的时候。 老婆回来进门就喊:“老公，天冷了我给你买了双手套，你今晚就戴上吧！” 心中一暖还是老婆对我好，待拿出一看，洗碗用的橡胶手套!</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨晚坐车回家，正赶上高峰，快到站了我还被困在重重人群里， 说了几次“请让一下”，前面的人都无动于衷。 后边一位小哥看不过，帮我吆喝了一嗓子“这位大姐要下”，众人还是没反应。 最后小哥嘀咕了一句“哎哟不行，我要吐了”，人群唰地散开了……
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>上学时老师出了一道成语题:五（）四（），让同学们作答。 第一个同学说“五湖四海”，老师很满意的点了点头。 然后让下一个同学回答，他竟然来了个，“五八四十”！ 这位同学是个奇葩啊！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>儿子问老公：张飞他妈姓什么？老公：不知道。儿子：笨，姓吴，无事生非（吴氏生飞）都不知道。儿子再问：张飞他爸姓什么？老公思索半天，猛拍脑门：姓惹，惹事生非！儿子狂笑：笨死了！姓张！你不跟你爸姓呀。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我在一座山上跑着。突然内急，左右看看没人，就直接开尿了。呼，好爽。然后身子一阵小颤，多出一些记忆“我他妈应该在睡觉才对啊，怎么跑山上来了？！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>在地震逃生课上…… 老师:“最近地震不断啊，想象一下哈，假如发生了严重的地震， 你在十楼，怎么样才是最快的逃生方法啊？” 小明:“简单！” 老师:“小明，你来说说。” 小明:“把想象停下来就可以了！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>在网上看到一个病情咨询的网站。一网友提问：“医生，我最近睡不着，心情很抑郁，吃不下饭，我是肿么了？”某医生问：“你今年多大了？”网友答道：“15岁。”医生说：“你作业没做完吧。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>媳妇心血来潮，站在镜子前仔细端详，发现自己的脸竟是那样难看，不禁放声大哭。坐在一旁观察已久的丈夫说：“你偶尔照一次镜子就那么伤心，那我天天看着你又该怎么办?”.</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>儿子报名读书时的事，班主任是一20出头的美女。儿子：麻麻这是我的老师吗？老婆：是的，这是你的班主任。儿子对着老师说：哇！老师你这么漂亮，等我长大了要是老师还没有男朋友我就娶你做老婆。于是儿子自然成了老师最喜欢的学生。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨天在地铁上看到一性感美女，低胸！齐逼小短裙！我借了点酒劲就贴上前去，伸出手在她屁股上捏了一下！她回头狠狠的瞪着我说了一句：.............................轻点
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>李白小时候很贪玩，有一次他逃学去山上玩，看到一妇人在磨铁棒，便问：“大娘，你为什么磨铁棒啊？”大娘脸一红，含羞道：“因为木头的，容易有倒刺呀！黄瓜又太软了</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>嫦娥将天蓬调戏他的事告到了玉帝处。玉帝问太白金星：天蓬此举该如何处置？太白金星答：知法犯法，按律当诛。玉帝有些惋惜地点了点头：唉……当猪就当猪吧。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一个老外问朋友傻B和牛B中的B是什么意思。朋友告诉他，B是个副词，形容很厉害，比如傻B就是“傻的很厉害”，牛B就是“牛的很厉害”，装B就是“装的很厉害”。不久，老外到中国女朋友家吃饭，女朋友妈妈烧的菜很好吃，老外竖起大拇指说——你妈B！女朋友气的就是一耳光，打的老外目瞪口呆！</content>
	</item>
</items>