<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item>
		<content>有一夫妻，丈夫在ML的时候总要求关了灯，说这样有感觉。好几年过去了，妻子实在受不了了，于是突然
起身开灯，结果发现男的手里拿了一根黄瓜，于是妻子大骂：“好啊，你，你居然拿黄瓜捅了我那么多年
！” 男的起身怒骂道：“MD，老子还没问你孩子是哪里来的呢！
</content>
	</item>
	<item>
		<content>冬天，我睡的早，那天媳妇回来比较迟进被窝搂着我，被我一把推开，差点没冻死，媳妇正要生气打我，随后我又说：臭婊子，快滚开，我是有媳妇的
</content>
	</item>
	<item>
		<content>刚一个电话采访，聊学生时代轶事，问我当初成绩如何，干过班长什么的吧？我还真不确定，扭头小声问老婆你上学时候是班长么？老婆点头，我转过来对手机说：嗯干过、</content>
	</item>
	<item>
		<content>刚刚看电视上播，吸烟会导致癌症，吓死了，赶紧点了根烟压压惊，从此下定决心：老子以后再也不看电
视了，尼玛 太吓人了</content>
	</item>
	<item>
		<content>第一次和老婆做爱，发现她居然没有处女膜，不过看在他是男孩子的份上，就没和他计较</content>
	</item>
	<item>
		<content>和同桌吵架了,上课时我俩谁也不理谁。突然手机收到同桌发的短信:对不起。顿时感动,正要回复他短信,同桌突然举手大喊,“老湿,他上课玩手机!”我猜中了这开头,却猜不中这结局</content>
	</item>
	<item>
		<content>昨天和一女同学吃饭，她说：“研究生读完想去欧洲留学” 我说：“留学干什么，嫌中国小？说完她足足看了我一分钟，突然说了句“你变了”是不是我说错什么话了？</content>
	</item>
	<item>
		<content>去年大二，我干了一年的学院文艺部长，今年换届，我下来了，不过我女朋友当上了，我今年又可以干一年的文艺部长了。</content>
	</item>
	<item>
		<content>某男问禅师：“大师，我很爱我女朋友，她有优点，但也有让我难以忍受的缺点，有什么方法能让她只有优点没有缺点呢？” 禅师笑答：“方法很简单，不过若想我教你，你需为我找一张只有正面没有反面的纸来。” 男略一沉思下山而去，很快回来，递给禅师一张《人 民 日 报》，禅师立马跪了：师傅！</content>
	</item>
	<item>
		<content>刚刚无聊。我试着给10086发信息：“我想你了”。没想到10086真的给回信息了：“来找我啊，死鬼！”然后我吓得赶紧放下了爸爸的手机。</content>
	</item>
	<item>
		<content>今天早上走过对面的工地的时候看到了靠在墙边的梯子，就突然想到2012高考安徽卷的作文题“梯子不用时请横放”，于是我小心翼翼地把梯子放了下来，然后昂着头骄傲地走了，深藏功与名。果然高考题出的就是有内涵，刚没走几步就听到了在屋顶的民工用嘹亮的嗓音喊道：“WCNMLGBD！！！”</content>
	</item>
	<item>
		<content>火锅店一对情侣单都没点完就吵起来了，男的说：你手骨折我大老远跑过来，你来着大姨妈还口腔溃疡，这又点个辣锅底究竟什么意思？
</content>
	</item>
	<item>
		<content>逗我小侄女说：你给叔叔唱个歌，我给你买好吃的。
小侄女当时就唱到：“我在马路边，捡到十块钱，把它交到警察叔叔手里边，叔叔拿着钱，买了一盒烟，我高兴的说了声，叔叔不要脸。”
</content>
	</item>
	<item>
		<content>公交车上，一漂亮mm遭色狼骚扰，忍无可忍，回头大吼一声：“你挤个jb！”全车鸦雀无声，色狼也愣了，沉默两秒钟，怯怯地说：“一个……”</content>
	</item>
	<item>
		<content>中国领导人和美国领导人比谁的保镖更忠诚，美国领导人命令保镖从10楼跳下去，保镖跪下说：“别这样，我还有家人。”。于是美国总统心软了。中国领导人命令保镖跳下去，中国保镖二话不说就要跳。美国总统吓得赶紧拉住他。中国保镖说：“别这样，我还有家人。”</content>
	</item>
	<item>
		<content>女王：你个三无选手凭什么追求我？你没房，没车，没钱，你有什么？
屌丝没说话，双手背后做了十个俯卧撑。。。
女王：讨厌，你真坏！开好房间等我</content>
	</item>
	<item>
		<content>一哥们特别能玩，昨晚打麻将，一直打到快12点，这货赢了七百多！打完后，就去了KTV,，叫了几个公主陪唱！这货满嘴酒气的对人家讲：“你让我亲一口我给你3万！”天真的小姑娘就闭上了眼睛，然后就被哥们亲了一口，之后手里被塞了一只麻将</content>
	</item>
	<item>
		<content>苦逼：“孙悟空很傻很天真，他就是一只猴，永远不可能是人。他看守蟠桃园，7个仙女过来摘桃，他喊了一声定，这7个仙女都定这儿了，他竟然转身去摘桃了！可见猴就是猴啊！”女神：“要是你呢？”苦逼：“我得拿个篮子。。。”</content>
	</item>
	<item>
		<content>刘能与赵四上山采蘑菇，刘能说颜色鲜艳的有毒，不能吃。赵四说先给狗吃，看看有事没。结果狗吃了没事，摇头摆尾出去溜达玩了。他俩一看没事，就全吃了。赵四出去转了一圈，回来说，亲家，狗死了。把刘能吓坏了，赶紧把准备好的肥皂水大粪水灌下去，吐的死去活来。缓过来以后问赵四，狗死的惨不？赵四说，死的老惨了，一出门就让大卡车压死了！</content>
	</item>
	<item>
		<content>一小孩给了我一百块钱，让我给他当家长。到了他班主任那里，我立马就跪下来了：“老婆，你听我解释……”</content>
	</item>
	<item>
		<content>在一个烤羊肉串的烧烤摊旁边，一只小羊跪在那，看着正在烤的那些串，眼泪不住的往下掉：妈妈，妈妈，他们把你烤了……正哭着半截儿，旁边过来一只小老鼠，白了小羊一眼：哭你MB啊哭！那是我妈！
</content>
	</item>
	<item>
		<content>你上电视了，我看见你了，真的很抢眼，很上镜，广告中你的样子好帅啊好可爱啊，好自信啊，好完美啊，我就说嘛，凡是猪饲料的广告，找你做模特准行</content>
	</item>
	<item>
		<content>kimi：“爸比你会唱《小星星》么？”林志颖：“不会啊.” kimi：“那我教你好了” 林志颖：“好啊！”kimi：“Twinkle twinkle little star how i wonder what you are ”林志颖：“你有跑调哦！” kimi一巴掌拍在林志颖脸上：“你特么不是说不会唱么，怎么知道我跑调了！</content>
	</item>
	<item>
		<content>老师：“你认识到上课睡觉的缺点了吗？” 学生：“认识到了。” 老师：“缺点是什么。” 学生：“缺点是不如睡在床上舒服。”</content>
	</item>
	</items>