<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天和一哥们儿发生了点矛盾，还想打我，我：“你那小身板儿，打的过我吗？小心进医院。”谁知道那二货说了一句话差点没把我笑死，只看他嚣张的竖起大拇指得意的说：“卧槽！我会怕你？我有农村医保我会怕你？”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>本人姓袁，老婆这个月底生，给孩子取名，想了很多名字，今天刚躺床上，老婆说：子轩这个名字好听吗？当时我突然接了句不如叫袁子弹吧，小名叫嘣！！！当时老婆正在吃橘子，结果直接喷了我一脸。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天在公园看见一对情侣散步，女的不小心摔倒了，眼泪汪汪的，男的竟然没第一时间去扶，而是拿出手机各个角度一顿拍，女的直接气的趴地下哭了，男的说，我给你拍了你好发空间，地上凉，快起来，神奇的一幕出现了，女孩竟然搂着男的说，只有你了解人家。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨天傍晚走在马路上，路边冲出三四个人，二话不说揍我一顿，我懵了！打到一半的时候突然有个人喊，大哥好像不是他，打错人了，带头的脸色一变，随后塞给我三百块钱以及一包没开封的中华说:“对不住了兄弟。。。”等他们走后半晌我反应过来，看着我手里的三百块钱和一包烟，特么的什么人啊这是，有本事的，再打我一次。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>给隔壁八人寝室女生起了个外号，七龙珠！她们问我为什么，我说你们八个加起来是七个恐龙一头猪！……唉呀妈呀，别动手啊……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>去一个富二代哥们儿家玩，我不想错过这个难得的机会，于是我把自己打扮得很土气，言行举止娘得飞起，饭间，哥们儿去上厕所，他妈妈突然严肃地对我说：“说吧，你要多少钱才肯离开我儿子？”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨天去侄子家作客，侄子十二岁，正在书房玩CF，一会他爸爸气冲冲的冲进来，我们拦住他说小孩玩玩没事，就当放松放松！他爸爸没理我，直接冲我侄子喊：老子YY一直喊B地区已安放炸弹，你不去拆，还在A区磨蹭个几把！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一哥们当兵前去体检，听说还要检查小弟弟。。当时一屋子人，轮到他时医生低着头写单子：把那个先放桌子上！哥们就掏出小弟弟踮着脚！医生写完一抬头：卧槽！！！他妈谁叫你把这个放上来了！劳资说的是体检单！ ！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>两个犯人在牢房里交谈，一个说：你被判了7年徒刑，你就真不担心你老婆在这7年里改嫁别人，甩掉你跑了吗？另一个说：你怎么会有这种愚蠢的想法？你显然一点也不了解我老婆。第一，她是个规规矩矩的好女人。第二，她特别地爱我。第三，她被判了9年。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>在小卖部买水，边喝边付钱时才发现没带钱，尴尬的我递给老板一根烟：“老板对不起，忘记带钱了，我用烟来抵水钱吧。”老板边抽边慢悠悠的说：“兄弟，这烟也是你刚从我这里拿的。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天正在厕所蹲坑，苍蝇特别多，一会进来一逗比，看见这么多苍蝇说，都起来别耽误我给你们送饭。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>自拥有手机以来，短信一直没删，昨日得出不完全统计：累计中奖137次，资金共计7260万元，另有各种iphone手机68部，笔记本电脑36台，轿车27辆，中过芒果卫视2等奖56次，中国好声音1等奖20次，央视头等奖98次，被告知在云南贩毒被查18次，被大学录取15次，儿子被拐卖23次，被法庭传唤31次，银行卡有异常31次，儿子嫖娼在外地被抓103次。我觉得我这一生就是传奇！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨晚上和姐妹在餐厅吃饭，她手沾到油就要拿纸来擦，结果掏了包卫生巾。谁知她没发现，还要撕开来擦，我赶快抢过，怕被看到多难堪。结果她不明状况，看我来抢就大叫。顿时目光集聚！马上有两个男服务生冲过来，长得还挺帅。用力拦住我：“小姐，别冲动！不能在这里换！不能！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我：媳妇，晚上晚点回家。媳妇：怎么了？我：晚上有测试任务。媳妇：什么测试任务？我：测试蛋白质，维生素，矿物质等在大麦芽，啤酒花及水发酵的作用下对人体产生的作用。媳妇：说人话。我：喝酒去。媳妇：滚。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天陪同事去法院旁听，这是我第一次去，真的挺紧张的，进去后大家正在那正襟危坐很严肃的样子，法官出庭后突然有人喊“全体起立”！这时我脑子抽了，站起来大喊:“老师好”！全场顿时哄笑一片。而我则被扰乱公堂秩序赶了出来...</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我和室友经常互整，有次他趁我睡着跑我床头放屁，当时我就不淡定了！过了几天我在厕所的卫生纸上撒了方便面料！！！我永远也忘不了他掰着屁股对着风扇呻吟的场景！！！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨晚上躺床上玩起手机，屏幕上飞来个小虫，按了半天没按死，这时旁边女朋友问: 什么游戏那么好玩，给我下载个呗。我默然关掉自己手机，打开她的手机，小虫顺利的被吸引到她的屏幕上，我说:就一条命啊，省着点玩。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天去理头发，理发师说：“你的白头发太多了！染染吧！”我说：“行！”染黑后，人年轻了不少！回到家，老婆“啪”一个耳光：“说好和我白头偕老的，你染发是什么意思！”我。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>急诊室里，医生问躺在担架上伤痕累累的我：“怎么伤成这样？”我说：“刚才开车，路上有个美女经过，我就回头偷看了几眼。。。”医生讪笑：“结果撞哪儿了？”我说：“没撞哪儿，是被坐副驾驶的老婆发现了打成这样的。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>电视上放鬼片，老婆问我：你怕鬼吗？ 我说：不怕。老婆问我：为什么？我说：你卸了妆我都不怕，鬼算啥啊！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>男生打电话问女票"你在哪里啊" 女票"我和我闺蜜在一起啊" 男生低着看着自己怀里的女票闺蜜…</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>说一下胸大的烦恼 1：跑步的时候一抖一抖不说左边奶子打右边奶子这感觉。。真疼 2：平常穿衣服真的很挑 明明衣服正好 套进去的时候偏偏卡在高峰上面 心塞 3：明明就是天生偏偏会被一些人误认为被摸大的给人印象不好 4：下楼梯因为胸大看不见台阶容易摔倒 5：买胸罩真的很难买啊经常会被导购说这个内衣没号了 6：睡觉只能平躺 侧躺和趴着睡姿势太憋人了 7：因为胸大我哭了好几个日日夜夜 ！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>！好可怕，刚刚一个女的在路上拒绝一个男的喊到你个死穷鬼一辈子别想和我在一起，那男的苦笑到你还是为了钱，上了一部阿斯顿马丁。然后那女的呆在雨里，现场掌声不息！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天看到一个妹子说她男朋友和她分手的理由简直要笑死。
“他的变色龙死了之后就跟我分手了。。。他说他变色龙的死是我的错。。因为我身上颜色太多变色龙变不过来把自己变死了。。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>同样的一个字,字数不同,气场也就不同
比如:
呵 ←高冷
呵呵 ←温和
呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵 ←傻笑
啊 ←娇呼
啊啊 ←惊呼
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊 ←惨呼
哦 ←敷衍
哦哦 ←欢喜
哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦 ←惊讶
嗯 ←沉稳
嗯嗯 ←卖萌
嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯 ←便秘
哈 ←愉悦
哈哈 ←开心
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈 ←蛇精病一</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有点意思。。。
楼主：‘五楼是我儿’
一楼：‘五楼是我孙子’
二楼：‘五楼是我曾孙子’
三楼：‘五楼是我曾侄子’
四楼：‘五楼是我曾曾孙子’
五楼：‘汪汪汪……’
【有一种损叫做同归于尽】</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有一种作业叫做：no做no带</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>以后交了女友，第一件事就是带去游泳，为什么？
第一：看看是不是真的是女的
第二：看看她裸妆的样子
第三：看看她的身材
第四：教会她游泳，这样，以后就好回答，我和你妈同时掉水里，你先救谁了，自己游吧
我有没有，好聪明？一下水，什么都解决了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>电视剧里永远会出现的老套剧情
1 女儿永远和妈妈年轻时长得一样
2 男二是暖男 女二是 贱人
3 男女主角摔了一跤就亲了 女主还哭得死去活来说不愿意
4主角说秘密的时候恶毒角色总能听见 无论何时何地
5 你听我解释 我不听我不听
6 绣花特写必定扎手
7 女的永远不知道自己怀孕了 在那吐啊吐的 旁边来人说你不会是怀孕了吧
8凶手是谁？ “凶 手 是”（挂了）
9 在电梯门口擦肩而过 在路口转角擦肩而过 人太多两人其实彼此在后面 永远碰不到
10 无论多么健壮的人 打下后脖子就晕
11 富二代永远不喜欢漂亮气质有钱的女二 永远缠着穷不太好看性格有缺陷 的女一
12 植物人躺床上要醒永远先动动手指头
13 被车撞翻画面唯美酷炫放慢好看到没朋友 难道不是应该飘着头发翻白眼满脸血脑浆子喷出来？？？
14 中毒了 拿出一颗麦丽素
15 一个人要死了却还废话连篇 旁边有个人永远会说 不不不 你不会死的
16 你快走 他们马上要追上来了 不 我不会丢下你一人不管的（说废话这时间其实俩人早能跑了，废话太多死了活该）
17 每一对真心相爱的情侣后面都有一个狠心拆散的妈
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>女孩喜欢把头枕在男孩的肩上
后来。。。
女孩得了颈椎病，男孩得了肩周炎。。。
这个故事告诉我们，秀恩爱，死的快</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>都说蹦极很刺激，今天就和女朋友一起去蹦极。没想到女友到了高台又反悔不想跳了。我生气了:“钱都花了，怎么能不跳呢”。说完就一把把 她推了下去，然后我看了看旁边指导员手里的绳子，问:“这是干什么用的”？？？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>书桌再乱我的东西都能找到…但每次被我妈一理…它就再也没出现过</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>撕逼大战。
键盘是26键还是9键。
输入法是搜狗还是百度。
喜欢英语还是语文。
听歌喜欢随机还是顺序。
出去玩喜欢中午还是晚上。
喜欢肯德基还是麦当劳。
喜欢别人说自己帅还是机智。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>爸妈最不能理解的3件事，开空调盖被子;边看电视边玩手机;边写作业边听音乐。有同感吗？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一次她心情不好，就随便进了一个咖啡馆。
“这是您要的咖啡。”他说。
“谢谢。”她有礼貌地点头，抬头看了他一眼。这一眼，便沦陷。
从此，她天天去那家咖啡馆，每天都点上一杯拿铁。
直到有一天，她点的拿铁变成了果汁。
“为什么是果汁。”
“我们老板说您天天喝咖啡对身体不好。”她沉默。
不久， 她喝果汁喝到了一枚戒指。“为什么会有戒指。”
“我们老板说，想让你当老板娘。”
“你们老板是谁。”
“我。”他眯着眼睛说。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>带寝室一哥们去家里玩，在门口碰见了老爸，于是我就跟他介绍：「这是我爸。」 谁知那哥们不知道咋回事脑子一抽，也跟着叫了一声：「爸。」 我爸楞了一下，叹了一口气，摸着我的头说道：「孩子，你已经长大了，爸爸尊重你的决定，只要你幸福就好。」</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>图书馆找座位的绝招：步骤一：寻找一个有妹纸的座位；步骤二：递上事先准备好的纸条，上书："同学，我喜欢你很久了，希望和你交往"；步骤三：如果妹纸马上收书包走人，那么，恭喜，有座位了；如果妹纸对你一笑，那么，恭喜，还上什么自习啊！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一土豪朋友没读过书，生意却做的相当的大，我一直很好奇。今天去拜访他，终于找到了答案! 他儿子在做作业，有道题不会，叫我们帮忙！ 题目是：鸡和兔共15只，共有40只脚，鸡和兔各几只？ 我答，“设鸡的数量为X，兔的数量为Y”……我还没算出答案，朋友已给出了答案！他说你们这些念过书的人不残废才怪呢，他的算法是：假设鸡和兔都训练有素，吹一声哨，抬起一只脚，40-15=25。再吹哨，又抬起一只脚，25-15=10，这时鸡都一屁股坐地上了，兔子还两只脚立着。所以，兔子有10÷2=5只，鸡有15-5=10只。 所以他儿子数学总考第一。这种算法，让奥数老师们情何以堪!只能感慨学习不能读死书啊！
这些年的书白读了</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>军训的时候旁边班教官纠正一女生的军姿..“手夹紧！抬头挺胸！挺胸！胸呢！胸呢！”那女生的表情有多悲愤你们大概感受一下。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有一种骨气叫 无聊到死都不会写作业！</content>
	</item>
</items>