<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
		<image></image>
		<content>从前有一个蜂农，他发现了一片美丽的花丛。花丛很大，但却被一片烂沼泽包围着，为了他热爱的养蜂事业，他在花丛中定居了下来。由于没人愿意穿过沼泽收购蜂蜜，所以他每周他都得把蜂蜜运出去。年复一年，他的脚沾上了沼泽的味道，渐渐的，“养蜜的脚特别臭”这个传说就流传开来。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>就昨晚，本屌的女神发了一条说说:看见那sb在线就不爽，好烦，删掉算了！　　正当本屌心中暗喜我的竞争对手又少了一个时，却突然发现qq上找不到女神的号了，　　肿么了？肿么了？她的号是不是被盗了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>“多大岁数了？”“六十三。”“什么病？”“喜欢打肿脸充胖子，揭不开锅还老给别人钱，还天天打家里人，不让家里人说话，到处撒谎吹牛？？大夫，我现在很怕自己死了，你救救我吧。”“你这病以前有个姓苏的也得过，后来它死了，这是娘胎里带出来的病，没救，怎么折腾也得死，准备后事吧。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>中共九大，林彪代表中共中央做政治报告。“感谢伟大的毛主席带领我们解放了全中国！”话音刚落，坐在一旁的江青小声嘟囔了一句：“解放个屁！”谁知她面前的话筒没关，所以整个会堂都回荡着她的声音。就在在场代表就被震惊得哑口无言时，周恩来缓缓端起了话筒：“放吧。
路遇美女打太极： 周总理的</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>“不是说香蕉通便的嘛？我用觉得没什么效果呀？” 　　“不会吧，我吃了两三根就挺有效的呀。” 　　“吃？” 我靠！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天看一平胸妹子空间，　　突然发现一张照片她竟然有明显的胸部，　　目测都B了，万分惊讶啊。于是QQ问她胸是哪里来的。　　妹子羞涩的说，美图秀秀上有个眼睛放大的功能。　　我了个大擦，妹子你太有才了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天看到女神在线，　　我发了一个信息给她：“在吗？” 　　十分钟后女神回道：“在拉，有事吗？” 　　天哪！女神居然回复我了！　　我按耐住激动的心情回复：　　“那你先拉，拉完再聊。” 　　一个小时过去了，女神怎么还没拉完？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>父亲75岁了。一天，窗外飞来一只乌鸦。他问：这是啥？儿子说：是乌鸦。过了一会，父亲又问，儿子吼道：说了是乌鸦，你怎么回事啊！ 后来有一天，他翻开40年前父亲的日记。“今天儿子三岁了，他指着乌鸦问我：这是什么？我告诉他，是乌鸦。他又问，我又回答。他问了11次，我答了11次。” 这个不算笑话。
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>悟空，为师真憋不住了。。。
“悟空，变个美女来，为师憋不住了”唐僧一本正经说
“不变，找你五姑娘去”
“你TMD变不变啊，不变我可要念紧箍咒啦”
大师兄一手把头上的金刚圈拽了下来，扔在地上，说：念啊，你TMD给我念啊。
“哎哎，悟空别冲动啊，咱不变了啊，快捡起来吧，那是菩萨送的”
大师兄刚一弯腰，菊花一阵剧痛……
“悟空，为师真的憋不住了”
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>办公室有一个毒舌妇，说话不饶人，她脸上很多痘，但是特自恋，办公室的人都烦她，一天她在办公室自拍，一同事走进来看到她，就说：”哟，王姐，扫描二维码呢。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有很多事看起来几乎不可能完成，
　　但是只要你咬着牙坚持下去，
　　你就会发现，完全是自己吃饱了撑的。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一次驾校学开车，途中在路边休息，师傅让师兄看看还有多少油。师兄拧开油箱往里看，什么也看不见。这哥儿们就拿出个打火机点着想照照看。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>你看，这是我的亲弟弟，你看他长得多可爱，粉嘟嘟的小肉肉，让人看了恨不得捏一捏。”“请你把裤子穿上！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>警察抓住一小偷，在其家发现大量时装杂志，警察不解地问：“你还做服装生意？”小偷不好意思地说：“主要看看新款口袋在哪里。”
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>有天跟老妈看电视，一时兴起问了句：妈，你觉得我帅吗？老人家把眼睛从电视上移开，一脸严肃地看着我，叹了口气道：我觉得这辈子最对不起你的就这事了！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一已婚朋友经常藏私房钱，但被发现了也没有跪过键盘。我问他怎么做到的。这货深吸一缕香烟，幽幽道：藏私房钱的时候，我都会夹张纸条或者包在信封里，上书：给老婆留的压岁钱、生日礼物钱、情人节礼物钱等等，被发现了好歹还有点话说，没准还能收获香吻一个…</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨天一个好基友给我打电话、听声音大概 是喝醉了，他居然让我晚上8点和他QQ 裸聊。 我曹 我真没想到他竟然是这种 人、即下流又恶心！ 这种死变态我以后 都不会在和他做朋友、 因为Lz等到凌晨 他都没上线</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>这天他正在家看恐怖片。看看钟，已经晚上十一点四十了。外面冷不丁地下起了爆雨，他突然想起车子还停在楼下，没来得及停进车库。于是他带着伞下楼了...停完车回到家看看钟，十一点五十八分。他关上房门，条件反射性地来到厕所，把手上的雨水擦干。猛然间他回想起什么，丢掉雨伞，逃命似的跑出家门。为什么？
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>这大清早的，领居真TM讨厌。我实在忍无可忍，敲开了他家的门，生气地说：“你说你没事老改WiFi密码干嘛？！”
楼下神回复：邻居眯着眼倚在门框上邪笑：我不改密码你舍得过来找我吗？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>产前Ｂ超，太急于知道是男是女，　　悄悄问医生性别 医生义正言辞地说：　　告诉你性别是犯法的，　　我只能给你说这个孩子很健康你看，　　这是手，这是脚，这是小ＪＪ。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>“小小陈，你怎么自己一个人跑阿姨这里来了啊？”
　　“我妈妈让我哪凉快呆哪去。”
　　“那你怎么知道阿姨这里凉快呢？”
　　“我妈妈经常说你没事就喜欢说风凉话。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>1：有个严肃的问题向大家请教:
我女朋友最近在欺骗我，她总是晚上和别人出去，晚才坐出租回来，又不开到门口。我偷看过她手机，结果她大发雷霆。有一天晚上她出门，我骑着摩托车藏在街边拐角等着看谁来接她。结果我发现摩托车漏油，请问下，这车我刚买了一年，这个漏油问题保修吗？
2：回复！
这个问题我遇到过，以前我跟马子晚上经常出去，完了坐出租送她回家，在街边拐角看到一SB摩托车漏油，我就纳闷了油价又上调了还骑摩托车，一看就不是一般的屌丝。我马子看见了顿时就眼泪哗哗的，说那个是她男朋友，没想到他那么在意自己，我一下子就懵住了，感觉不会再爱了。没等反应过来她就跳下车往街角跑，我也赶紧下去追，忽然看见路边有卖麻辣串的，我想知道这卫生吗？吃了会生病吗？
3：这个问题我遇见过,有一次我和我马子在路边吃麻辣串,在拐角看到一SB摩托车漏油，我就纳闷了油价又上调了还骑摩托车，接着一个意想不到的画面出来了、一辆兰博基尼出租车路过停了下来、然后一个女生哭着跑下车朝那个屌丝跑去、我就释然了、果然不是一般的屌丝，估计嫌油多故意捣两个洞给它漏、通畅！接着出租车内有跑下来一个男的、我以为他追那个女生、结果他朝我这走来要买麻辣串,走过来我马子一下就哭了起来,结果这男的是我马子的前男友,他们俩聊了起来,我很想去揍那男的,结果想想算了,反正老子也正想换了,于是我就走了,走着走着就在路边看见一家卖周黑鸭的,提起了我的味口,但是我想问下大家周黑鸭76一只你们说贵吗?
4：这个问题我也遇见过，有一天我在家里的店里卖周黑鸭，一个男的走过来要买，我说78元一只，没想到这小子是个高手，一只黑鸭讲价硬是给我讲到20元，结果付钱的时候他又说今天只带了10块，我想这小子还是个穷鬼，最后一只鸭子就卖给他吧。这时候一个女的跑过来了，对那个男的说：对不起我错了，我刚跟他们俩说清楚了，以后我就只是你的女朋友了。原来这小两口刚吵完架，我想问我打算换个手机，什么牌子比较好？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一天上班同事迟到了，理由如下：还差5分钟的时候，在公司附近早点摊买了一碗热干面。老板递给他以后，他下意思看了一下表，眼看就要迟到了，拎起那碗热干面，撒丫子就跑.......结果被面摊老板给打了，一边打还一边骂：MLGB,3块钱的热干面都抢.......</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>上午正在办公室认真收看十 八 大 实况，一保险推销员又打来电话推销车险，接通后放在桌上，让他听了一段总书记报告。三分钟后，其小声说“你正在人 民 大 会 堂吗？”，我轻轻的说，“嗯！”“不好意思，首长，打扰了!”......</content>
	</item>
	<item>
			<image></image>
			<content>宿舍有位川哥，都冬天了还走哪穿双拖鞋
～～～～～割～～～～
传说他的被子也丢了，所以只有一块可怜的毛毯，今天我起的早，六点多的时候，天还没亮，只听他自言自语的说“怕是熬不过这个冬天了！”</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>以前没有裸睡的习惯，一月前偶然裸睡，便无法自拔，无裸不睡，一日朋友来我家玩，只好穿裤衩睡，到半夜也睡不着，只好悄悄爬起来，刚把裤衩叠好放床头，背后传来朋友颤抖的声音：你想对我干什么？</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>晚上和老公去超市买了两瓶饮料'装在塑料袋子里'老公提着'他手比较欠'甩的幅度比较大....没主意'不小心撞到前面小孩的脑袋'听声音感觉比较疼'当时我就在想完了'小盆友要哭了'谁知道这个小弟弟回头愤怒的吼了一声超老公身后的另一位小盆友冲过去'厮打在一块了.........小弟弟'我们错了</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>大学里有两件事是主旋律：点名，查宿舍。。。。哥斯拉不说话。。。有天A逃课在宿舍睡觉，给在上课的B发短信：点名没？答：点了，没帮你点，哈哈哈哈。 一会儿， A回复：刚刚查宿舍，我爬到了你床上
</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>05年的时候在义乌看到过一个中东的老外，胖胖的，满脸大胡子，穿白大袿那种人。坐在纯净水桶上把桶给压扁了，送水那人让他赔二十块钱，他拿起来就对着嘴，硬生生的把桶给吹的鼓起来了。把那卖水的人给吓的。。。。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>一个朋友在网上看了一句话，大概意思就是年轻时候总要做点老了都热泪盈眶的事，然后狠心花2400买了部单车准备骑西臧，第二天就看他热泪盈眶，吃宵夜的时候单车被偷了！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>初中时县里网吧查的很严，学生要是抓住还得校长亲自来提人。班级一哥们儿一次正赶上jc来，那小子一听动静赶紧往里面跑（找后门吧），结果看见一张床，灵机一动蹬了鞋就钻了进去。jc叔叔过来时这小子睡眼惺忪的喊“爸，外面咋回事啊？”叔叔看着他:没事儿继续睡吧。走时还给他掖了掖被子。。。。。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>公司新调来一经理，长的特像陈坤，今天第一天上班，我们一块上电梯，本着和领导套近乎，就想赞扬他一把-----割是什么意思-----我：哎呀经理，你长的太像那个明星了，叫叫叫什么来着（确实想不起来了），对了就是演画皮的那个？叫什么来？看我急的那样，他笑着说：陈坤。我来了一句：对对对，就是那个SB！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>有人和楼主一样不知道武侠电视里的招数怎么计算，尼玛经常看一个人对另一个人说，如果你能接我三招，我就咋地咋地。于是他们就打了十五分钟。</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>上小学时，我们村赶集的时候，经常有来卖猜票的，一等奖面包车；二等奖摩托车，三等奖自行车，四等奖锅... 
一老爷爷抓奖抓到一辆自行车，就在人们祝贺他运气好时，有四个年轻人，拽过老爷爷说，大爷，你手气真好啊，给你20元，帮我们抓抓奖吧，老爷爷人实诚，呵呵笑着就挤进人群中帮他们抓奖去了，真是运气来了挡也挡不住，老爷爷用20元又抓到二等奖--摩托车，等他拿着猜票叫4个小年轻去领奖时，才发现那4个年轻人把老爷爷的自行车推走了....</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>昨晚自己懒得做饭于是跑外面吃………………………割一下………………………旁边一桌坐着一哥们长得挺斯文的，还有一MM也不赖。哥埋头大干中……突然听到男的向MM表白“xx我喜欢你做我女朋友吧”。MM愣了下认真的说道“你是好人，但我们不是很适合”。男的也认真的说“即然我是好人不适合，那我只能做坏人了”。MM忍不住想笑的样子说“你做不了坏人的”。这哥们更是一脸自信的“这坏人我做定了”说完抱着MM就是吻下去，一个深吻后MM就这样被收啦！！</content>
		</item>
		<item>
			<image></image>
			<content>去爬长城，一对小情侣趴在地上刻字，旁边祖孙俩经过，孩子大概三四岁，问奶奶为什么要刻字啊，奶奶瞅了一眼，长叹一声，唉，这都是那些罪孽深重的人，刻在这经过万人践踏，这是在赎罪啊!孙子略有所懂，同情的看了情侣一眼，情侣顿时石化，楞这在那，继续刻也不是，不刻也不是。。。</content>
		</item>
</items>