<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
		<image></image>
		<content>记者问一农民：“如果你有一百亩地，你可以捐给国家吗？” 农民回答：“可以！” 

又问：“如果你有一百万，你愿意捐给国家吗？” 农民回答：“我愿意。” 

三问：“如果你有一头牛，你愿意捐给国家吗？” 农民回答：“我不愿意。” 

记者疑惑：“为什么？” 


农民窘困：“因为我真的有一头牛。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>年纪轻轻的，为了一部手机，这种事都干得出来，难道你们就没有肾吗？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>网传TFboys将被“封杀” 因树立了不好的榜样。回复：你们懂个毛，王俊凯为了备战中考一天学习48个小时。易烊千玺发烧60度全身粉碎性骨折还在坚持练习踢踏舞。他们每年2月30日还会举报慈善义演，把所得的4兆亿美金捐给瑞士上不起学的小朋友。臀缝boys的努力你们根本不知道</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨天老公出差半个月回来，一回到家二话不说跑卫生间去了，五秒之后跑出来要跟我离婚。。。我还没来得及惊讶，丫咆哮着说：老子压在马桶中间那层垫子下的头发没了，说明马桶垫被掀起来过！说明有男人来过！……尼玛，我瞬间就惊呆了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一名女顾客来店里剪头，她洗完了头坐在凳子上，发型师问他她，“美女今天想怎么做啊？”只听她回答：“不烫头发，不染头发，不做营养，不办会员卡，不买饰发品，只剪短，从现在开始咱俩谁先说话谁王八蛋，开始剪吧！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>记得以前老师在高考前期语重心长地对同学们说：同学们，这是你们人生中最后一次脑子有用的时刻。以后的一切人生就全看脸了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>那年晚自习课看恐怖小说
正看到“一只手伸了过来”的时候 班主任偷偷的把手伸到我面前抢走了书
一刹那 我尖叫着顺手抓个圆规扎了下去。。。然后就没有然后了！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>地铁里大家都捂住鼻子 肯定是哪位没素质的又在地铁里吃肉包子
要不是我现在大便蹲着不方便 不然肯定去教训一番。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我们校长有天路过学校后门 突然听到一句:“我要考牛津!”
校长顿时感动不己 没想到他们学校也有如此有志青年 决定看看是哪位
忽然又听到一句:“再给我来两串大腰子!!!"</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>同学和我讲 你知道范冰冰和杜拉拉的关系吗
我不想理她 她自己一个人笑了几分钟后和我说
吃了饭冰冰就会肚拉拉 哈哈哈哈哈哈哈哈妈逼她真是个傻逼阿!!!!</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我爸对我可好了 记得小时候我调皮 撑着伞从二楼往下跳 摔得腿鲜血直流
正巧我爸下班大老远看见 那一幕我永远都忘不了
他一把推开自行车 像百米冲刺似的跑到我身边 仔细检查感叹雨伞竟然没坏。你们不要太感动</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>小透明很喜欢大大 每天都在大大的微博下面评论
后来小透明病了 病好后他期待地打开微博发现大大根本没有注意他的消失
于是他很难过地留了言：”关注你的这段时间很开心”然后哭着取消了关注
此时有人破门而入吼道：”给我加回去！”
他抬头一看 眼泪夺眶而出 嚎啕大哭：”卧槽！！爸！！！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>奇葩室友换下来的内衣内裤袜子全塞枕头下面，一个星期过后发现她枕头明显变高了，有次趁她出去耍朋友把枕头掀开尼玛都长虫了[喷]</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>急着去吃午饭，结果从楼梯上一路滚下去[笑cry]怕没饭吃赶紧爬起来继续跑，又摔下去了，最后一瘸一拐的走到食堂，人送外号“无敌风火轮”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一室友在拉屎 另一室友午睡刚醒很迷糊 进厕所尿尿也没在意那拉屎的室友 掏出鸡鸡 就尿了 可怜了那个拉屎打盹的室友了
</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>半夜打雷闪电，但我睡成死猪没听到，结果第二天室友和我说：昨晚打雷我好怕，睡不着就看了你一夜！！！一夜！！尼玛！！大晚上被人盯着看了一夜！！回想起来都觉得慎得慌</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>宿舍经常有人过来推销，烦得不行。有次来了个卖洗发水的，吧啦吧啦说了半天自己的洗发水好，然后问我室友平时用什么洗发水（估计是说啥他都会说不好然后推荐他的），我室友冷笑一声，说，我一般都用洗衣粉。那人愣了三秒钟，走了</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>傻逼室友天天说我刷牙声音大，说我台风灯光太亮，说我占用宿舍空间，说我在宿舍打了超过一分钟的电话。为此我早起时回去卫生间刷牙，专门买了遮光帘，再也没有她在场时在宿舍打过电话，我东西没地儿放是因为最初她用掉了每个人都有单独放行李箱的我的位置。这么多也只是冰山一角</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>打赌输了。穿着丝袜跳钢管舞，用宿舍的杆子，三层楼的人都来我们寝室看。而且关了灯，各种电子设备照明。还有欢呼声，真的营造出了酒吧的感觉。我们是男生宿舍，而且是高中，并且那个男的是我</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>【公告】最近更新确实有点慢，主要是没有动力啊 ，兄弟们给点支持吧。其实真正原因是最近一直加班，周六周末家里有事情回去了一趟，所以断更的问题，望见谅啊。最后还是要喊一下，兄弟们支持一下吧。最后有对这款APP感兴趣的同学，请联系我（QQ247911950）。</content>
	</item>
</items>