<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
		<image></image>
		<content>前一阵我们单位组织到东莞玩，在东莞市郊的水塘边我正在洗手，这个时候跳过来一只青蛙，它对我说：“AC 2：1胜国米”然后就跳走了，当时大家都在拍照，乱哄哄的没有注意到，我当时很奇怪，不知道青蛙为什么会说话，刚才好像说的是足球比分，那天晚上意甲正好是米兰的德比之战，我和几个同事在东莞市里的“东北性天堂”大酒店里看完之后我傻了，因为比分是：AC米兰2：1战胜了国际米兰。 第二天我早上又到那里找那只青蛙，它又对我说：“3D，135”我这时候真是深信不疑，于是花一百块钱买了50注，结果晚上我对着电视看到真的中了，一下子就赢了5万块钱。当时我就决定一定要抓住那只青蛙，那么以后我就发财了。 接下来我没有跟着单位回去，一直在那个水塘边等着，终于让我等到了，它在水中只露了个头说了几个数字，我知道这是双色球的号码。
我没敢多买，怕赢太多惹人怀疑，于是只买了5注，结果扣税后我握着2千万的支票都快疯了，吃水莫忘打井人，我决定要报答那只青蛙，于是我连夜去找。最后在我的盛意下青蛙终于答应了我的要求，随我回到了城市。 它说它从来没有见过人类的浴池，于是我花钱包了当地最豪华的洗浴中心――“东北妞大浴场”，然后休息的时候我带它来到一间按摩室，我把它放在床上说：“多亏了你我才有今天，无论如何我都会满足你任何要求。” “亲我一下滋道不？”青蛙用东北口音说道，我想着没有什么大不了的，于是轻轻在它额头上亲了一下，没想到那只青蛙突然在我面前变成了一个非常漂亮的18岁的小姑娘，她说曾经被施了魔法，多谢我救了她，以后要和我一起生活。 “各位警察大哥，我说的是真的啊，床上那个女的就是这么来的，千万不要抓我啊！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>年少不更事的时候看不懂AV，总带着生理冲动去看。 随着年纪长大，才充分的体会到日本AV电影人的伟大以及他们艺术创作的艰辛。 近些年再看AV，经常感动的我热泪盈眶，并在看后引起我深深的思索。 不是缺少美，而是缺少发现。很多人用色情的眼光去看待AV艺术，认为那完全只是低级的色情。 其实只要用心，你就能发现其中晦涩严肃的哲学命题和人文关怀。 众所周知，日本AV电影的特点都是，女演员长的都很天使，很美很纯。而和她们演对手戏的男子，往往老丑猥琐，让人恶心。 所以，AV的一个普遍的主题寓意于这样的角色安排之中。本来，日本人的民族性格就严肃唯美而又略显悲观，他们拍AV的目的不在于以色情内容取悦观众，而是把一个人类永恒的真相用一种刺激残酷的方式表现出来。 天使一样的女优，代表人类娇嫩脆弱的自由、尊严和理想。而欺辱她们的男人，很显然是暗示又老又丑的命运。
而AV电影结尾女主角往往被射在脸上，个人认为这应该是代表命运对人类尊严和品格的最无情的嘲弄与践踏。 人生永远要被命运欺辱，每个人生下来，心里的美好、纯真、高贵的东西都会在命运面前丧失殆尽。 说到这里，大家对AV的悲剧性主题应该多少有所了解。日本AV的另外一个特点就是XX时女性的叫声。 从生理的角度这些非常消魂的叫声让人情不自禁的产生冲动。但是如果大家换一个方式，用我前文所描述的那种思维方式去听这种叫声，你就会有苍凉悲壮的感受，以及对人类勇气由衷的敬佩之心。 从叫声的角度，可以说，AV电影是另外一种形式的《老人与海》，你可以欺辱我，但是你永远不能阻止我呻吟的权力</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>富翁带着年轻的女儿去乡下兜风，远远看见有劫匪过来，女儿急中生智，说：爸爸，把贵重的东西都藏到我的小洞洞里吧。最后，劫匪只抢走了他们的汽车。看着劫匪扬长而去，富翁叹道：要是你吗也来了该多好啊</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>手机新信息：“我决定去告白了！”他和她一直是好朋友，虽然她一直爱着他，“哦…那你加油。”“我在她家门外好久了，不敢敲门。” “大着胆子敲吧！我挺你！” “你说她会答应吗？” “我不知道。”她放下手机，不争气的掉泪。手机又震，却是电话，“你开下门吧，我还是不敢敲。” 她兴奋的去把门打开。他看着她满脸泪水说：你怎么哭了。。。。你哥哥呢？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我的一个朋友和他女朋友交往5年都没有破她的处，他女友都急了，我们都笑他是不是不行，他只说了一句话就秒杀了我们：“我现在什么都没有，我怕以后娶她的不是我，他老公嫌她不是处，欺负她。” 此时，某酒店内，高富帅：“不会被你男友发现吧？”女友：“不会的，我那么着急，他都不肯碰我，估计是性无能。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>麻痹，出租车司机一边开车一边玩天天爱消除啊！！神经病！！我简直快TM气炸了，居然不用道具，这分数怎么上的去啊！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>每次看到益达的广告，这是你的益达，这是你的益达，尼玛，我就想到两个小偷在分赃，这是你的一沓，这是你的一沓！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>又是一年中秋，想起了那年装修，为了在墙上钉钉子挂张照片，我到处找锤子，结果硬是没找到，无奈之下我挥起手中的诺基亚手机，不料手机两下就烂了，这时老婆默默递上了去年剩下没吃的五仁月饼，照片终于顺利地挂上了墙……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>遇到了一个难题，想请教一下大家。现在有两个女生，A对我很好，非常贴心，善解人意，但是长得丑，又平胸，又没钱。 B很漂亮，身材又好，家境也不错，但是对我忽冷忽热。这个问题困扰了我很久，所以想问一下大家，我该怎么拒绝那个丑的？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>曾几何时，我自认性格温和，学识不错，不抽烟，不喝酒，不去夜店，这样的好男人，应该挺抢手的。 在社会上混了几年我才明白，我这样的男人注定是备胎</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>“这个东瀛武士刀法果然了得，横劈腰斩刀刀精准，这满地尸体均被拦腰砍断，惨不忍......咦？小明，你是如何躲过腰斩侥幸生还的？”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天早上我不小心摔破了一个杯子，为了不让家人认为是我打碎的，我立马把家里的东西都砸了，让他们认为是贼来了，我太他妈的机智</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>外面突然雷雨交加，闪电仿佛就劈在周围，发出震动天地的声响，我站在房间里，手足无措。突然一阵急促的敲门声，我飞奔出去打开门，他笑眯眯地看着我，头发湿漉漉地搭在额前，雨水顺着脸颊滴落。我错愕：”我以为你不会来了....”他微笑着抹了一把脸，向我伸出手：”您的宅急送。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>小时候难道av里的女主角总是感叹，这么漂亮拍这个太可惜了，现在大街见到美女总是感慨这么漂亮不去拍av太他妈可惜了！中了+1</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>第一次跟她接吻的时候
快亲上的时候
她突然说等一下
我就纳闷了
她要干嘛
她从兜里拿出三个糖
就上好佳那种圆的
草莓苹果荔枝
她问我你挑一个
我指了一下那个荔枝的
然后问她干嘛?
她二话不说马上撕开包装就把那颗糖给吃了
然后一把扯过我的脖子
我俩就接吻了
全程一股荔枝味
后来她跟我说
人生那么长
我没有自信能让你记住我
但是你既然喜欢吃荔枝味的糖
我只能让你记住
我和你接吻是荔枝味的
这样以后你吃荔枝味的东西都能想起我
我和你接吻的味道
现在我俩分手了
每次吃荔枝味的东西都能想起她
家里固定有荔枝糖
想她了都会吃上一个
就像在跟她接吻
有机会想跟她说
人生那么长我可能要记着你一辈子了
可是我们已经分手了。——
第 一次跟她ML的时候
快舔上的时候
她突然说等一下
我就纳闷了
她要干什么？
她从厨房拿来了三种调味料
就是超市里的那种 碘盐 花生油 酱油
她问我你挑一个
我就指了瓶酱油
然后问她干嘛
她二话不说打开瓶盖就往B里涂
然后一把扯着我的头
我就开始舔了
全程一股酱油味
后来她跟我说
人生那么长
我没有自信让你记住我
以后你吃饭吃到酱油味时就能想起来我
现在每次吃饭都能吃到前女友B的味道。
你们不是矫情吗？！！！小清新吗？！！！来啊来啊！！！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>许多年前，我有过这样一个手机，它只能存储 200条短信， 里面装的是满满的回忆，每当存满了，都要精挑细选的 删掉一些， 留住她的，当时真的好想要一个能存500条短信的手 机， 而如今，我有了一个可以无限量存储短信的手机， 但却再也找不到那个能和我聊200条短信的人..</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我擦。今早真TMD冷，我和姐姐一起去提款机取钱，准备清明节买点东西，来到取钱处，正好遇到运钞车来加钞。无奈之下两人只好站在一旁苦逼的等候，这时姐对我说：冻手不？ 我冷冷地回一句：冻手！结果尼玛四杆枪瞬间指向我俩……后来我俩就被莫名押上了警车，在路上我们一直保持沉默，直到后来我实在忍不住了问姐姐：你怎么还不开腔呢？我靠，结果八杆枪瞬间指向了我俩… 到了警局， 条子问我姐姐：你叫什么名字？姐答：蒋英羽。条子脸色微绿再问：你到底叫什么名字？姐答：蒋英羽。 条子脸色顿时全绿对我吼道：what is your name？我：(沉默以对。)条子再次对我大吼道：what is your name？我很腼腆的答道：蒋国羽</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>十七岁那年，我对天空撸了一管，以为强奸了整个世界</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天女神打电话对我说：“我们在一起吧。”正在搬砖的本屌顿时喜出望外，也有些疑惑：“为什么选择我？不是有个土豪一直在追你么，为什么最后选择我？”说到这儿我也有一丝欣喜激动了，“呵呵，我和他只是普通朋友”“可是我没钱长得又...”“听说...你喜欢孩子。”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>大学时要填写一个表格。在填写擅长的体育运动时。同桌告诉我。要写运动会上没有的项目。这样以后就不怕被迫参加运动会了。于是我写的：高尔夫。网球。滑雪。想转身也告诉室友。只见他的表格上写着：胸口碎大石。脚踩灯泡</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>大学玩真心话大冒险，输掉的被要求给班里任意学号的男生打电话要求分手，妹子偷偷选了暗恋的男同学，电话接通后很桑心的说，我们分手吧~对方愣了三秒，大吼，我不同意！！！~ 然后，然后就成一对了。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>前几天有一男一女两个陌生人在我的微博评论里聊了起来，聊得狠投缘，一段爱情也许会从我的一条微博开始的感觉真的很奇妙。在男孩向女孩要联系方式的时候，我删了微博。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今日听到的骂人最内涵的一句：你丫的就是个女人的内裤！你懂么？</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>终于决定向她告白了。看到她在线上，我写了很长一段话发了过去，最后问：“你愿意做我女朋友吗？”过了会，那边回道：“我是她妈妈。早看出来你喜欢我女儿了。”我一阵尴尬，但旋即不知道哪来的勇气又发了一句过去：“那么阿姨，你愿意做我的岳母吗？”“我愿意。”那边很快打过来三个字。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>晚上和我爸聊天，我问我爸：“你有没有微信？”他撇了我一眼，说：“我说什么你现在都不听，我特么还能有什么威信…… ”我无奈又问：“那你有微博吗？”我爸楞了楞，忽然狠狠地拍了拍桌子站起来，咬牙切齿的说：“我是你父亲啊...我是你父亲啊...”然后就摔门出去了。。
没看懂的看这个（信就信，不信就不信，还微信。下面神回复：勃起就勃起，阳痿就阳痿，还微博 ）</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>1.曹操抓了关羽，对其很好 2.关羽带刘备老婆去曹营 3.曹操放了关羽，并让其带刘老婆一起走 4.赵云救阿斗时，曹操不让人放箭 5.刘备见了阿斗就想摔死他 6.魏军攻到成都刘禅开门投降</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨天晚上工地下工，我领了工资走在回工棚的路上，在一个阴暗转角看见一对这个学校的小情侣拉着手，小伙说“亲爱的我们去开房吧“，姑娘说”不嘛人家还是第一次人家没有准备好嘛“，小伙子的眼神看起来那么绝望，让我想起了我大学那会的悲惨经历。我叹一口气，快步上前，摘安全帽在手甩手把小伙子砸晕，然后强行把姑娘啪啪啪了。等我快完事的时候听见小伙子哼哼唧唧醒来的声音，我便匆匆出货提裤子默默走开了，没有回头看他们俩的表情，心里想：小伙子加油啊，民工叔叔就只能帮你到这里了。——不过tm果然不是处</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天下班回去，进电梯的时候一个男的拎着根狗链一起进电梯-------
------电梯走到一半，那个男的突然大叫一声！！把我吓大一跳！然后那个男的咆哮”我的狗呢！！！”大叔，感情你牵着一根狗链子溜了一晚上啊。。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>晚上吃饭晚，在食堂看到食堂的大师傅在吃泡面，最开始觉得心酸，可后来想想，我好像明白了什么</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>老婆把钱管得严，家里有个保险箱，密码只有她知道。
有一天急用钱，向老婆申请。
老婆批了，我问密码是多少。老婆说：“我们初吻的日子。”
我没敢继续问，只好找朋友借钱了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一大早有个煞笔男在楼下长按喇叭还不停的喊着：“谁的面包车…有这么停车的嘛…堵着我的车啦！”把老子从梦中吵醒。老子火大拉开窗帘冲着楼下骂：“你他妈有病啊大清早的吵死啊，老子就故意停那堵你车你能把老子怎样啊草！”那人当时就下车把面包车的挡风玻璃砸了…后来楼下有人打架，我继续睡回笼觉。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>你别说，坐百万以上豪车的感觉就是不一样，排量多少暂且不谈，这速度根本不是什么蒙迪欧，起亚K5，凯美瑞可以比的，这空间也比什么宝马X6，奥迪Q7，途锐大多了，要不然怎么说是享受呢，好了不说了，广播提示我火车站到了，买的站票脚挺酸的，哎~~前面的同志请让让我下车！！！</content>
	</item>
</items>