<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
		<image></image>
		<content>下了个“我要早睡”软件 。。 由于没按要求睡觉，它给我的微信朋友圈发了一条状态：新买的跳蛋又丢了，这让人家怎么睡得着。。 你说这让我还怎么混，太流氓的软件。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>前几天晚上在睡觉的时候 我哥悄无声息的进来帮我盖了被子。那货说我想明白了 我就你这一个弟弟 你要什么我都给你。然后硬是把手机 钱包硬塞给我了。就那么一瞬间突然觉得那货好有爱~ 第二天早晨他一脸疑惑的问我 有没有看到他的钱包和手机。我攥紧了被子里的钱包和手机 摇了摇头。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我最受不了说话结尾要带叠字的姑娘，吃饭饭.睡觉觉.吃肉肉.香蕉蕉.面包包.猪蹄蹄. 我也会一句，别逼逼.</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>就刚刚，一个美少妇带着一个娃娃来买我糖葫芦，她看着我说，我吃你的糖葫芦长大的，现在我又带我儿子来买你的了！！！！！来个雷劈了我吧，我才22岁啊</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>“警察同志，牛仔裤上有洞是很正常的，这是一种文化，象征着年轻人的叛逆不羁。我可以走了吧？”“你裤裆留个洞、JJ露出来也正常？”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>你能想象当你饿慌慌的到超市拿根火腿肠边吃边掏钱的时候发现旁边有个娘们正用同样的东西喂狗的心情么</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>记得有一年外婆生日我折了一大罐五颜六色的千纸鹤送给她 后来她把一整罐千纸鹤倒掉拿去装白砂糖了</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>中学的时候，我暗恋一个女孩，她光彩照人，美丽大方，我一直没有勇气跟她说话，我以为我和她之间只能这样了，不会有任何进展也不会发生什么……没想到到了毕业的时候………………果然一句话也没说过！什么也没发生！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>今天十岁的弟弟用妈妈的q给我发了一个某宝的付款连接，是一架遥控飞机，又发消息说：儿子，妈想玩这个，给妈妈买一个吧。我他妈是惊呆了。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>我想选一首最耐听的歌，反复听，听到吐掉的程度， 吐完继续听，继续吐。。许多年后，也许是50岁时，坐在这首歌的旋律里，泪流满面的穿梭到此刻。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>夜里回来，看到拐角很黑的地方有个小朋友，这么晚了低头蹲在角落里，我走过去关心道：小朋友你怎么了？他没说话继续低着头，我以为他在哭，就又问：你怎么了？他慢慢掉过头 一脸无奈 说：我在拉屎。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>谣言真可怕。内向男中午吃桔子，手黄黄的没洗，去了学校，课间同学玩的时候看到了，说：“你丫真恶心，拉完擦手上。” 内向男解释到：“不是屎，是吃桔子搞得。” 说完还唆了唆手指。后来，全校都在传，说某班有个拉完用手指头擦，干了时不时唆手指，还说有橘子味道的男生。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>在地铁上 我刚好坐在了平板电视正下方，好多人都在看我头顶，用余光一扫，全是鼻孔，第一次被人组队鄙视的感觉。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>一只狗经过地铁站出口，与我对视了30秒。我觉得他绝对不是一直普通的狗，他的眼神里充满寂寞。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>雨后， 站在桥上 ，我潮湿的心 ，在清新的空气中晾干。可能是我浪子般深沉的吸引 ，有个美女过来搭讪：“去夫子庙吗？”我抬起忧郁的眼神，刚准备告诉她怎么走，她指着我身后的一辆破三轮车问：“这车不是你的吗？”。。</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨天新闻联播55分钟，你造吗？
			问：为什么央视
《新闻联播》时段的广告是最贵的？
答：因为厂家都知道：
爱看《新闻联播》的人最容易受骗。
哇靠！哇靠！哇哇靠！</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>本人女。一天，和爸爸在看电视，我对爸爸说：“爸，你口味真重，找了个我妈那样的。”
爸爸看了看我说：“这算什么呀，我上辈子口味更重！”</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>昨晚和新交的女友第一次住在宾馆。瞬间邪恶了下。
问女友：“亲爱的，你知道69是什么意思么？”女友说不知道。
我心想好纯洁的妹纸。
于是便坏坏的说：那我示范给你看。女友害羞的说了句：“不行，我今天例假。”
尼玛，你肯定在逗我...</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>朋友当爹了，生了个女儿，昨晚上一起吃饭，
喝着喝着兄弟一脸愁容，生了个女孩可操碎心，
要担心流氓，担心老师，担心校长，担心被各种推倒，
我们大家一致认为，只要孩子是他亲生的，那些事儿就绝不会发生……</content>
	</item>
	<item>
		<image></image>
		<content>和一妹子吵架，最后在我的苦苦哀求下取得了胜利。
于是我对妹子说，“没看出来啊吃软不吃硬。”
没想到妹子来一句“一般来说吃着吃着就硬了”</content>
	</item>
</items>